<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 viename naminių kačių šunų garų purškiamas valymo šepetys Elektrinis neaptaškantis plaukų šalinimo šepetys, masažo šepetėlis naminiams gyvūnėliams prižiūrėti plaukų šalinimo šukos (1 tipas-balta)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Trīs vienā mājdzīvnieku kaķu suņu tvaicējamā izsmidzināmā tīrīšanas suka Elektriskā pretšļakatu matu noņemšanas masāžas suka mājdzīvnieku kopšanai matu noņemšanas ķemme (1. tips-balta)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3-ühes Pet Cat Dog Steamy Spray puhastushari Elektriline pritsmevastane karvaeemaldus massaažihari Lemmikloomade hooldamiseks mõeldud karvaeemalduskamm (valik, tüüp 1-valge)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 in 1 Pet Cat Dog Steamy Spray puhdistusharja Roiskeita estävä karvanpoistoharja Hierontaharja Lemmikkieläinten hoitokarvanpoistokampa (vaihtoehto 1-valkoinen)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>Savybės:<br><br>【Steam Pet Brush su unikalia purškimo funkcija】Steam Cat plaukų šepetys sukurtas su unikalia purškimo funkcija, kuri gali veiksmingai atlaisvinti ir pašalinti susikaupusias dulkes ir nešvarumus nuo kačių plaukų; Purškiklis yra ne tik saugus, bet ir šiek tiek drėkina augintinio plaukus, padėdamas juos geriau suminkštinti ir puikiai išsprendžia sunkaus kirpimo dėl statinės elektros problemą.<br>【Aukštos kokybės medžiagos】Gyvūno šepetėlis pagamintas iš kokybiško ir aplinkai nekenksmingo ABS, kuris yra patvaresnis. Šukų dantys pagaminti iš aukštos kokybės silikono. Kiekvienas šukos dantis yra labai minkštas, kad geriau apsaugotų jūsų augintinio odą, o tai gali geriau apsaugoti jūsų augintinio odą.<br>【Humanizuotas dizainas】 Ergonomiškai suprojektuotą garų šepetėlio rankeną lengva naudoti ir ją galima pasukti 360°. Mūsų garų šepetėlyje yra įkraunama USB funkcija, užtikrinanti nepertraukiamą veikimą ir patogumą.<br>ProTurfeams B. maitinimo jungiklį, kad galėtumėte naudoti purškimo funkciją, kaip jums reikia. Į vandens rezervuarą galite įpilti vandens, minkštiklio ar dezodoranto, o gautas purškalas gali veiksmingai išvengti statinės elektros ir plaukų pertekliaus skraidinimo šukuojant augintinius. Pleiskanos ir palaidi plaukai, sušukuoti nuo naminių gyvūnėlių, bus surinkti ant šukų.<br>【Daugiafunkcinis pritaikymas】Naudojant naminių gyvūnėlių priežiūros šepetėlį, pirmiausia galite įjungti purkštuvą ir po 3–5 sekundžių jį išjungti, kad purškiklis nebūtų naudojamas per ilgai ir plaukai nesušlaptų. Naminių gyvūnėlių šepetys yra specialiai sukurtas visiems trumpiems ir ilgiems šunims ir kitoms katėms. naminiams gyvūnėliams, jis gali puikiai priglusti prie augintinio plaukų, lengvai pašalinti palaidus, susivėlusius ir susivėlusius plaukus, o jūsų augintinis atrodys gražiau. Jis švarus ir gražus.<br><br>Dėl skirtingų apšvietimo ir ekrano nustatymų gaminio spalva gali šiek tiek skirtis nuo pavaizduotos paveikslėlyje.<br>Dėl rankinio matavimo skirtumo, prašome leisti 1–3 cm dydžio skirtumą.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Saced3988d1174dacb65360372a6603deJ/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S13055ed9f9444637be5c725a33820e4fe/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S49aa50c16a6e4b52b7fd9aa9c63e028f0/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S0e8a5d32abb645ab9fea923b06429083i/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S18f5906f78ca425898e66b55894cd19ds/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>Funkcijas:<br><br>【Steam Pet Brush ar unikālu izsmidzināšanas funkciju】Steam Cat matu suka ir izstrādāta ar unikālu izsmidzināšanas funkciju, kas var efektīvi atbrīvot un noņemt uzkrātos putekļus un netīrumus no kaķu matiem; Sprejs ir ne tikai drošs, bet arī nedaudz mitrina mājdzīvnieka apmatojumu, palīdzot tos labāk mīkstināt un lieliski atrisinot statiskās elektrības radītās sarežģītās kopšanas problēmu.<br>【Augstas kvalitātes materiāli】Mājdzīvnieku birste ir izgatavota no kvalitatīva un videi draudzīga ABS, kas ir izturīgāka. Ķemmes zobi ir izgatavoti no augstas kvalitātes silikona. Katrs ķemmes zobs ir ļoti mīksts, lai labāk aizsargātu jūsu mājdzīvnieka ādu, kas var labāk aizsargāt jūsu mājdzīvnieka ādu.<br>【Humanizēts dizains】Tvaika sukas roktura ergonomiski izstrādātais rokturis ir viegli lietojams, un to var pagriezt par 360°.Mūsu tvaikojošajai mājdzīvnieku birstei ir USB uzlādējama funkcija, kas nodrošina nepārtrauktu veiktspēju un 【ProTurfeams B 【【ProTurfeams on-ional Catch. barošanas slēdzi, lai pēc vajadzības izmantotu izsmidzināšanas funkciju. Jūs varat pievienot ūdeni, mīkstinātāju vai dezodorantu ūdens tvertnei, un iegūtais aerosols var efektīvi izvairīties no statiskās elektrības un liekā apmatojuma lidošanas, kopjot mājdzīvniekus. Mājdzīvnieku ķemmētās blaugznas un vaļīgie mati tiks savākti uz ķemmes.<br>【Daudzfunkcionāla pielietošana】Lietošanas laikā mājdzīvnieku kopšanas birste, varat vispirms ieslēgt aerosolu un izslēgt to pēc 3 līdz 5 sekundēm, lai izvairītos no pārāk ilgas izsmidzināšanas un matu pārāk mitras. Mājdzīvnieku suka ir īpaši paredzēta visiem īsiem un gariem suņiem un citiem kaķiem. mājdzīvniekiem, tas var lieliski iederēties mājdzīvnieka apmatojumā, viegli noņemt vaļīgos, mezglotos un sapinušos apmatojumus, kā arī padarīt jūsu mājdzīvnieku skaistāku. Tas ir tīrs un skaists.<br><br>Atšķirīgo apgaismojuma un ekrāna iestatījumu dēļ produkta krāsa var nedaudz atšķirties no attēlā redzamās.<br>Manuālā mērījuma atšķirības dēļ, lūdzu, pieļaujiet izmēru atšķirību 1–3 cm.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Saced3988d1174dacb65360372a6603deJ/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S13055ed9f9444637be5c725a33820e4fe/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S49aa50c16a6e4b52b7fd9aa9c63e028f0/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S0e8a5d32abb645ab9fea923b06429083i/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S18f5906f78ca425898e66b55894cd19ds/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>Omadused:<br><br>【Ainulaadse pihustusfunktsiooniga lemmikloomade auruhari】Steam Cat juuksehari on loodud ainulaadse pihustusfunktsiooniga, mis eemaldab tõhusalt kassikarvadelt kogunenud tolmu ja mustuse; Sprei ei ole mitte ainult ohutu, vaid ka niisutab kergelt lemmiklooma karva, aidates seda paremini pehmendada ja lahendades suurepäraselt staatilise elektri tõttu raske hooldamise probleemi.<br>【Kvaliteetsed materjalid】Lemmikloomahari on valmistatud kvaliteetsest ja keskkonnasõbralikust ABS-st, mis on vastupidavam. Kammi hambad on valmistatud kvaliteetsest silikoonist. Iga kammihammas on väga pehme, et paremini kaitsta teie lemmiklooma nahka, mis võib teie lemmiklooma nahka paremini kaitsta.<br>【Humaniseeritud disain】Auruharja ergonoomilise disainiga käepidet on lihtne kasutada ja seda saab 360° pöörata.Meie auraval lemmikloomaharjal on USB-laetav funktsioon, mis tagab pideva jõudluse ja 【Kasutajate 【ProTurns on lihtne kasutamine.<br> toitelülitit, et kasutada pihustusfunktsiooni vastavalt vajadusele. Veepaaki saab lisada vett, pehmendajat või deodoranti ning tekkiv pihusti saab tõhusalt vältida staatilist elektrit ja liigsete karvade lendamist lemmikloomade hooldamisel. Lemmikloomadelt kammitud kõõm ja lahtised juuksed kogutakse kõik kammile.<br>【Multifunktsionaalne rakendus】Kasutamise ajal saate lemmikloomade hooldusharja kasutamise ajal pihusti esmalt sisse lülitada ja 3–5 sekundi pärast välja lülitada, et vältida sprei kasutamist liiga kaua ja karvade liiga märjaks saamist. Lemmikloomahari on mõeldud spetsiaalselt lühikestele ja pikkadele koertele, muudele kassidele ja muudele kassidele. lemmikloomadele, sobib see ideaalselt lemmiklooma karvaga, eemaldab kergesti lahtised, sõlmes ja sassis karvad ning muudab teie lemmiklooma ilusamaks. See on puhas ja ilus.<br><br>Erinevate valgustuse ja ekraaniseadete tõttu võib toote värv pildil olevast pisut erineda.<br>Käsitsi mõõtmise erinevuse tõttu lubage 1-3 cm suuruse erinevust.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Saced3988d1174dacb65360372a6603deJ/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S13055ed9f9444637be5c725a33820e4fe/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S49aa50c16a6e4b52b7fd9aa9c63e028f0/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S0e8a5d32abb645ab9fea923b06429083i/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S18f5906f78ca425898e66b55894cd19ds/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>Ominaisuudet:<br><br>【Steam Pet -harja ainutlaatuisella ruiskutustoiminnolla】Steam Cat -hiusharjassa on ainutlaatuinen suihkutustoiminto, joka voi tehokkaasti irrottaa ja poistaa kerääntynyttä pölyä ja likaa kissan karvoista; Suihke ei ole vain turvallinen, vaan myös kosteuttaa hieman lemmikin karvoja, pehmentää niitä paremmin ja ratkaisee täydellisesti staattisen sähkön aiheuttaman vaikean hoitoon liittyvän ongelman.<br>【Laadukkaat materiaalit】Lemmikkiharja on valmistettu korkealaatuisesta ja ympäristöystävällisestä ABS-materiaalista, joka on kestävämpi. Kampan hampaat on valmistettu korkealaatuisesta silikonista. Jokainen kampahammas on erittäin pehmeä suojaamaan lemmikkisi ihoa paremmin, mikä voi paremmin suojata lemmikkisi ihoa.<br>【Humanisoitu muotoilu】Höyryharjan kahvan ergonomisesti muotoiltu kahva on helppokäyttöinen ja sitä voidaan kääntää 360°. Höyryttävässä lemmikkiharjassamme on USB-ladattava ominaisuus, joka varmistaa jatkuvan suorituskyvyn ja 【ProTurfeams B -ional Cat ProTurns on helppokäyttöisen. virtakytkintä käyttääksesi spraytoimintoa tarpeen mukaan. Voit lisätä vesisäiliöön vettä, huuhteluainetta tai deodoranttia, jolloin tuloksena oleva suihke voi tehokkaasti välttää staattisen sähkön ja ylimääräisten karvojen lentämisen lemmikkejä hoidettaessa. Lemmikkieläimistä kammatut hilseet ja löysät hiukset kerätään kaikki kampaan.<br>【Monitoiminen käyttö】Käytön aikana Lemmikkieläinten trimmausharja voit kytkeä suihkeen ensin päälle ja sammuttaa sen 3-5 sekunnin kuluttua, jotta vältytään käyttämästä suihketta liian pitkään ja kastumasta liikaa. Lemmikkiharja on erityisesti suunniteltu kaikille lyhyille ja muille pitkille ja muille kissohaireille. lemmikkieläimille, se sopii täydellisesti lemmikin karvaan, poistaa helposti löysät, solmuiset ja takkuiset karvat ja saa lemmikkisi näyttämään kauniimmalta Se on puhdas ja kaunis.<br><br>Erilaisten valaistus- ja näyttöasetusten vuoksi tuotteen väri voi poiketa hieman kuvasta.<br>Manuaalimittauksen eron vuoksi salli 1-3 cm kokoero.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Saced3988d1174dacb65360372a6603deJ/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S13055ed9f9444637be5c725a33820e4fe/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S49aa50c16a6e4b52b7fd9aa9c63e028f0/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S0e8a5d32abb645ab9fea923b06429083i/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S18f5906f78ca425898e66b55894cd19ds/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S3af664ac4981460096659ca95e8f8122m.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120153]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu2]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108027]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 viename besisukantis plaukų džiovintuvas elektrinės šukos plaukų tiesinimo šepetys džiovintuvo šepetys oro šukos neigiamo jonų plaukų formavimo šukos (pasirinktis raudona)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 vienā Rotējošais matu žāvētājs Elektriskā ķemme matu taisnotāja suka, žāvētājs Birste Gaisa ķemme Negatīvā jonu matu veidotāja ķemme (sarkana opcija)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3-ühes pöörlev föön elektriline kamm juuste sirgendaja hari kuivati hari õhukamm negatiivse iooniga juuksekujundaja kamm (valikus punane)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 in 1 Pyörivä hiustenkuivain sähkökampa hiusten suoristusharja kuivausharja ilmakampa Negatiivi-ioni-muotoilukampa (valinnainen punainen)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br><br>3 viename Besisukantis plaukų džiovintuvas Elektrinės šukos Plaukų tiesinimo šepetys Džiovintuvo šepetys Karšto oro šukos neigiamų jonų plaukų formavimo šukos<br><br>Specifikacija<br><br>Medžiaga: ABS<br><br>Įtampa: 110-220V<br><br>Dažnis:0Hz5:0/6 1000 W<br><br>Taikoma plaukams: Sausiems ir šlapiam<br><br>Apsauga nuo perkaitimo: Taip<br><br>Rantena: Nesulankstoma<br><br>Spalva: Raudona<br><br>Laido ilgis: 1,7 m<br><br>Maitinimo laido uodegos surinkimo režimas: 360° pasukamas<br><br>S 38,5*6 cm ilgis* plotis<br><br>Funkcija<br><br>1. Ergonomiškas supaprastintas korpuso dizainas, lengva laikyti ir valdyti.<br><br>2,2 greičio ir 3 šilumos nustatymai.<br><br>3. Du keičiami šepečiai ir 1000 W vardinė galia leidžia lengvai išdžiovinti plaukus <br> greitai ir stilingai. funkcija, gali laisvai suktis 360° pagal laikrodžio rodyklę ir prieš laikrodžio rodyklę, leidžia be vargo išdžiovinti plaukus.<br><br>5.Daugiafunkcis plaukų džiovintuvo šepetys, tinkamas džiovinimui, garbanoti įvairių stilių plaukams.<br><br>6,1,7m 360 laipsnių pasukamas maitinimo laidas, galite pasukti jį bet kokiu kampu. Turinys:<br><br>1 x pagrindinė mašina<br><br>1 x 38 mm vamzdžių šepetys<br><br>1 x 50 mm vamzdžių šepetys<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br><br>Trīs vienā Rotējošais matu žāvētājs Elektriskā ķemme Matu taisnotāja birste Žāvēšanas birste Karstā gaisa ķemme negatīvo jonu matu veidotāja ķemme<br><br>Specifikācija<br><br>Materiāls: ABS<br><br>Spriegums: 110-220V<br><br>Frekvence:0Hz5:0/6 1000W<br><br>Lietojami mati: Sausiem un mitriem<br><br>Aizsardzība pret pārkaršanu: Jā<br><br>Rokturis: Nav salokāms<br><br>Krāsa: Sarkans<br><br>Vada garums: 1,7m<br><br>Strāvas vada astes montāžas režīms: 360° pagriežams.<br><br>S 38,5*6cmGarums*Platums<br><br>Funkcija<br><br>1.Ergonomisks, pilnveidots korpusa dizains, viegli turams un lietojams.<br><br>2,2 ātrumi un 3 siltuma iestatījumi.<br><br>3.Divas maināmas sukas un 1000 W nominālā jauda, ļauj viegli izžāvēt matus<br>ātri un vienā un tajā pašā laikā frizūrai. funkcija, var brīvi griezties par 360° pulksteņrādītāja virzienā un pretēji pulksteņrādītāja virzienam, ļauj bez piepūles izžāvēt matus ar fēnu.<br><br>5.Daudzfunkcionāla matu žāvētāja suka, piemērota žāvēšanai, dažādu matu stilu lokošanai.<br><br>6,1,7 m 360 grādos grozāms strāvas vads, varat pagriezt to jebkurā griešanas leņķī. Sastāvs:<br><br>1 galvenā mašīna<br><br>1 x 38 mm cauruļu suka<br><br>1 x 50 mm cauruļu suka<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br><br>3-ühes pöörlev föön Elektriline kamm juuksesirgendushari kuivati hari Kuuma õhu kamm negatiivse iooniga juuksekujundaja kamm<br><br>Spetsifikatsioon<br><br>Materjal: ABS<br><br>Pinge: 110-220V<br><br>Sagedus: Positsioon 5:0/6Hz 1000 W<br><br>Rakendatavad juuksed: Kuivad ja märjad<br><br>Ülekuumenemiskaitse: Jah<br><br>Sang: Pole kokkupandav<br><br>Värv: Punane<br><br>Juhe pikkus: 1,7m<br><br>Toitejuhtme saba kokkupanemise režiim: 360° pööratav<br><br>S 38,5*6cm Pikkus*Laius<br><br>Funktsioon<br><br>1.Ergonoomiline voolujooneline kerekujundus, lihtne käes hoida ja kasutada.<br><br>2,2 kiirust ja 3 kuumuse seadistust.<br><br>3.Kaks vahetatavat harja ja 1000 W nimivõimsus võimaldavad teil juukseid hõlpsalt kuivatada<br><br>samal ajal. funktsioon, saab vabalt 360° päri- ja vastupäeva pöörata, võimaldab teil juukseid vaevata fööniga kuivatada.<br><br>5.Multifunktsionaalne föönihari, sobib kuivatamiseks, mitmesuguste soengustiilide lokitamiseks.<br><br>6,1,7m 360 kraadi pööratav toitejuhe, muretsemata<br>pöörake seda mis tahes nurga all. Sisu:<br><br>1 x põhimasin<br><br>1 x 38 mm toruhari<br><br>1 x 50 mm toruhari<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br><br>3 in 1 Pyörivä hiustenkuivain Sähkökampa Suoristusharja Kuivausharja Kuumailmakampa Negatiiviioni-muotoilukampa<br><br>Tekniset<br><br>Materiaali: ABS<br><br>Jännite: 110-220V<br><br>Taajuus:0Hz:0/6 1000W<br><br>Käytettävissä hiuksissa: Kuivat ja märät<br><br>Ylikumpenemissuoja: Kyllä<br><br>Kahva: Ei taitettava<br><br>Väri: Punainen<br><br>Johdon pituus: 1,7m<br><br>Virtajohdon takaosan asennustila: 360° käännettävissä<br><br>S 38,5*6cmPituus*Leveys<br><br>Ominaisuus<br><br>1.Ergonominen virtaviivainen runkorakenne, helppo pitää ja käyttää.<br><br>2,2 nopeutta ja 3 lämpöasetusta.<br><br>3.Kaksi vaihdettavaa harjaa ja 1000 W:n nimellisteho, joiden avulla voit kuivata hiuksesi helposti<br><br>tyyliin samalla kertaa. toiminto, voi pyöriä vapaasti 360° myötä- ja vastapäivään, mahdollistaa hiusten kuivaamisen vaivattomasti.<br><br>5.Monitoiminen hiustenkuivaajaharja, sopii kuivaukseen, kihartaa eri hiustyylityyliin.<br><br>6.1.7m 360 astetta kääntyvä virtajohto, voit kääntää sitä missä tahansa kiertokulmassa. Sisältö:<br><br>1 x pääkone<br><br>1 x 38mm putkiharja<br><br>1 x 50mm putkiharja<br><br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S0098925bb02646248286b7086b66a431R.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120160]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu4]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108034]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 viename besisukantis plaukų džiovintuvas elektrinės šukos plaukų tiesinimo šepetys džiovintuvo šepetys oro šukos neigiamų jonų plaukų formavimo šukos (pasirinktis auksinė)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 vienā rotējošs matu žāvētājs, elektriskā ķemme, matu taisnotājs, birste, žāvētājs, birste, gaisa ķemme, negatīvo jonu matu veidotāja ķemme (opcija zelta)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3-ühes pöörlev föön elektriline kamm juuste sirgendaja hari kuivati hari õhukamm negatiivse iooniga juuksekujundaja kamm (valikuline kuldne)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 in 1 pyörivä hiustenkuivain sähkökampa hiusten suoristusharja kuivausharja ilmakampa negatiivinen ioni hiustenmuotoilukampa (kultainen vaihtoehto)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br><br>3 viename Besisukantis plaukų džiovintuvas Elektrinės šukos Plaukų tiesinimo šepetys Džiovintuvo šepetys Karšto oro šukos neigiamų jonų plaukų formavimo šukos<br><br>Specifikacija<br><br>Medžiaga: ABS<br><br>Įtampa: 110-220V<br><br>Dažnis:0Hz5:0/6 1000 W<br><br>Taikoma plaukams: Sausiems ir šlapiam<br><br>Apsauga nuo perkaitimo: Taip<br><br>Rantena: Nesulankstoma<br><br>Spalva: Raudona<br><br>Laido ilgis: 1,7 m<br><br>Maitinimo laido uodegos surinkimo režimas: 360° pasukamas<br><br>S 38,5*6 cm ilgis* plotis<br><br>Funkcija<br><br>1. Ergonomiškas supaprastintas korpuso dizainas, lengva laikyti ir valdyti.<br><br>2,2 greičio ir 3 šilumos nustatymai.<br><br>3. Du keičiami šepečiai ir 1000 W vardinė galia leidžia lengvai išdžiovinti plaukus <br> greitai ir stilingai. funkcija, gali laisvai suktis 360° pagal laikrodžio rodyklę ir prieš laikrodžio rodyklę, leidžia be vargo išdžiovinti plaukus.<br><br>5.Daugiafunkcis plaukų džiovintuvo šepetys, tinkamas džiovinimui, garbanoti įvairių stilių plaukams.<br><br>6,1,7m 360 laipsnių pasukamas maitinimo laidas, galite pasukti jį bet kokiu kampu. Turinys:<br><br>1 x pagrindinė mašina<br><br>1 x 38 mm vamzdžių šepetys<br><br>1 x 50 mm vamzdžių šepetys<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br><br>Trīs vienā Rotējošais matu žāvētājs Elektriskā ķemme Matu taisnotāja birste Žāvēšanas birste Karstā gaisa ķemme negatīvo jonu matu veidotāja ķemme<br><br>Specifikācija<br><br>Materiāls: ABS<br><br>Spriegums: 110-220V<br><br>Frekvence:0Hz5:0/6 1000W<br><br>Lietojami mati: Sausiem un mitriem<br><br>Aizsardzība pret pārkaršanu: Jā<br><br>Rokturis: Nav salokāms<br><br>Krāsa: Sarkans<br><br>Vada garums: 1,7m<br><br>Strāvas vada astes montāžas režīms: 360° pagriežams.<br><br>S 38,5*6cmGarums*Platums<br><br>Funkcija<br><br>1.Ergonomisks, pilnveidots korpusa dizains, viegli turams un lietojams.<br><br>2,2 ātrumi un 3 siltuma iestatījumi.<br><br>3.Divas maināmas sukas un 1000 W nominālā jauda, ļauj viegli izžāvēt matus<br>ātri un vienā un tajā pašā laikā frizūrai. funkcija, var brīvi griezties par 360° pulksteņrādītāja virzienā un pretēji pulksteņrādītāja virzienam, ļauj bez piepūles izžāvēt matus ar fēnu.<br><br>5.Daudzfunkcionāla matu žāvētāja suka, piemērota žāvēšanai, dažādu matu stilu lokošanai.<br><br>6,1,7 m 360 grādos grozāms strāvas vads, varat pagriezt to jebkurā griešanas leņķī. Sastāvs:<br><br>1 galvenā mašīna<br><br>1 x 38 mm cauruļu suka<br><br>1 x 50 mm cauruļu suka<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br><br>3-ühes pöörlev föön Elektriline kamm juuksesirgendushari kuivati hari Kuuma õhu kamm negatiivse iooniga juuksekujundaja kamm<br><br>Spetsifikatsioon<br><br>Materjal: ABS<br><br>Pinge: 110-220V<br><br>Sagedus: Positsioon 5:0/6Hz 1000 W<br><br>Rakendatavad juuksed: Kuivad ja märjad<br><br>Ülekuumenemiskaitse: Jah<br><br>Sang: Pole kokkupandav<br><br>Värv: Punane<br><br>Juhe pikkus: 1,7m<br><br>Toitejuhtme saba kokkupanemise režiim: 360° pööratav<br><br>S 38,5*6cm Pikkus*Laius<br><br>Funktsioon<br><br>1.Ergonoomiline voolujooneline kerekujundus, lihtne käes hoida ja kasutada.<br><br>2,2 kiirust ja 3 kuumuse seadistust.<br><br>3.Kaks vahetatavat harja ja 1000 W nimivõimsus võimaldavad teil juukseid hõlpsalt kuivatada<br><br>samal ajal. funktsioon, saab vabalt 360° päri- ja vastupäeva pöörata, võimaldab teil juukseid vaevata fööniga kuivatada.<br><br>5.Multifunktsionaalne föönihari, sobib kuivatamiseks, mitmesuguste soengustiilide lokitamiseks.<br><br>6,1,7m 360 kraadi pööratav toitejuhe, muretsemata<br>pöörake seda mis tahes nurga all. Sisu:<br><br>1 x põhimasin<br><br>1 x 38 mm toruhari<br><br>1 x 50 mm toruhari<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br><br>3 in 1 Pyörivä hiustenkuivain Sähkökampa Suoristusharja Kuivausharja Kuumailmakampa Negatiiviioni-muotoilukampa<br><br>Tekniset<br><br>Materiaali: ABS<br><br>Jännite: 110-220V<br><br>Taajuus:0Hz:0/6 1000W<br><br>Käytettävissä hiuksissa: Kuivat ja märät<br><br>Ylikumpenemissuoja: Kyllä<br><br>Kahva: Ei taitettava<br><br>Väri: Punainen<br><br>Johdon pituus: 1,7m<br><br>Virtajohdon takaosan asennustila: 360° käännettävissä<br><br>S 38,5*6cmPituus*Leveys<br><br>Ominaisuus<br><br>1.Ergonominen virtaviivainen runkorakenne, helppo pitää ja käyttää.<br><br>2,2 nopeutta ja 3 lämpöasetusta.<br><br>3.Kaksi vaihdettavaa harjaa ja 1000 W:n nimellisteho, joiden avulla voit kuivata hiuksesi helposti<br><br>tyyliin samalla kertaa. toiminto, voi pyöriä vapaasti 360° myötä- ja vastapäivään, mahdollistaa hiusten kuivaamisen vaivattomasti.<br><br>5.Monitoiminen hiustenkuivaajaharja, sopii kuivaukseen, kihartaa eri hiustyylityyliin.<br><br>6.1.7m 360 astetta kääntyvä virtajohto, voit kääntää sitä missä tahansa kiertokulmassa. Sisältö:<br><br>1 x pääkone<br><br>1 x 38mm putkiharja<br><br>1 x 50mm putkiharja<br><br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S3e0ffc83aea845da97727f248c65f2c9w.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120177]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu5]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108041]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 viename besisukantis plaukų džiovintuvas elektrinis šukos plaukų tiesinimo šepetys džiovintuvas šepetys oro šukos Negatyvios jonų plaukų formavimo šukos (PURPULINĖ)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 vienā rotējošs matu žāvētājs Elektriskā ķemme, matu taisnotāja suka, žāvētājs, birste, gaisa ķemme, negatīvo jonu matu veidotāja ķemme (PURPULA)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3-ühes pöörlev föön elektriline kamm juuste sirgendaja hari kuivati hari õhukamm negatiivse iooniga juuksekujundaja kamm (lisavarustus LILLA)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 in 1 Pyörivä hiustenkuivain sähkökampa hiusten suoristusharja kuivausharja ilmakampa Negatiivi-ioni-muotoilukampa (lisävaruste VILLA)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br><br>3 viename Besisukantis plaukų džiovintuvas Elektrinės šukos Plaukų tiesinimo šepetys Džiovintuvo šepetys Karšto oro šukos neigiamų jonų plaukų formavimo šukos<br><br>Specifikacija<br><br>Medžiaga: ABS<br><br>Įtampa: 110-220V<br><br>Dažnis:0Hz5:0/6 1000 W<br><br>Taikoma plaukams: Sausiems ir šlapiam<br><br>Apsauga nuo perkaitimo: Taip<br><br>Rantena: Nesulankstoma<br><br>Spalva: Raudona<br><br>Laido ilgis: 1,7 m<br><br>Maitinimo laido uodegos surinkimo režimas: 360° pasukamas<br><br>S 38,5*6 cm ilgis* plotis<br><br>Funkcija<br><br>1. Ergonomiškas supaprastintas korpuso dizainas, lengva laikyti ir valdyti.<br><br>2,2 greičio ir 3 šilumos nustatymai.<br><br>3. Du keičiami šepečiai ir 1000 W vardinė galia leidžia lengvai išdžiovinti plaukus <br> greitai ir stilingai. funkcija, gali laisvai suktis 360° pagal laikrodžio rodyklę ir prieš laikrodžio rodyklę, leidžia be vargo išdžiovinti plaukus.<br><br>5.Daugiafunkcis plaukų džiovintuvo šepetys, tinkamas džiovinimui, garbanoti įvairių stilių plaukams.<br><br>6,1,7m 360 laipsnių pasukamas maitinimo laidas, galite pasukti jį bet kokiu kampu. Turinys:<br><br>1 x pagrindinė mašina<br><br>1 x 38 mm vamzdžių šepetys<br><br>1 x 50 mm vamzdžių šepetys<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br><br>Trīs vienā Rotējošais matu žāvētājs Elektriskā ķemme Matu taisnotāja birste Žāvēšanas birste Karstā gaisa ķemme negatīvo jonu matu veidotāja ķemme<br><br>Specifikācija<br><br>Materiāls: ABS<br><br>Spriegums: 110-220V<br><br>Frekvence:0Hz5:0/6 1000W<br><br>Lietojami mati: Sausiem un mitriem<br><br>Aizsardzība pret pārkaršanu: Jā<br><br>Rokturis: Nav salokāms<br><br>Krāsa: Sarkans<br><br>Vada garums: 1,7m<br><br>Strāvas vada astes montāžas režīms: 360° pagriežams.<br><br>S 38,5*6cmGarums*Platums<br><br>Funkcija<br><br>1.Ergonomisks, pilnveidots korpusa dizains, viegli turams un lietojams.<br><br>2,2 ātrumi un 3 siltuma iestatījumi.<br><br>3.Divas maināmas sukas un 1000 W nominālā jauda, ļauj viegli izžāvēt matus<br>ātri un vienā un tajā pašā laikā frizūrai. funkcija, var brīvi griezties par 360° pulksteņrādītāja virzienā un pretēji pulksteņrādītāja virzienam, ļauj bez piepūles izžāvēt matus ar fēnu.<br><br>5.Daudzfunkcionāla matu žāvētāja suka, piemērota žāvēšanai, dažādu matu stilu lokošanai.<br><br>6,1,7 m 360 grādos grozāms strāvas vads, varat pagriezt to jebkurā griešanas leņķī. Sastāvs:<br><br>1 galvenā mašīna<br><br>1 x 38 mm cauruļu suka<br><br>1 x 50 mm cauruļu suka<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br><br>3-ühes pöörlev föön Elektriline kamm juuksesirgendushari kuivati hari Kuuma õhu kamm negatiivse iooniga juuksekujundaja kamm<br><br>Spetsifikatsioon<br><br>Materjal: ABS<br><br>Pinge: 110-220V<br><br>Sagedus: Positsioon 5:0/6Hz 1000 W<br><br>Rakendatavad juuksed: Kuivad ja märjad<br><br>Ülekuumenemiskaitse: Jah<br><br>Sang: Pole kokkupandav<br><br>Värv: Punane<br><br>Juhe pikkus: 1,7m<br><br>Toitejuhtme saba kokkupanemise režiim: 360° pööratav<br><br>S 38,5*6cm Pikkus*Laius<br><br>Funktsioon<br><br>1.Ergonoomiline voolujooneline kerekujundus, lihtne käes hoida ja kasutada.<br><br>2,2 kiirust ja 3 kuumuse seadistust.<br><br>3.Kaks vahetatavat harja ja 1000 W nimivõimsus võimaldavad teil juukseid hõlpsalt kuivatada<br><br>samal ajal. funktsioon, saab vabalt 360° päri- ja vastupäeva pöörata, võimaldab teil juukseid vaevata fööniga kuivatada.<br><br>5.Multifunktsionaalne föönihari, sobib kuivatamiseks, mitmesuguste soengustiilide lokitamiseks.<br><br>6,1,7m 360 kraadi pööratav toitejuhe, muretsemata<br>pöörake seda mis tahes nurga all. Sisu:<br><br>1 x põhimasin<br><br>1 x 38 mm toruhari<br><br>1 x 50 mm toruhari<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br><br>3 in 1 Pyörivä hiustenkuivain Sähkökampa Suoristusharja Kuivausharja Kuumailmakampa Negatiiviioni-muotoilukampa<br><br>Tekniset<br><br>Materiaali: ABS<br><br>Jännite: 110-220V<br><br>Taajuus:0Hz:0/6 1000W<br><br>Käytettävissä hiuksissa: Kuivat ja märät<br><br>Ylikumpenemissuoja: Kyllä<br><br>Kahva: Ei taitettava<br><br>Väri: Punainen<br><br>Johdon pituus: 1,7m<br><br>Virtajohdon takaosan asennustila: 360° käännettävissä<br><br>S 38,5*6cmPituus*Leveys<br><br>Ominaisuus<br><br>1.Ergonominen virtaviivainen runkorakenne, helppo pitää ja käyttää.<br><br>2,2 nopeutta ja 3 lämpöasetusta.<br><br>3.Kaksi vaihdettavaa harjaa ja 1000 W:n nimellisteho, joiden avulla voit kuivata hiuksesi helposti<br><br>tyyliin samalla kertaa. toiminto, voi pyöriä vapaasti 360° myötä- ja vastapäivään, mahdollistaa hiusten kuivaamisen vaivattomasti.<br><br>5.Monitoiminen hiustenkuivaajaharja, sopii kuivaukseen, kihartaa eri hiustyylityyliin.<br><br>6.1.7m 360 astetta kääntyvä virtajohto, voit kääntää sitä missä tahansa kiertokulmassa. Sisältö:<br><br>1 x pääkone<br><br>1 x 38mm putkiharja<br><br>1 x 50mm putkiharja<br><br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6d1d66c352d8448e888441e6acddb6a3m/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3eeb0e6d3c09470ab8780dbfc6855bb20/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd6bd411ff2e6430c80ebc3e8bb32091fV/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd8c1657734ae4e37ba3f1ceead220a07V/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf936d1c250f64071ac906e9c11030a826/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S81aabf4c4b324e80a4b534f6b46d5f79F/3-in-1-Rotating-Hair-Dryer-Electric-Comb-Hair-Straightener-Brush-Dryer-Brush-Hot-Air-Comb.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S605f1906f3874b29aec64038e73839567.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120184]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu6]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108058]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 viename apvalus besisukantis apimties formavimo įtaisas Besisukantis plaukų šepetys Automatinis besisukantis plaukų šepetėlis joninis plaukų šepečio oro džiovintuvas (pasirinktis BALTAS)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 vienā apaļš rotējošs apjoma veidotājs Rotējoša matu suka Automātiska rotējoša matu veidotāja jonu matu birstes gaisa žāvētājs (opcija BALTA)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3-ühes ümmargune pöörlev volüümi andja Styler Pöörlev juuksehari Automaatne pöörlev juuksehari iooniline juuksehari õhukuivati (valik VALGE)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 in 1 Pyöreä Pyörivä Volumizer Styler Pyörivä hiusharja Automaattisesti pyörivä Muotoilu Ioninen hiusharja ilmakuivain (valinnainen VALKOINEN)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>Trys viename, besisukantis plaukų šepetys Automatinis besisukantis plaukų formavimo šepetys joninis plaukų šepetys karšto oro džiovintuvas<br><br>Šildytuvo tipas: PTC<br>Galingumas: 800 W<br>Funkcija: Sauso ir drėgno plaukų džiovintuvo šukos<br>Tipas: Elektrinis plaukų džiovintuvas. šepetys<br>Darbo įtampa: 220V-240V<br>Sertifikatas:CE<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfd254e91a8aa4e4c806e30474ee0f1b43/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfd254e91a8aa4e4c806e30474ee0f1b43/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scff80eb2f13f49dfa15f68ccda82326cA/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S802679a101fa440d9f771d61fc33798eh/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S650ec71a6831466fb83c67bc96711223c/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa4fdc0f9c9cf486bb91cc5451b6794469/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa761fe3ad84d466998ed8c1ecc469dafD/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>3 in 1 apaļas rotējoša matu suka — rotējoša matu suka Automātiska rotējoša matu veidotāja jonu matu suka karstā gaisa žāvētājs<br><br>Sildītāja tips: PTC<br>Jauda: 800 W<br>Funkcija: Sausa un mitra matu žāvētāja ķemme<br>Tips: Elektriskais matu žāvētājs Combone: suka<br>Darba spriegums: 220V-240V<br>Sertifikāts:CE<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfd254e91a8aa4e4c806e30474ee0f1b43/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfd254e91a8aa4e4c806e30474ee0f1b43/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scff80eb2f13f49dfa15f68ccda82326cA/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S802679a101fa440d9f771d61fc33798eh/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S650ec71a6831466fb83c67bc96711223c/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa4fdc0f9c9cf486bb91cc5451b6794469/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa761fe3ad84d466998ed8c1ecc469dafD/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>3-ühes ümmargune pöörlev volüümi andja Styler Pöörlev juuksehari Automaatselt pöörlev juuksehari iooniline juuksehari kuumaõhukuivati<br><br>Soojendi tüüp: PTC<br>Võimsus: 800 W<br>Funktsioon: Kuiv ja märg fööni kamm<br>Tüüp: Elektriline föön:Bone föönikuivati hari<br>Tööpinge: 220V-240V<br>Sertifikaat:CE<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfd254e91a8aa4e4c806e30474ee0f1b43/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfd254e91a8aa4e4c806e30474ee0f1b43/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scff80eb2f13f49dfa15f68ccda82326cA/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S802679a101fa440d9f771d61fc33798eh/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S650ec71a6831466fb83c67bc96711223c/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa4fdc0f9c9cf486bb91cc5451b6794469/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa761fe3ad84d466998ed8c1ecc469dafD/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>3 in 1 Pyöreä Pyörivä Volumizer Styler Pyörivä hiusharja Automaattisesti pyörivä Muotoilu Ioninen hiusharja kuumailmakuivain<br><br>Lämmittimen tyyppi:PTC<br>Teho: 800W<br>Toiminto: Kuiva ja märkä hiustenkuivaaja kampa<br>Tyyppi:Sähköhiuskuivauskone:brone. harja<br>Työjännite: 220V-240V<br>Sertifikaatti:CE<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfd254e91a8aa4e4c806e30474ee0f1b43/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfd254e91a8aa4e4c806e30474ee0f1b43/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scff80eb2f13f49dfa15f68ccda82326cA/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S802679a101fa440d9f771d61fc33798eh/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S650ec71a6831466fb83c67bc96711223c/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa4fdc0f9c9cf486bb91cc5451b6794469/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa761fe3ad84d466998ed8c1ecc469dafD/3-in-1-Round-Rotating-Volumizer-Styler-Rotating-Hair-Brush-Automatic-Rotating-Styler-Ionic-Hair-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S60ce733f84944f9ba09c2fdfcd962424p.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120191]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu8]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108065]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 viename terminis šepetys Keraminis plaukų suktukas šukos garbanojimo lazdele Greitai įkaistantis šepetys Kelioninis garbanojimo lygintuvas Dvigubas PTC garbanojimo šepetys (pasirinktinai juodas)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 vienā termiskā suka Keramikas matu ruļļa ķemme lokošanās zizlis Ātri uzsildāma suka Ceļojumu lokšķēres Dubultā PTC kērlinga suka (opcija melna)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3-ühes termohari Keraamiline juuksekoolutaja kamm lokirulliga kiire soojendushari Reisi lokitangid Topelt-PTC lokihari (valik must)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 in 1 -lämpöharja Keraaminen hiuskiharrin kampa Kiharrin varsi Nopeasti lämpenevä harja Matkakiharrusraudat Double PTC -kiharrinharja (lisävaruste musta)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br><br>Produkto savybės<br><br>Apvalus dizainas – Karštas šepetys yra lengvas ir turi ergonomišką rankenos dizainą, kad būtų išvengta rankų nuovargio ilgą laiką naudojant. Nailono šereliai nuo nuplikimo palengvina darbą ir sukuria natūralias garbanas. Reguliuojama temperatūra 130-200°C – galite pasirinkti tinkamą temperatūrą pagal savo plaukų poreikius. Keli temperatūros nustatymai atitinka visų tipų plaukų poreikius. Saugumo sumetimais karštas šepetys sukurtas su 30 minučių automatinio išsijungimo funkcija.<br><br><br>Apie šį elementą<br><br>Volume Brush Curler – Šis šildomas šepetys sukurtas su profesionaliu turmalino keramikos karšto šepečio cilindru, kuris gali pakelti plaukų apimtį nuo šaknų ir sukurti palaidas garbanas, pašalinant statinius ir sveikus plaukus, todėl jie atrodo sveiki. Maitinimo laidas yra 1,8 metro ilgio ir 360° pasukamas. JAV kištuko įtampa yra 110 V, o EU/UK/AU kištuko įtampa yra 220 V.<br><br>Pastaba: tai ne karšto oro šepetys!<br><br><br>Momentinis šildomas garbanojimo šepetys – garbanojimo šepetys turi 8 kintamus šildymo variantus, o temperatūrą galima reguliuoti nuo 130 ℃ 260 ℃ iki 230 ℃ ilgiems plaukams. plaukai, tiesūs plaukai, garbanoti plaukai, stori arba ploni plaukai. Pasirinkite tinkamą temperatūrą pagal skirtingus plaukų tipus, kad sukurtumėte idealią šukuoseną. Prietaisas gali būti naudojamas kaip peruko tiesintuvas, plaukų šukos, tiesintuvas ir garbanojimo geležis.<br><br><br>Keramikos technologija sumažina pažeidimus ir garbanos – šildomas apvalus šepetys sukurtas su keraminiu turmalino cilindru, kuris gali greitai prasiskverbti į plaukus, kad padėtų užfiksuoti drėgmę, maitinti pažeistus plaukus ir išsišakojusius galiukus, sumažinti slinkimą, slinkimą ir statinį plaukų slinkimą. Naudojant turmalinu šildomą šepetį plaukai gali atrodyti sveikesni.<br><br><br>Dvigubas šukos nuo susivėlimo dizainas – Karštas formavimo šepetys turi vėsius plačius šukos dantis ir nesiveliančius šerelius, kuriuos lengva sugriebti ir lengvai slysti per plaukus, užkertant kelią susivėlimui ir suteikiant daugiau patogumo formuojant. Palyginti su įprastomis garbanojimo žnyplėmis, šildomas plaukų šepetys turi nenudeginančius nailoninius šerius ir ilgą, neapsisvirtinti dizainą, kad išvengtų odos nudegimų. Aukštos kokybės šereliai gerai sugriebia plaukus ir laiko juos pakankamai formuojant.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1312c969542f4768a45da72543ddcc3bY/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1312c969542f4768a45da72543ddcc3bY/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3e8673eadd154009ba990904fc789c0eL/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1ee672a312e5438da9c96799a389803fu/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scd515c1c5db74d6f82924c44714257bdq/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8f39a1ab10cb428aa5015948b555c071m/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Secc6c369adee40269f0c8a24aa836ae7V/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br><br>Produkta funkcijas<br><br>Apaļš dizains - Karstā birste ir viegla, un tai ir ergonomisks roktura dizains, lai izvairītos no roku noguruma ilgstošas lietošanas laikā. Pretpiedeguma neilona sari atvieglo darbību un veido dabiskas cirtas. Regulējama temperatūra 130-200°C – Jūs varat izvēlēties pareizo temperatūru atbilstoši Jūsu matu vajadzībām. Vairāki temperatūras iestatījumi atbilst visu matu tipu vajadzībām. Drošības nolūkos karstā suka ir izstrādāta ar 30 minūšu automātiskas izslēgšanās funkciju.<br><br><br>Par šo vienumu<br><br>Volume Brush Curler — šī apsildāmā birste ir veidota ar profesionālu turmalīna keramikas karstās birstes cilindru, kas var pacelt matu apjomu no saknēm un izveidot vaļīgas lokas, vienlaikus novēršot statiskus un spožos matus, padarot matus veselīgus. Strāvas vads ir 1,8 metrus garš un tam ir 360° grozāms dizains. ASV kontaktdakšas spriegums ir 110 V, bet ES/UK/AU kontaktdakšas spriegums ir 220 V.<br><br>Piezīme: šī nav karstā gaisa suka!<br><br><br>Tūlītēja apsildāma kērlinga suka — Lokšķēru birstei ir 8 mainīgas sildīšanas iespējas, un temperatūru var regulēt no 130℃ 266°F, īsiem matiem. mati, taisni mati, cirtaini mati, biezi vai plāni mati. Izvēlieties pareizo temperatūru atbilstoši dažādiem matu tipiem, lai izveidotu ideālu frizūru. Ierīci var izmantot kā parūku taisnotāju, matu ķemmi, taisnotāju un lokšķēres.<br><br><br>Keramikas tehnoloģija samazina bojājumus un čokurošanos - Apsildāmā apaļā birstīte ir veidota ar keramisku turmalīna muciņu, kas spēj ātri iekļūt matos, palīdzot nofiksēt mitrumu, barot bojātos matus un šķeltos galus, samazināt matu spožošanos un statiskos matus. Izmantojot turmalīnu apsildāmu birsti, mati var izskatīties veselīgāki.<br><br><br>Dubults ķemmes dizains pret samezglošanos - Karstā veidošanas birste ir aprīkota ar vēsiem platiem ķemmes zobiem un pretsaķeršanos, kurus ir viegli satvert un viegli izslīdēt cauri matiem, novēršot samezglošanos un sniedzot lielākas ērtības veidošanas laikā. Salīdzinot ar parastajiem lokšķērēm, apsildāmajai matu birstei ir pretpiedeguma neilona sari un garš pretapgāšanās dizains, lai novērstu ādas apdegumus. Augstas kvalitātes sari labi satver matus un notur tos pietiekami ilgi.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1312c969542f4768a45da72543ddcc3bY/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1312c969542f4768a45da72543ddcc3bY/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3e8673eadd154009ba990904fc789c0eL/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1ee672a312e5438da9c96799a389803fu/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scd515c1c5db74d6f82924c44714257bdq/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8f39a1ab10cb428aa5015948b555c071m/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Secc6c369adee40269f0c8a24aa836ae7V/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br><br>Tooteomadused<br><br>Ümar disain – Kuumhari on kerge ja sellel on ergonoomiline käepide, et vältida käte väsimust pikaajalisel kasutamisel. Põletusvastased nailonharjased muudavad kasutamise lihtsamaks ja loovad loomulikud lokid. Reguleeritav temperatuur 130-200°C – Saate valida sobiva temperatuuri vastavalt oma juuste vajadustele. Mitmed temperatuuri seadistused vastavad kõikide juuksetüüpide vajadustele. Ohutuse tagamiseks on kuumharjal konstrueeritud 30-minutilise automaatse väljalülitusfunktsiooniga.<br><br><br>Sellest esemest<br><br>Volume Brush Curler – see soojendusega hari on disainitud professionaalse turmaliinkeraamilise kuumaharja silindriga, mis tõstab juustele volüümi juurtest ja loob lahtised lokid, kõrvaldades samal ajal staatilise ja säbrulise välimuse, muutes juuksed terveks. Toitejuhe on 1,8 meetrit pikk ja 360° pööratava disainiga. USA pistiku pinge on 110 V ja EU/UK/AU pistiku pinge on 220 V.<br><br>Märkus: see ei ole kuumaõhuhari!<br><br><br>Kiire soojendusega lokihari – lokiharjal on 8 erinevat kuumutusvõimalust ja temperatuuri saab reguleerida vahemikus 130 ℃ 260 ℃ kuni 230 ℃ 260 ℃, lühikeste juuste jaoks. juuksed, sirged juuksed, lokkis juuksed, paksud või õhukesed juuksed. Ideaalse soengu loomiseks valige erinevatele juuksetüüpidele sobiv temperatuur. Seadet saab kasutada paruka sirgendajana, juuksekammina, sirgendajana ja lokitangina.<br><br><br>Keraamiline tehnoloogia vähendab kahjustusi ja särisemist – Kuumutatud ümmargune hari on disainitud keraamilise turmaliinitünniga, mis suudab kiiresti juustesse tungida, aidates niiskust lukustada, toita kahjustatud juukseid ja lõhenenud juukseotsi, siluda juukseid, siluda ja muuta juukseid staatiliseks. Turmaliinisoojendusega harja kasutamine võib muuta juuksed tervemaks.<br><br><br>Double Anti-Tangle Comb Design – Kuum soenguhari on varustatud lahedate laiade kammihammaste ja sasipundumisevastaste harjastega, mida on lihtne haarata ja kergesti läbi juuste libiseda, vältides sasipuntra tekkimist ja pakkudes soengu tegemisel suuremat mugavust. Võrreldes tavaliste lokitangidega on soojendusega juukseharjal kõrvetusvastased nailonharjased ja pikk katkumisvastane disain, et vältida nahapõletust. Kvaliteetsed harjased hoiavad juukseid hästi ja hoiavad neid piisavalt kaua.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1312c969542f4768a45da72543ddcc3bY/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1312c969542f4768a45da72543ddcc3bY/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3e8673eadd154009ba990904fc789c0eL/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1ee672a312e5438da9c96799a389803fu/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scd515c1c5db74d6f82924c44714257bdq/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8f39a1ab10cb428aa5015948b555c071m/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Secc6c369adee40269f0c8a24aa836ae7V/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br><br>Tuotteen ominaisuudet<br><br>Pyöreä muotoilu - Kuuma harja on kevyt ja siinä on ergonominen kahvarakenne, joka estää käsien väsymystä pitkäaikaisessa käytössä. Palamista estävät nailonharjakset helpottavat käyttöä ja luovat luonnollisia kiharoita. Säädettävä lämpötila 130-200°C - Voit valita oikean lämpötilan hiustesi tarpeiden mukaan. Useat lämpötila-asetukset täyttävät kaikkien hiustyyppien tarpeet. Turvallisuussyistä kuumaharja on suunniteltu 30 minuutin automaattisella sammutustoiminnolla.<br><br><br>Tietoja tästä tuotteesta<br><br>Volume Brush Curler - Tässä lämmitetyssä harjassa on ammattimainen turmaliinikeraaminen kuumaharjapiippu, joka voi nostaa hiusten volyymia juurista ja luoda löysät kiharat, samalla eliminoi staattisen ja kiiltävän kiharan. Virtajohto on 1,8 metriä pitkä ja siinä on 360° kääntyvä rakenne. USA:n pistokkeen jännite on 110 V ja EU/UK/AU pistokkeen jännite on 220 V.<br><br>Huomaa: Tämä ei ole kuumailmaharja!<br><br><br>Instant Heated Curling Brush - Kiharrinharjassa on 8 vaihtelevaa lämmitysvaihtoehtoa, ja lämpötilaa voidaan säätää 130 ℃ 266° F, sopiva pitkille hiuksille. hiukset, suorat hiukset, kiharat hiukset, paksut tai ohuet hiukset. Valitse oikea lämpötila eri hiustyypeille luodaksesi ihanteellisen kampauksen. Laitetta voidaan käyttää peruukin suoristimena, hiuskampana, suoristimena ja kiharrina.<br><br><br>Keraamitekniikka vähentää vaurioita ja pörröisyyttä - Lämmitetty pyöreä harja on suunniteltu keraamisesta turmaliinipiippusta, joka tunkeutuu nopeasti hiuksiin ja auttaa lukitsemaan kosteutta, ravitsemaan vaurioituneita hiuksia ja halkeilevia hiuksia, vähentämään kiiltoa ja staattista hiusta. Turmaliinilla lämmitetyn harjan käyttäminen voi saada hiukset näyttämään terveemmiltä.<br><br><br>Kaksoismuotoiluharja on varustettu viileillä leveillä kampahampailla ja sotkeutumattomilla harjaksilla, joihin on helppo tarttua ja helposti liukua hiusten läpi, mikä estää sotkeutumisen ja lisää mukavuutta muotoiluun. Tavallisiin kiharrinsilitysraudoihin verrattuna lämmitetyssä hiusharjassa on palovammoja estävät nailonharjakset ja pitkä kaatumista estävä muotoilu ihon palovammojen estämiseksi. Laadukkaat harjakset pitävät hiuksista hyvin ja pitävät niitä tarpeeksi muotoiluajan.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1312c969542f4768a45da72543ddcc3bY/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1312c969542f4768a45da72543ddcc3bY/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3e8673eadd154009ba990904fc789c0eL/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1ee672a312e5438da9c96799a389803fu/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scd515c1c5db74d6f82924c44714257bdq/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8f39a1ab10cb428aa5015948b555c071m/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Secc6c369adee40269f0c8a24aa836ae7V/3-in-1-Thermal-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Comb-Curling-Wand-Fast-Heating-Hot-Brush-Travel.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S85fa86712b43404f9d5f7d1da82dc663L.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120207]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu9]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108072]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[viename terminis šepetys, šildomas garbanojimo geležies šepetys Keraminis plaukų suktukas, apimtį suteikiantis šepetys, garbanojimo šukos, dvigubas PTC garbanojimo šepetys (pasirinktinai juodas)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Trīs vienā termiskā suka Apsildāma lokšķēres suka Keramikas matu ruļļa rullītis apjomu palielinoša suka Kērlinga ķemme Dubultā PTC kērlinga suka (izvēle melna)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3-ühes termohari Soojendusega lokirullihari Keraamiline juuksekoolutaja rull volüümi andev hari Lokkimiskamm Topelt-PTC lokihari (valik must)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[in 1 -lämpöharja Lämmitetty kiharrinharja Keraaminen hiuskiharrin rullan volyymia lisäävä harja Kiharrin kampa Kaksinkertainen PTC-kiharrinharja (valinnainen musta)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br>Specifikacijos:<br>Medžiaga: Aukštos kokybės keramika ir turmalinas<br>Dizainas ir stilius: Ergonomiškas 32 mm apvalus cilindras<br>Naudojimas ir paskirtis: plaukų apimtys ir formavimas<br>Eksploatacinės savybės ir ypatybės: Greitas šildymas ir tolygus šilumos pasiskirstymas<br>Dalys ir priedai: Idealiai tinkama profesionaliam naudojimui. stilistai ir namų naudotojai<br><br>Ypatybės:<br>**Nepaprastas plaukų formavimas kiekvienam plaukų tipui**<br>Šiluminis šepetys šildomas garbanojimo geležies šepetys yra profesionalus plaukų formavimo įrankis, sukurtas salono kokybės rezultatams pasiekti patogiai jūsų namuose. Šis garbanojimo lygintuvas su 32 mm apvaliu vamzdeliu puikiai tinka stambioms garbanoms ir bangoms sukurti. Keramikos ir turmalino medžiagos užtikrina tolygų šilumos pasiskirstymą, o tai padeda sumažinti slinkimą ir pažeidimus, o užrakinti drėgmę, kad būtų sveikesnė ir blizgesnė apdaila.<br><br>**Universalus ir efektyvus plaukų formavimas**<br>Šis universalus karštas plaukų šepetys yra ne tik garbanojimo geležis; tai formavimo priemonė, kuria galima susikurti įvairias šukuosenas. Ergonomiškas dizainas leidžia lengvai valdyti ir tiksliai formuoti, todėl tinka tiek profesionaliems stilistams, tiek namų vartotojams. Greito įkaitimo funkcija reiškia, kad galite greitai pasiekti norimą išvaizdą, o apsauginė karščiui atspari pirštinė užtikrina saugumą naudojimo metu.<br><br>**Sukurtas salono kokybės rezultatams**<br>Šiluminis šepetys šildomas garbanojimo geležies šepetys yra karštas plaukų šepetys, skirtas salono kokybės rezultatams pasiekti. Dėl profesionalaus plaukų suktuko dizaino jis yra būtinas bet kurio stilisto rinkinio įrankis. Nesvarbu, ar norite suteikti apimties, sukurti garbanas ar ištiesinti plaukus, šis garbanojimo lygintuvas, skirtas naudoti salone, puikiai tinka. Ergonomiško dizaino, aukštos kokybės medžiagų ir efektyvaus veikimo derinys yra būtinas kiekvienam, norinčiam namuose sukurti salono lygio šukuoseną.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf16ca856f9c44d1c8e21ca08b2b9f47aP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf16ca856f9c44d1c8e21ca08b2b9f47aP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S51f1192cac074118b2f4aadb9cf841c2Y/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scc66c4444ee1460daf3813689b329ab7s/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S28189f8836b64075ae62d57fb95e0b8ch/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc9ad0483fa864ccba070b991490fee72g/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc09f4c2792fd461eba7db84f99ebb18dP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br>Specifikācijas:<br>Materiāls: Augstas kvalitātes keramika un turmalīns<br>Dizains un stils: Ergonomisks 32 mm apaļš cilindrs<br>Lietošana un nolūks: matu apjoma palielināšana un veidošana<br>Veiktspēja un īpašības: ātra uzsilšana un vienmērīga siltuma sadale<br>Daļas un aksesuāri: Ideāli piemērots lietošanai:Profesionāls. stilisti un mājas lietotāji<br><br>Funkcijas:<br>**Vienkārša veidošana katram matu tipam**<br>Termiskā suka Apsildāmā kērlinga birste ir profesionālas kvalitātes matu veidošanas rīks, kas izstrādāts, lai nodrošinātu salona kvalitātes rezultātus jūsu mājas ērtībās. Ar savu 32 mm apaļo mucu šis lokšķēres ir lieliski piemērots apjomīgu loku un viļņu veidošanai, kas noturas. Keramikas un turmalīna materiāli nodrošina vienmērīgu siltuma sadali, kas palīdz samazināt čokurošanos un bojājumus, vienlaikus nofiksējot mitrumu, lai iegūtu veselīgāku, spīdīgāku apdari.<br><br>**Daudzpusīga un efektīva matu veidošana**<br>Šī daudzpusīgā karstā matu suka nav tikai lokšķēres; tas ir veidošanas rīks, ko var izmantot, lai izveidotu dažādas frizūras. Ergonomiskais dizains ļauj ērti rīkoties un precīzi veidot, padarot to piemērotu gan profesionāliem stilistiem, gan mājas lietotājiem. Ātrās uzsildīšanas funkcija nozīmē, ka varat ātri sasniegt vēlamo izskatu, savukārt aizsargājošais karstumizturīgais cimds nodrošina drošību lietošanas laikā.<br><br>**Izstrādāts salona kvalitatīviem rezultātiem**<br>Thermal Brush Apsildāmā kērlinga birste ir karsta suka matiem, kas paredzēta salona kvalitātes rezultātu sasniegšanai. Tā profesionālais matu ruļļa dizains padara to par būtisku instrumentu jebkura stilista komplektā. Neatkarīgi no tā, vai vēlaties palielināt apjomu, veidot cirtas vai iztaisnot matus, šis salona lokšķēres ir piemērots jūsu uzdevumam. Tā ergonomiskā dizaina, augstas kvalitātes materiālu un efektīvas veiktspējas kombinācija padara to par obligātu ikvienam, kas vēlas mājās izveidot salona līmeņa frizūras.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf16ca856f9c44d1c8e21ca08b2b9f47aP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf16ca856f9c44d1c8e21ca08b2b9f47aP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S51f1192cac074118b2f4aadb9cf841c2Y/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scc66c4444ee1460daf3813689b329ab7s/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S28189f8836b64075ae62d57fb95e0b8ch/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc9ad0483fa864ccba070b991490fee72g/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc09f4c2792fd461eba7db84f99ebb18dP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br>Spetsifikatsioonid:<br>Materjal: Kvaliteetne keraamika ja turmaliin<br>Disain ja stiil: Ergonoomiline 32 mm ümar silinder<br>Kasutus ja otstarve: Juuste volüümi andmine ja kujundamine<br>Toimivus ja omadused: Kiire soojenemine ja ühtlane soojusjaotus<br>Osad ja tarvikud: Inimestele<br>Kaasalik kaitsev:Professionaalne stilistid ja kodukasutajad<br><br>Omadused:<br>**Lihtne kujundamine igale juuksetüübile**<br>Thermal Brush Soojendusega lokirullihari on professionaalse kvaliteediga juuste kujundamise tööriist, mis on loodud salongikvaliteediga tulemuste saavutamiseks teie kodus mugavalt. See lokiraud on oma 32 mm ümara silindriga ideaalne mahukate lokkide ja lainete loomiseks, mis kestavad. Keraamilised ja turmaliinmaterjalid tagavad ühtlase soojusjaotuse, mis aitab vähendada särisemist ja kahjustusi, lukustades samal ajal niiskust tervema ja läikivama viimistluse saavutamiseks.<br><br>**Mitmekülgne ja tõhus juuste kujundamine**<br>See mitmekülgne kuum juuksehari pole lihtsalt lokirull; see on stiilitööriist, mida saab kasutada mitmesuguste soengute loomiseks. Ergonoomiline disain võimaldab lihtsat käsitsemist ja täpset kujundamist, muutes selle sobivaks nii professionaalsetele stilistidele kui ka kodukasutajatele. Kiire kuumenemise funktsioon tähendab, et saate soovitud välimuse kiiresti saavutada, samas kui kaitsev kuumakindel kinnas tagab kasutamise ajal ohutuse.<br><br>**Loodud salongikvaliteedi tulemuste saavutamiseks**<br>Thermal Brush Kuumutatud lokirullihari on kuum juuksehari, mis on loodud salongikvaliteediga tulemuste saavutamiseks. Selle professionaalne juuksekoolutaja disain muudab selle oluliseks tööriistaks iga stilisti komplekti jaoks. Ükskõik, kas soovite lisada volüümi, luua lokke või sirgendada juukseid, see salongis kasutamiseks mõeldud lokitang on oma ülesannete kõrgusel. Ergonoomilise disaini, kvaliteetsete materjalide ja tõhusa jõudluse kombinatsioon muudab selle kohustuslikuks igaühele, kes soovib teha kodus salongi tasemel soenguid.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf16ca856f9c44d1c8e21ca08b2b9f47aP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf16ca856f9c44d1c8e21ca08b2b9f47aP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S51f1192cac074118b2f4aadb9cf841c2Y/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scc66c4444ee1460daf3813689b329ab7s/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S28189f8836b64075ae62d57fb95e0b8ch/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc9ad0483fa864ccba070b991490fee72g/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc09f4c2792fd461eba7db84f99ebb18dP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br>Tekniset tiedot:<br>Materiaali: Korkealaatuinen keramiikka ja turmaliini<br>Suunnittelu ja tyyli: Ergonominen 32 mm:n pyöreä piippu<br>Käyttö ja tarkoitus: Hiusten volyymi ja muotoilu<br>Suorituskyky ja ominaisuudet: Nopea lämpeneminen ja tasainen lämmön jakautuminen<br>Osat ja tarvikkeet: Ihmisten lämmönkestävä: Ihanteellinen suojaus: Ammattimainen stylistit ja kotikäyttäjät<br><br>Ominaisuudet:<br>**Vaivaton muotoilu jokaiselle hiustyypille**<br>Thermal Brush -lämmitetty kiharrinharja on ammattitason hiusten muotoilutyökalu, joka on suunniteltu tuottamaan salonkilaatuisia tuloksia mukavasti kotonasi. 32 mm:n pyöreä piippunsa ansiosta tämä kiharrin on täydellinen luomaan tilavia kiharoita ja aaltoja, jotka kestävät. Keraamiset ja turmaliinimateriaalit varmistavat tasaisen lämmön jakautumisen, mikä auttaa vähentämään pörröisyyttä ja vaurioita samalla, kun se lukitsee kosteuden terveellisempään ja kiiltävämpään lopputulokseen.<br><br>**Monipuolinen ja tehokas hiusten muotoilu**<br>Tämä monipuolinen kuumaharja hiuksille ei ole vain kiharrin; se on muotoilutyökalu, jota voidaan käyttää monenlaisten kampausten luomiseen. Ergonominen muotoilu mahdollistaa helpon käsittelyn ja tarkan muotoilun, joten se sopii sekä ammattistylisteille että kotikäyttäjille. Nopea lämmitysominaisuus tarkoittaa, että saavutat haluamasi ulkonäön nopeasti, kun taas suojaava lämmönkestävä käsine takaa käytön turvallisuuden.<br><br>**Suunniteltu salonkilaatuisiin tuloksiin**<br>Thermal Brush -lämmitetty kiharrinharja on kuuma harja hiuksille, joka on suunniteltu tuottamaan salonkilaatuisia tuloksia. Sen ammattimainen hiuskiharrin muotoilu tekee siitä välttämättömän työkalun minkä tahansa stylistin pakkaukseen. Halusitpa sitten lisätä volyymia, luoda kiharoita tai suoristaa hiuksiasi, tämä salongikäyttöön tarkoitettu kiharrin on tehtävien mukainen. Ergonomisen muotoilun, korkealaatuisten materiaalien ja tehokkaan suorituskyvyn yhdistelmä tekee siitä välttämättömän jokaiselle, joka haluaa saavuttaa salongitason kampauksia kotonaan.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf16ca856f9c44d1c8e21ca08b2b9f47aP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf16ca856f9c44d1c8e21ca08b2b9f47aP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S51f1192cac074118b2f4aadb9cf841c2Y/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Scc66c4444ee1460daf3813689b329ab7s/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S28189f8836b64075ae62d57fb95e0b8ch/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc9ad0483fa864ccba070b991490fee72g/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc09f4c2792fd461eba7db84f99ebb18dP/3-in-1-Thermal-Brush-Heated-Curling-Iron-Brush-Ceramic-Hair-Curler-Roller-Volumizing-Brush-Curling.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/Sdd024d4c62c8436aa705b498cc39c2b5I.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120214]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu10]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108089]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 režimų elektrinės daugiafunkcinės infraraudonųjų spindulių terapijos šukos, skatinančios plaukų augimą.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 režīmu elektriskā daudzfunkcionālā infrasarkanās terapijas ķemme, kas veicina matu augšanu. Matu folikulu masāža Essence Oil Applikator (sarkana opcija)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3 režiimi elektriline multifunktsionaalne infrapunateraapia kamm juuste kasvu soodustamiseks Juuksefolliikulite essentsõli aplikaator (valik punane)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kolmen tilan sähköinen monitoiminen infrapunahoitokampa Edistää hiusten kasvua Hiusrakkuloiden esanssiöljyapplikaattori (valinnainen punainen)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>Savybės:<br><br>1.Šios plaukų masažo šukos efektyviai stangrina galvos odą, giliai rūpinasi įvairiomis galvos odos problemomis ir skatina galvos odos sveikatą.<br>2.Mūsų masažinės šukos, turinčios 72 apvalius dantis ir 630 nm bangos ilgio raudoną šviesą, gali efektyviai minkyti ir masažuoti plaukus. vešlūs plaukai.<br>3.Galimi trys galvos masažo režimai, kurie gali padėti skatinti galvos odos mikrocirkuliaciją, nuraminti nervus, padėti miegoti ir suteikti patogesnio poilsio potyrio.<br>4.6ml didelės talpos skysčio kreiptuvo bakas ir 8 volelių rutuliukų dizainas padeda tolygiai išspausti plaukų priežiūros skystį, kuris tuo pačiu metu gali būti masinis plaukų priežiūros skystis. galvos oda ir plaukai visomis kryptimis.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S2846d68de2cf4cad8761245daa8f082ck/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S50a718cf32434d919af39346602496c6r/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9407303c94834c63aaed491cba98bd6fw/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb5618170f12b430ea8697f1a4a1a2022s/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sbe3b6793947e42dab2bcdec52667c5e2T/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>Īpašības:<br><br>1.Šī matu masāžas ķemme efektīvi savelk galvas ādu, nodrošina dziļu kopšanu dažādām galvas ādas problēmām un veicina galvas ādas veselību.<br>2.Aprīkots ar 72 apaļiem zobiem un 630nm viļņa garuma sarkano gaismu, mūsu masāžas ķemme var efektīvi mīcīt un iemasēt matus, dziļi iemasēt matus, matu saknes un matus. grezni mati.<br>3. Pieejami trīs galvas masāžas režīmi, kas var palīdzēt veicināt galvas ādas mikrocirkulāciju, nomierināt nervus, palīdzēt iemigt un nodrošināt komfortablu atpūtas pieredzi.<br>4. 6 ml lielas ietilpības šķidruma virzītāja tvertne un 8 rullīšu bumbiņu dizains palīdz vienmērīgi izspiest matu kopšanas šķidrumu, vienlaikus nodrošinot matu augšanas masāžu. galvas ādai un matiem visos virzienos.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S2846d68de2cf4cad8761245daa8f082ck/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S50a718cf32434d919af39346602496c6r/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9407303c94834c63aaed491cba98bd6fw/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb5618170f12b430ea8697f1a4a1a2022s/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sbe3b6793947e42dab2bcdec52667c5e2T/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>Omadused:<br><br>1.See juuksemassaaži kamm pinguldab tõhusalt peanahka, pakub sügavat hooldust erinevate peanahaprobleemide korral ja parandab peanaha tervist.<br>2.Varustatud 72 ümmarguse hamba ja 630 nm lainepikkusega punase valgusega, saab meie massaažikam juukseid tõhusalt mudida, masseerida ja sügavuti tekitada sõõma ja sõõma. lopsakad juuksed.<br>3. Saadaval on kolm peanaha massaažirežiimi, mis võivad aidata kaasa peanaha mikrotsirkulatsioonile, rahustada närve, aidata magada ja tuua mugavama puhkekogemuse.<br>4. 6 ml suure mahutavusega vedeliku juhtpaak ja 8 rullkuuli disain aitavad ühtlaselt välja pigistada juuksehooldusvedelikku, samas ei saa juuksekasvu hooldavat vedelikku ühtlaselt välja pigistada. peanahk ja juuksed igas suunas.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S2846d68de2cf4cad8761245daa8f082ck/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S50a718cf32434d919af39346602496c6r/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9407303c94834c63aaed491cba98bd6fw/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb5618170f12b430ea8697f1a4a1a2022s/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sbe3b6793947e42dab2bcdec52667c5e2T/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>Ominaisuudet:<br><br>1.Tämä hierontakampa kiinteyttää tehokkaasti päänahkaa, antaa syvähoitoa erilaisille päänahan ongelmille ja edistää päänahan terveyttä.<br>2.Varustettu 72 pyöreällä hampaalla ja 630 nm aallonpituudella punaisella valolla, hierontakampamme voi tehokkaasti hieroa ja hieroa syvää hiuspohjaa ja auttaa luomaan syvää vehreyttä ja hiuspohjaa. rehevät hiukset.<br>3. Saatavilla on kolme päänahan hierontatilaa, jotka voivat edistää hiuspohjan mikroverenkiertoa, rauhoittaa hermoja, auttaa nukahtamaan ja tuoda mukavamman lepokokemuksen.<br>4. 6 ml:n suuri nesteen ohjainsäiliö ja 8 rullapalloa auttavat puristamaan tasaisesti hiustenhoitonestettä, samalla kun hiustenhoitoaine ei voi olla hiustenhoitonestettä. päänahka ja hiukset kaikkiin suuntiin.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S2846d68de2cf4cad8761245daa8f082ck/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S50a718cf32434d919af39346602496c6r/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9407303c94834c63aaed491cba98bd6fw/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb5618170f12b430ea8697f1a4a1a2022s/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sbe3b6793947e42dab2bcdec52667c5e2T/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/Sa997f692680b4ad9accbc4b054f016a5G.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120221]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu12]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108096]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 režimų elektrinės daugiafunkcinės infraraudonųjų spindulių terapijos šukos, skatinančios plaukų augimą.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 režīmu elektriskā daudzfunkcionālā infrasarkanās terapijas ķemme, kas veicina matu augšanu. Matu folikulu masāža Essence Oil Applikator (pelēks variants)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3 režiimi elektriline multifunktsionaalne infrapunateraapia kamm juuste kasvu soodustamiseks Juuksefolliikulite essentsõli aplikaator (valik: hall)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kolmen tilan sähköinen monitoiminen infrapunahoitokampa Edistää hiusten kasvua Hiusrakkuloiden esanssiöljyapplikaattori (valinnainen harmaa)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>Savybės:<br><br>1.Šios plaukų masažo šukos efektyviai stangrina galvos odą, giliai rūpinasi įvairiomis galvos odos problemomis ir skatina galvos odos sveikatą.<br>2.Mūsų masažinės šukos, turinčios 72 apvalius dantis ir 630 nm bangos ilgio raudoną šviesą, gali efektyviai minkyti ir masažuoti plaukus. vešlūs plaukai.<br>3.Galimi trys galvos masažo režimai, kurie gali padėti skatinti galvos odos mikrocirkuliaciją, nuraminti nervus, padėti miegoti ir suteikti patogesnio poilsio potyrio.<br>4.6ml didelės talpos skysčio kreiptuvo bakas ir 8 volelių rutuliukų dizainas padeda tolygiai išspausti plaukų priežiūros skystį, kuris tuo pačiu metu gali būti masinis plaukų priežiūros skystis. galvos oda ir plaukai visomis kryptimis.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S2846d68de2cf4cad8761245daa8f082ck/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S50a718cf32434d919af39346602496c6r/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9407303c94834c63aaed491cba98bd6fw/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb5618170f12b430ea8697f1a4a1a2022s/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sbe3b6793947e42dab2bcdec52667c5e2T/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>Īpašības:<br><br>1.Šī matu masāžas ķemme efektīvi savelk galvas ādu, nodrošina dziļu kopšanu dažādām galvas ādas problēmām un veicina galvas ādas veselību.<br>2.Aprīkots ar 72 apaļiem zobiem un 630nm viļņa garuma sarkano gaismu, mūsu masāžas ķemme var efektīvi mīcīt un iemasēt matus, dziļi iemasēt matus, matu saknes un matus. grezni mati.<br>3. Pieejami trīs galvas masāžas režīmi, kas var palīdzēt veicināt galvas ādas mikrocirkulāciju, nomierināt nervus, palīdzēt iemigt un nodrošināt komfortablu atpūtas pieredzi.<br>4. 6 ml lielas ietilpības šķidruma virzītāja tvertne un 8 rullīšu bumbiņu dizains palīdz vienmērīgi izspiest matu kopšanas šķidrumu, vienlaikus nodrošinot matu augšanas masāžu. galvas ādai un matiem visos virzienos.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S2846d68de2cf4cad8761245daa8f082ck/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S50a718cf32434d919af39346602496c6r/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9407303c94834c63aaed491cba98bd6fw/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb5618170f12b430ea8697f1a4a1a2022s/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sbe3b6793947e42dab2bcdec52667c5e2T/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>Omadused:<br><br>1.See juuksemassaaži kamm pinguldab tõhusalt peanahka, pakub sügavat hooldust erinevate peanahaprobleemide korral ja parandab peanaha tervist.<br>2.Varustatud 72 ümmarguse hamba ja 630 nm lainepikkusega punase valgusega, saab meie massaažikam juukseid tõhusalt mudida, masseerida ja sügavuti tekitada sõõma ja sõõma. lopsakad juuksed.<br>3. Saadaval on kolm peanaha massaažirežiimi, mis võivad aidata kaasa peanaha mikrotsirkulatsioonile, rahustada närve, aidata magada ja tuua mugavama puhkekogemuse.<br>4. 6 ml suure mahutavusega vedeliku juhtpaak ja 8 rullkuuli disain aitavad ühtlaselt välja pigistada juuksehooldusvedelikku, samas ei saa juuksekasvu hooldavat vedelikku ühtlaselt välja pigistada. peanahk ja juuksed igas suunas.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S2846d68de2cf4cad8761245daa8f082ck/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S50a718cf32434d919af39346602496c6r/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9407303c94834c63aaed491cba98bd6fw/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb5618170f12b430ea8697f1a4a1a2022s/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sbe3b6793947e42dab2bcdec52667c5e2T/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>Ominaisuudet:<br><br>1.Tämä hierontakampa kiinteyttää tehokkaasti päänahkaa, antaa syvähoitoa erilaisille päänahan ongelmille ja edistää päänahan terveyttä.<br>2.Varustettu 72 pyöreällä hampaalla ja 630 nm aallonpituudella punaisella valolla, hierontakampamme voi tehokkaasti hieroa ja hieroa syvää hiuspohjaa ja auttaa luomaan syvää vehreyttä ja hiuspohjaa. rehevät hiukset.<br>3. Saatavilla on kolme päänahan hierontatilaa, jotka voivat edistää hiuspohjan mikroverenkiertoa, rauhoittaa hermoja, auttaa nukahtamaan ja tuoda mukavamman lepokokemuksen.<br>4. 6 ml:n suuri nesteen ohjainsäiliö ja 8 rullapalloa auttavat puristamaan tasaisesti hiustenhoitonestettä, samalla kun hiustenhoitoaine ei voi olla hiustenhoitonestettä. päänahka ja hiukset kaikkiin suuntiin.<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sea57bc14be9e4513b4a34abea3b1ab59F/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S2846d68de2cf4cad8761245daa8f082ck/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S50a718cf32434d919af39346602496c6r/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9407303c94834c63aaed491cba98bd6fw/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb5618170f12b430ea8697f1a4a1a2022s/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sbe3b6793947e42dab2bcdec52667c5e2T/3-Modes-Electric-Multifunctional-Infrared-Therapy-Comb-Promote-Hair-Growth-Massage-of-Hair-Follicles-Essence-Oil.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/Sb0173029ac1f4518a70a16b00c6a0a67H.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120238]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu13]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108102]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 temperatūrų greito kaitinimo elektrinės šildymo šukos Profesionalus plaukų tiesinimo šepetys Reguliuojamos temperatūros plaukų tiesintuvas (pasirinktis juoda)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 Temperatūras Ātri uzsildāma Elektriskā sildīšanas ķemme Profesionāla matu taisnošanas birste ar regulējamu temperatūru matu taisnotājs (opcija melna)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3 temperatuuriga kiiresti soojenev elektriline soojenduskamm Professionaalne juuksesirgendushari Reguleeritava temperatuuriga juuksesirgendaja (valik must)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 lämpötilaa Nopeasti lämpenevä sähkölämmityskampa Ammattimainen hiusten suoristusharja Säädettävä lämpötilan suoristuslaite (vaihtoehto musta)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>Nešiojamas plaukų tiesinimo šepetys 3 temperatūrų greitai įkaistantis USB įkraunamas neigiamų jonų karštas šepetys Elektrinis garbanotų plaukų formavimo šukos<br><br> Pažangi jonų technologija: Plaukų tiesinimo šepetys turi keratino keraminę dangą, kuri atpalaiduoja 100 milijonų neigiamų jonų ir sumažina plaukų blizgesį ir glotnumą iki 90%. 95 proc. Ši naujoviška technologija užtikrina visapusišką jūsų sruogų priežiūrą ir be rūpesčių prabangų formavimo patirtį bet kokio amžiaus naudotojams.<br> Patogumas be laidų: su galinga 3200 mAh baterija, šis plaukų tiesinimo šepetys leidžia formuoti plaukus bet kada ir bet kur. Vienu įkrovimu galima pasiekti 7–11 išvaizdų, todėl jis pralenkia tradicines su laidu susijusias galimybes, todėl suteikia laisvės ir lankstumo formuojant stilių namuose, keliaujant ar ant . Mėgaukitės ilgalaikio modeliavimo patogumu neprisirišę prie lizdo.<br> Platus padengimas ir išmanieji jutikliai: Kelioninio dydžio šio plaukų tiesinimo šepečio dizainas suteikia platesnį dengimą ir greitesnį formavimą, tinka visų tipų plaukams nuo plonų iki storų. Išmanieji šilumos stebėjimo jutikliai apsaugo nuo perkaitimo, taupo jūsų laiką ir užtikrina saugumą naudojimo metu. Nesvarbu, ar esate stilistas, ar pradedantysis, šis įrankis siūlo efektyvius ir efektyvius rezultatus lengvai.<br> Tikslūs šildymo nustatymai: patirkite greitą šildymą su trimis reguliuojamais šilumos nustatymais 160 laipsnių Celsijaus / 320 Farenheito laipsniai - 60 s, 190 laipsnių Celsijaus / 380 Fahrenheito laipsniai Celsijaus Farenheito laipsnis - 170s. Įšilimo laikotarpiu lemputė mirksi ir dega, kai jis baigsis. Tinka visų tipų plaukams, nuo 2A bangų iki 4C garbanų. Tai puiki priemonė profesionalams sukurti nepriekaištingą stilių.<br> Idealus dovanos pasirinkimas: šis nešiojamas plaukų tiesinimo šepetys yra puiki dovana, dėl lengvo dizaino jis itin nešiojamas ir tinkamas bet kokioms situacijoms, pvz., kambariuose, biuruose, kavinėse, vakarėliuose, automobiliuose ir kt. yra.<br><br> Aprašymas:<br> Pakeiskite savo plaukų formavimo rutiną naudodami mūsų naujovišką plaukų tiesinimo šepetėlį. Ši pažangi joninė technologija kartu su keratino keramine danga išskiria 100 milijonų neigiamų jonų, iki 90 % sumažindama plaukų pažeidimą ir 95 % padidindama blizgesį bei glotnumą.<br> Saugumas yra prioritetas, naudojant 8 minučių automatinio išsijungimo funkciją, kad šukuosena būtų be rūpesčių. Belaidis dizainas, maitinamas 3200 mAh baterijos, leidžia vienu įkrovimu sukurti 7–11 žvilgsnių.<br> Atsisveikinkite su tradicinėmis garbanojimo lazdelėmis ir sveikinkitės laisvei formuojant stilių bet kada ir bet kur. Platesnis padengimas ir greitesnis šio kelioninio dydžio šepečio formavimas tinka visų tipų plaukams – nuo plonų iki storų, o išmanieji jutikliai apsaugo nuo perkaitimo.<br> Naudodami 3 tikslius šildymo nustatymus ir greitą šildymo technologiją galite lengvai pasiekti norimą stilių. Nesvarbu, ar esate stilistas, ar pradedantysis, šis plaukų tiesinimo šepetys yra puikus kompanionas kuriant nepriekaištingą stilių.<br> Padovanokite sau arba mylimam žmogui šį nešiojamąjį ir lengvą plaukų tiesinimo šepetėlį, idealiai tinkantį formuoti bet kokioje aplinkoje.<br><br> Prekės pavadinimas: Plaukų tiesintuvas<br> Medžiaga: Lieknas Objektas3<br> Lygiai<br> Papildomos funkcijos: neigiami jonai<br> Akumuliatoriaus talpa: Integruota 3200 mAh įkraunama baterija, įtraukta<br> Savybės: 3 temperatūros, greitas įkaitimas, įkraunamas USB.<br> Išsami informacija apie dydį:<br> Ilgis: 6 cm/2,36&quot;, quot/7, quot/7. 18cm/7,09&quot; Apytiksliai<br><br> Pastabos:<br> Dėl apšvietimo ir ekrano nustatymų skirtumo elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo nuotraukose.<br> Leiskite nedidelius matmenų skirtumus dėl kitokio rankinio matavimo.<br><br> Pakuotėje yra:<br> 1 x plaukų tiesintuvas<br> 1 x USB duomenų kabelis<br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S386ddf1f06944ae68d42bc92f0e652992/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S42701439d51f4caa80a93bfd651eaebet/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S78491a0d95db4ea488733b662a859ddbZ/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4a581ea7ed7d4eeb998e5fd5e5ac63e1L/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd915b49f7f99472a84a082b77c8c3be5R/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>Pārnēsājama matu taisnotāja birste 3 temperatūras Ātri uzkarstoša USB uzlādējama negatīvo jonu karstā suka Elektriskā cirtainu matu veidošanas ķemme<br><br> Uzlabota jonu tehnoloģija: Matu taisnotāja sukai ir keratīna keramikas pārklājums, kas atbrīvo 100 miljonus negatīvo jonu, samazinot matu spīdumu un gludumu līdz 90%. 95%. Šī novatoriskā tehnoloģija nodrošina visaptverošu jūsu šķipsnu kopšanu, nodrošinot bezrūpīgu luksusa veidošanas pieredzi visu vecumu lietotājiem.<br> Ērtības bez vadiem: aprīkota ar jaudīgu 3200 mAh akumulatoru, šī matu iztaisnošanas suka ļauj veidot matus jebkurā laikā un vietā. Tā kā ar vienu uzlādi var iegūt 7–11 izskatu, tas pārspēj tradicionālās ar vadu savienotās iespējas, piedāvājot brīvību un elastību, veidojot stilu mājās, ceļojumā vai uz . Izbaudiet noturīgas veidošanas ērtības, nepiesaistot tos pie kontaktligzdas.<br> Plašs pārklājums un viedie sensori: šīs matu taisnotājas sukas ceļojuma izmēra dizains nodrošina plašāku pārklājumu un ātrāku ieveidošanu, nodrošinot visu veidu matiem — no plāniem līdz bieziem. Viedie sensori siltuma uzraudzībai novērš pārkaršanu, ietaupot jūsu laiku un nodrošinot drošību lietošanas laikā. Neatkarīgi no tā, vai esat stilists vai iesācējs, šis rīks nodrošina vienkāršus un efektīvus rezultātus.<br> Precīzi sildīšanas iestatījumi: izbaudiet ātru sildīšanu ar trīs regulējamiem siltuma iestatījumiem 160 grādi pēc Celsija/320 fārenheita grādi-60 s, 190 grādi pēc Celsija/380 fārenheita grādi, 2390 grādi pēc Celsija. Fārenheita grāds-170. Gaisma mirgo iesildīšanās perioda laikā un paliek ieslēgta pēc tam, kad tā ir pabeigta. Piemērota visiem matu tipiem, sākot no 2A viļņiem līdz 4C lokām, tas ir ideāls rīks profesionāļiem, lai izveidotu nevainojamu stilu.<br> Ideāla dāvana izvēle: šī pārnēsājamā matu taisnotāja suka ir lieliska dāvana, vieglais dizains padara to īpaši pārnēsājamu un piemērotu jebkurā situācijā, piemēram, telpās, birojos, kafejnīcās, ballītēs, automašīnās utt. ir.<br><br> Apraksts:<br> Pārveidojiet savu matu veidošanas rutīnu, izmantojot mūsu novatorisko matu taisnotāja suku. Šī uzlabotā jonu tehnoloģija apvienojumā ar keratīna keramikas pārklājumu atbrīvo 100 miljonus negatīvo jonu, samazinot matu bojājumus līdz pat 90% un uzlabojot spīdumu un gludumu par 95%.<br> Drošība ir prioritāte ar 8 minūšu automātiskās izslēgšanās funkciju, kas nodrošina matu veidošanu bez raizēm. Bezvada dizains, ko darbina 3200 mAh akumulators, ļauj izveidot 7–11 skatus ar vienu uzlādi.<br> Atvadieties no tradicionālajām kērlinga nūjiņām un sveiciniet stilu veidošanā jebkurā laikā un vietā. Šīs ceļojuma izmēra sukas plašāks pārklājums un ātrāka ieveidošana ir piemērota visiem matu tipiem — no plāniem līdz bieziem matiem, savukārt viedie sensori novērš pārkaršanu.<br> Izmantojot 3 precīzus sildīšanas iestatījumus un ātru sildīšanas tehnoloģiju, bez piepūles iegūstiet vēlamo matu stilu. Neatkarīgi no tā, vai esat stilists vai iesācējs, šī matu taisnotāja suka ir ideāls kompanjons nevainojamu stilu veidošanai.<br> Uzdāviniet sev vai mīļotajam šo pārnēsājamo un vieglo matu taisnotāja suku, kas ir ideāli piemērota matu veidošanai jebkurā vidē.<br><br> Preces nosaukums: Matu taisnotājs<br> Materiāls: Livelmits<br>Plastmasa3. Līmeņi<br> Papildu funkcijas: negatīvie joni<br> Akumulatora ietilpība: Iebūvēts 3200 mAh uzlādējams akumulators, kas iekļauts<br> Funkcijas: 3 temperatūras, ātra uzsildīšana, USB uzlādējams<br> Izmēra informācija:<br> Garums: 6cm/2,36&quot;, quot/7, quot/7. 18cm/7,09&quot; Apm.<br><br> Piezīmes:<br> Gaismas un ekrāna iestatījumu atšķirību dēļ preces krāsa var nedaudz atšķirties no attēlos redzamajām.<br> Lūdzu, pieļaujiet nelielas izmēru atšķirības dažādu manuālo mērījumu dēļ.<br><br> Iepakojumā ietilpst:<br> 1 x matu taisnotājs<br> 1 x USB datu kabelis<br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S386ddf1f06944ae68d42bc92f0e652992/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S42701439d51f4caa80a93bfd651eaebet/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S78491a0d95db4ea488733b662a859ddbZ/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4a581ea7ed7d4eeb998e5fd5e5ac63e1L/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd915b49f7f99472a84a082b77c8c3be5R/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>Kaasaskantav juuksesirgendushari 3 temperatuuri kiirelt soojenev USB Laetav negatiivsete ioonide kuumhari elektriline lokkis juuste kujundamise lahtiharutav kamm<br><br> Täiustatud ioontehnoloogia: juuksesirgendusharjal on keratiinkeraamiline kate, mis vabastab 100 miljonit negatiivset iooni, vähendades juuste sära ja siledust kuni 90%. 95%. See uuenduslik tehnoloogia tagab teie lukkude igakülgse hoolduse, pakkudes igas vanuses kasutajatele muretu luksusliku stiilikogemuse.<br> Juhtmeta mugavus: võimsa 3200 mAh akuga see juuksesirgendushari võimaldab soengut kujundada igal ajal ja igal pool. Tänu ühe laadimiskorraga 7–11 välimusele kestab see kauem kui traditsioonilised juhtmega valikud, pakkudes vabadust ja paindlikkust kodus, reisides või seadmel. Nautige pikemaajalise soengu mugavust ilma pistikupesaga sidumata.<br> Lai katvus ja nutikad andurid: selle juuksesirgendusharja reisisuuruses disain pakub laiemat katvust ja kiiremat soengut, sobides kõikidele juuksetüüpidele õhukestest kuni paksudeni. Nutikad termoseire andurid hoiavad ära ülekuumenemise, säästes teie aega ja tagades kasutamise ajal ohutuse. Olenemata sellest, kas olete stilist või algaja, pakub see tööriist hõlpsalt tõhusaid ja tõhusaid tulemusi.<br> Täpsed kütteseaded: kogege kiiret kuumutamist kolme reguleeritava kuumusastmega 160 kraadi Celsiuse järgi / 320 Fahrenheiti kraadi - 60 s, 190 Celsiuse kraadi / 380 Fahrenheiti kraadi, 23 90 04 gree Fahrenheiti kraad - 170. Tuli vilgub soojendusperioodi ajal ja jääb põlema ka pärast selle lõppemist. Sobib kõikidele juuksetüüpidele, alates 2A lainetest kuni 4C lokkideni. See on ideaalne tööriist professionaalidele laitmatu stiili loomiseks.<br> Ideaalne kingitus: see kaasaskantav juuksesirgendushari on ülim kingitus, kerge disain muudab selle äärmiselt kaasaskantavaks ja sobib igas olukorras, nagu tuba, kontorid, kohvikud, peod, autod jne. on.<br><br> Kirjeldus:<br> Muutke oma juuste kujundamise rutiini meie uuendusliku juuksesirgendusharjaga. See täiustatud ioontehnoloogia koos keratiinkeraamilise kattega vabastab 100 miljonit negatiivset iooni, vähendades juuste kahjustusi kuni 90% ning suurendades läiget ja siledust 95%.<br> Ohutus on 8-minutilise automaatse väljalülitusfunktsiooniga muretu kujundamise jaoks prioriteet. Juhtmeta disain, mis töötab 3200 mAh akuga, võimaldab ühe laadimisega 7–11 välimust kujundada.<br> Öelge hüvasti traditsioonilistele lokirullidele ja tere vabadusele kujundamisel igal ajal ja igal pool. Selle reisisuuruses harja laiem katvus ja kiirem kujundamine sobivad kõikidele juuksetüüpidele õhukestest kuni paksudeni, samas kui nutikad andurid hoiavad ära ülekuumenemise.<br> Kolme täpse soojendussäte ja kiire kuumutustehnoloogia abil saavutate oma soovitud stiili vaevata. Olenemata sellest, kas olete stilist või algaja, on see juuksesirgendushari ideaalne kaaslane laitmatute stiilide loomiseks.<br> Kingi endale või kallimale see kaasaskantav ja kerge juuksesirgendushari, mis sobib ideaalselt igas olukorras.<br><br> Kauba nimi: Juuksesirgendaja<br> Materjal: Livelmitte plast<br>Plastik:3 Tasemed<br> Lisafunktsioonid: negatiivsed ioonid<br> Aku mahutavus: Sisseehitatud 3200 mAh taaslaetav aku, kaasas<br> Omadused: 3 temperatuuri, kiire soojenemine, USB-taaslaetav<br> Suuruse üksikasjad:<br> P: 6cm/2,36&quot;, quot/7, quot/7, quot/7. 18cm/7,09&quot; Ligikaudu<br><br> Märkused:<br> Valguse ja ekraani seadistuse erinevuse tõttu võib eseme värvus piltidel olevast pisut erineda.<br> Palun lubage erineva käsitsi mõõtmise tõttu väikest mõõtmete erinevust.<br><br> Pakett sisaldab:<br> 1 x juuksesirgendaja<br> 1 x USB-andmekaabel<br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S386ddf1f06944ae68d42bc92f0e652992/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S42701439d51f4caa80a93bfd651eaebet/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S78491a0d95db4ea488733b662a859ddbZ/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4a581ea7ed7d4eeb998e5fd5e5ac63e1L/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd915b49f7f99472a84a082b77c8c3be5R/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>Kannettava hiusten suoristusharja 3 lämpötilaa nopeasti lämpenevä USB-ladattava negatiivinen ioni kuumaharja sähköinen kiharaa hiusten muotoilua poistava kampa<br><br> Edistyksellinen ionitekniikka: Hiusten suoristusharjassa on keratiinikeraaminen pinnoite, joka vapauttaa 100 miljoonaa negatiivista ionia ja vähentää hiusten vaurioita 90 %:lla. 95 %. Tämä innovatiivinen tekniikka varmistaa kokonaisvaltaisen hoidon lukoistasi ja tarjoaa huolettoman ylellisen muotoilukokemuksen kaiken ikäisille käyttäjille.<br> Langaton käyttömukavuus: Tehokkaan 3200 mAh:n akun ansiosta tämä suoristusharja mahdollistaa muotoilun milloin ja missä tahansa. Yhdellä latauksella saa 7–11 ulkoasua, joten se kestää kauemmin kuin perinteiset johdolliset vaihtoehdot, mikä tarjoaa vapautta ja joustavuutta muotoiluun kotona, matkoilla tai laitteella. Nauti pidempään kestävästä muotoilusta ilman, että olet kiinnitetty pistorasiaan.<br> Leveä peitto ja älykkäät anturit: Tämän suoristusharjan matkakokoinen muotoilu tarjoaa laajemman peittävyyden ja nopeamman muotoilun. Se sopii kaikille hiustyypeille ohuista paksuihin. Älykkäät lämmönvalvontaanturit estävät ylikuumenemisen, säästävät aikaa ja varmistavat turvallisuuden käytön aikana. Olitpa stylisti tai aloittelija, tämä työkalu tarjoaa tehokkaita ja tehokkaita tuloksia helposti.<br> Tarkat lämmitysasetukset: Koe nopea lämmitys kolmella säädettävällä lämpöasetuksella 160 Celsius/320 Fahrenheit Degree-60s, 190 Celsius/380 Celsius/380 Celsius/380 Degree 0-2390/380 Degree Fahrenheit-aste -170. Valo vilkkuu lämpenemisjakson aikana ja jää palamaan sen päätyttyä. Sopii kaikille hiustyypeille 2A aalloista 4C kiharoihin. Se on täydellinen työkalu ammattilaisille moitteettoman tyylin luomiseen.<br> Ihanteellinen lahjavalinta: Tämä kannettava hiusten suoristusharja on täydellinen lahja, kevyt muotoilu tekee siitä erittäin kannettavan ja sopii kaikkiin tilanteisiin, kuten huoneisiin, toimistoihin, kahviloihin, juhliin, autoihin jne. ovat.<br><br> Kuvaus:<br> Muuta hiusten muotoilurutiini innovatiivisella hiusten suoristusharjallamme. Tämä edistynyt ionitekniikka yhdistettynä keratiinikeraamiseen pinnoitteeseen vapauttaa 100 miljoonaa negatiivista ionia, mikä vähentää hiusten vaurioita jopa 90 % ja lisää kiiltoa ja sileyttä 95 %.<br> Turvallisuus on etusijalla 8 minuutin automaattisen sammutusominaisuuden ansiosta, joka takaa huolettoman muotoilun. 3 200 mAh:n akulla toimiva johdoton muotoilu mahdollistaa 7–11 ilmettä yhdellä latauksella.<br> Sano hyvästit perinteisille curling-sauvoille ja tervehdys muotoilun vapaudelle missä ja milloin tahansa. Tämän matkakokoisen harjan leveämpi peitto ja nopeampi muotoilu sopivat kaikille hiustyypeille ohuista paksuihin, ja älykkäät anturit estävät ylikuumenemisen.<br> Kolmella tarkalla lämmitysasetuksella ja nopealla lämmitystekniikalla saavutat haluamasi tyylin vaivattomasti. Olitpa sitten stylisti tai aloittelija, tämä suoristusharja on täydellinen kumppani luomaan moitteettomia tyylejä.<br> Anna itsellesi tai rakkaallesi lahjaksi tämä kannettava ja kevyt suoristusharja, joka on ihanteellinen muotoiluun missä tahansa ympäristössä.<br><br> Tuotteen nimi: Hiusten suoristusrauta<br> Materiaali: Livelmit Muovi<br>Ei Livelmit<br> Muovi<br> Tasot<br> Lisäominaisuudet: Negatiiviset ionit<br> Akun kapasiteetti: Sisäänrakennettu 3200 mAh ladattava akkuSisältää<br> Ominaisuudet: 3 lämpötilaa, nopea lämpeneminen, USB-ladattava<br> Kokotiedot:<br> P: 6cm/2.36&quot;, L:7,7cm 18 cm / 7,09"; Noin.<br><br> Huomautuksia:<br> Valon ja näytön asetuseroista johtuen tuotteen väri voi poiketa hieman kuvista.<br> Salli pieni mittaero erilaisten manuaalisten mittausten vuoksi.<br><br> Paketti sisältää:<br> 1 x hiusten suoristimen<br> 1 x USB-datakaapelin<br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S386ddf1f06944ae68d42bc92f0e652992/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S42701439d51f4caa80a93bfd651eaebet/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S78491a0d95db4ea488733b662a859ddbZ/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4a581ea7ed7d4eeb998e5fd5e5ac63e1L/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd915b49f7f99472a84a082b77c8c3be5R/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S99eb9f7c76f34bf1897b860057faa7feC.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120245]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu14]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108119]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[3 temperatūrų greito kaitinimo elektrinės kaitinimo šukos Profesionalus plaukų tiesinimo šepetys Reguliuojamos temperatūros plaukų tiesintuvas (pasirinktinai baltas)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[3 Temperatūras Ātri uzsildāma Elektriskā sildīšanas ķemme Profesionāla matu taisnošanas birste ar regulējamu temperatūru matu taisnotājs (opcija balts)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[3 temperatuuriga kiiresti soojenev elektriline soojenduskamm Professionaalne juuksesirgendushari Reguleeritava temperatuuriga juuksesirgendaja (valik valge)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3 lämpötilaa Nopeasti lämpenevä sähkölämmityskampa Ammattimainen hiusten suoristusharja Säädettävä lämpötilan suoristuslaite (valkoinen)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>Nešiojamas plaukų tiesinimo šepetys 3 temperatūrų greitai įkaistantis USB įkraunamas neigiamų jonų karštas šepetys Elektrinis garbanotų plaukų formavimo šukos<br><br> Pažangi jonų technologija: Plaukų tiesinimo šepetys turi keratino keraminę dangą, kuri atpalaiduoja 100 milijonų neigiamų jonų ir sumažina plaukų blizgesį ir glotnumą iki 90%. 95 proc. Ši naujoviška technologija užtikrina visapusišką jūsų sruogų priežiūrą ir be rūpesčių prabangų formavimo patirtį bet kokio amžiaus naudotojams.<br> Patogumas be laidų: su galinga 3200 mAh baterija, šis plaukų tiesinimo šepetys leidžia formuoti plaukus bet kada ir bet kur. Vienu įkrovimu galima pasiekti 7–11 išvaizdų, todėl jis pralenkia tradicines su laidu susijusias galimybes, todėl suteikia laisvės ir lankstumo formuojant stilių namuose, keliaujant ar ant . Mėgaukitės ilgalaikio modeliavimo patogumu neprisirišę prie lizdo.<br> Platus padengimas ir išmanieji jutikliai: Kelioninio dydžio šio plaukų tiesinimo šepečio dizainas suteikia platesnį dengimą ir greitesnį formavimą, tinka visų tipų plaukams nuo plonų iki storų. Išmanieji šilumos stebėjimo jutikliai apsaugo nuo perkaitimo, taupo jūsų laiką ir užtikrina saugumą naudojimo metu. Nesvarbu, ar esate stilistas, ar pradedantysis, šis įrankis siūlo efektyvius ir efektyvius rezultatus lengvai.<br> Tikslūs šildymo nustatymai: patirkite greitą šildymą su trimis reguliuojamais šilumos nustatymais 160 laipsnių Celsijaus / 320 Farenheito laipsniai - 60 s, 190 laipsnių Celsijaus / 380 Fahrenheito laipsniai Celsijaus Farenheito laipsnis - 170s. Įšilimo laikotarpiu lemputė mirksi ir dega, kai jis baigsis. Tinka visų tipų plaukams, nuo 2A bangų iki 4C garbanų. Tai puiki priemonė profesionalams sukurti nepriekaištingą stilių.<br> Idealus dovanos pasirinkimas: šis nešiojamas plaukų tiesinimo šepetys yra puiki dovana, dėl lengvo dizaino jis itin nešiojamas ir tinkamas bet kokioms situacijoms, pvz., kambariuose, biuruose, kavinėse, vakarėliuose, automobiliuose ir kt. yra.<br><br> Aprašymas:<br> Pakeiskite savo plaukų formavimo rutiną naudodami mūsų naujovišką plaukų tiesinimo šepetėlį. Ši pažangi joninė technologija kartu su keratino keramine danga išskiria 100 milijonų neigiamų jonų, iki 90 % sumažindama plaukų pažeidimą ir 95 % padidindama blizgesį bei glotnumą.<br> Saugumas yra prioritetas, naudojant 8 minučių automatinio išsijungimo funkciją, kad šukuosena būtų be rūpesčių. Belaidis dizainas, maitinamas 3200 mAh baterijos, leidžia vienu įkrovimu sukurti 7–11 žvilgsnių.<br> Atsisveikinkite su tradicinėmis garbanojimo lazdelėmis ir sveikinkitės laisvei formuojant stilių bet kada ir bet kur. Platesnis padengimas ir greitesnis šio kelioninio dydžio šepečio formavimas tinka visų tipų plaukams – nuo plonų iki storų, o išmanieji jutikliai apsaugo nuo perkaitimo.<br> Naudodami 3 tikslius šildymo nustatymus ir greitą šildymo technologiją galite lengvai pasiekti norimą stilių. Nesvarbu, ar esate stilistas, ar pradedantysis, šis plaukų tiesinimo šepetys yra puikus kompanionas kuriant nepriekaištingą stilių.<br> Padovanokite sau arba mylimam žmogui šį nešiojamąjį ir lengvą plaukų tiesinimo šepetėlį, idealiai tinkantį formuoti bet kokioje aplinkoje.<br><br> Prekės pavadinimas: Plaukų tiesintuvas<br> Medžiaga: Lieknas Objektas3<br> Lygiai<br> Papildomos funkcijos: neigiami jonai<br> Akumuliatoriaus talpa: Integruota 3200 mAh įkraunama baterija, įtraukta<br> Savybės: 3 temperatūros, greitas įkaitimas, įkraunamas USB.<br> Išsami informacija apie dydį:<br> Ilgis: 6 cm/2,36&quot;, quot/7, quot/7. 18cm/7,09&quot; Apytiksliai<br><br> Pastabos:<br> Dėl apšvietimo ir ekrano nustatymų skirtumo elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo nuotraukose.<br> Leiskite nedidelius matmenų skirtumus dėl kitokio rankinio matavimo.<br><br> Pakuotėje yra:<br> 1 x plaukų tiesintuvas<br> 1 x USB duomenų kabelis<br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S386ddf1f06944ae68d42bc92f0e652992/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S42701439d51f4caa80a93bfd651eaebet/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S78491a0d95db4ea488733b662a859ddbZ/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4a581ea7ed7d4eeb998e5fd5e5ac63e1L/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd915b49f7f99472a84a082b77c8c3be5R/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>Pārnēsājama matu taisnotāja birste 3 temperatūras Ātri uzkarstoša USB uzlādējama negatīvo jonu karstā suka Elektriskā cirtainu matu veidošanas ķemme<br><br> Uzlabota jonu tehnoloģija: Matu taisnotāja sukai ir keratīna keramikas pārklājums, kas atbrīvo 100 miljonus negatīvo jonu, samazinot matu spīdumu un gludumu līdz 90%. 95%. Šī novatoriskā tehnoloģija nodrošina visaptverošu jūsu šķipsnu kopšanu, nodrošinot bezrūpīgu luksusa veidošanas pieredzi visu vecumu lietotājiem.<br> Ērtības bez vadiem: aprīkota ar jaudīgu 3200 mAh akumulatoru, šī matu iztaisnošanas suka ļauj veidot matus jebkurā laikā un vietā. Tā kā ar vienu uzlādi var iegūt 7–11 izskatu, tas pārspēj tradicionālās ar vadu savienotās iespējas, piedāvājot brīvību un elastību, veidojot stilu mājās, ceļojumā vai uz . Izbaudiet noturīgas veidošanas ērtības, nepiesaistot tos pie kontaktligzdas.<br> Plašs pārklājums un viedie sensori: šīs matu taisnotājas sukas ceļojuma izmēra dizains nodrošina plašāku pārklājumu un ātrāku ieveidošanu, nodrošinot visu veidu matiem — no plāniem līdz bieziem. Viedie sensori siltuma uzraudzībai novērš pārkaršanu, ietaupot jūsu laiku un nodrošinot drošību lietošanas laikā. Neatkarīgi no tā, vai esat stilists vai iesācējs, šis rīks nodrošina vienkāršus un efektīvus rezultātus.<br> Precīzi sildīšanas iestatījumi: izbaudiet ātru sildīšanu ar trīs regulējamiem siltuma iestatījumiem 160 grādi pēc Celsija/320 fārenheita grādi-60 s, 190 grādi pēc Celsija/380 fārenheita grādi, 2390 grādi pēc Celsija. Fārenheita grāds-170. Gaisma mirgo iesildīšanās perioda laikā un paliek ieslēgta pēc tam, kad tā ir pabeigta. Piemērota visiem matu tipiem, sākot no 2A viļņiem līdz 4C lokām, tas ir ideāls rīks profesionāļiem, lai izveidotu nevainojamu stilu.<br> Ideāla dāvana izvēle: šī pārnēsājamā matu taisnotāja suka ir lieliska dāvana, vieglais dizains padara to īpaši pārnēsājamu un piemērotu jebkurā situācijā, piemēram, telpās, birojos, kafejnīcās, ballītēs, automašīnās utt. ir.<br><br> Apraksts:<br> Pārveidojiet savu matu veidošanas rutīnu, izmantojot mūsu novatorisko matu taisnotāja suku. Šī uzlabotā jonu tehnoloģija apvienojumā ar keratīna keramikas pārklājumu atbrīvo 100 miljonus negatīvo jonu, samazinot matu bojājumus līdz pat 90% un uzlabojot spīdumu un gludumu par 95%.<br> Drošība ir prioritāte ar 8 minūšu automātiskās izslēgšanās funkciju, kas nodrošina matu veidošanu bez raizēm. Bezvada dizains, ko darbina 3200 mAh akumulators, ļauj izveidot 7–11 skatus ar vienu uzlādi.<br> Atvadieties no tradicionālajām kērlinga nūjiņām un sveiciniet stilu veidošanā jebkurā laikā un vietā. Šīs ceļojuma izmēra sukas plašāks pārklājums un ātrāka ieveidošana ir piemērota visiem matu tipiem — no plāniem līdz bieziem matiem, savukārt viedie sensori novērš pārkaršanu.<br> Izmantojot 3 precīzus sildīšanas iestatījumus un ātru sildīšanas tehnoloģiju, bez piepūles iegūstiet vēlamo matu stilu. Neatkarīgi no tā, vai esat stilists vai iesācējs, šī matu taisnotāja suka ir ideāls kompanjons nevainojamu stilu veidošanai.<br> Uzdāviniet sev vai mīļotajam šo pārnēsājamo un vieglo matu taisnotāja suku, kas ir ideāli piemērota matu veidošanai jebkurā vidē.<br><br> Preces nosaukums: Matu taisnotājs<br> Materiāls: Livelmits<br>Plastmasa3. Līmeņi<br> Papildu funkcijas: negatīvie joni<br> Akumulatora ietilpība: Iebūvēts 3200 mAh uzlādējams akumulators, kas iekļauts<br> Funkcijas: 3 temperatūras, ātra uzsildīšana, USB uzlādējams<br> Izmēra informācija:<br> Garums: 6cm/2,36&quot;, quot/7, quot/7. 18cm/7,09&quot; Apm.<br><br> Piezīmes:<br> Gaismas un ekrāna iestatījumu atšķirību dēļ preces krāsa var nedaudz atšķirties no attēlos redzamajām.<br> Lūdzu, pieļaujiet nelielas izmēru atšķirības dažādu manuālo mērījumu dēļ.<br><br> Iepakojumā ietilpst:<br> 1 x matu taisnotājs<br> 1 x USB datu kabelis<br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S386ddf1f06944ae68d42bc92f0e652992/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S42701439d51f4caa80a93bfd651eaebet/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S78491a0d95db4ea488733b662a859ddbZ/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4a581ea7ed7d4eeb998e5fd5e5ac63e1L/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd915b49f7f99472a84a082b77c8c3be5R/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>Kaasaskantav juuksesirgendushari 3 temperatuuri kiirelt soojenev USB Laetav negatiivsete ioonide kuumhari elektriline lokkis juuste kujundamise lahtiharutav kamm<br><br> Täiustatud ioontehnoloogia: juuksesirgendusharjal on keratiinkeraamiline kate, mis vabastab 100 miljonit negatiivset iooni, vähendades juuste sära ja siledust kuni 90%. 95%. See uuenduslik tehnoloogia tagab teie lukkude igakülgse hoolduse, pakkudes igas vanuses kasutajatele muretu luksusliku stiilikogemuse.<br> Juhtmeta mugavus: võimsa 3200 mAh akuga see juuksesirgendushari võimaldab soengut kujundada igal ajal ja igal pool. Tänu ühe laadimiskorraga 7–11 välimusele kestab see kauem kui traditsioonilised juhtmega valikud, pakkudes vabadust ja paindlikkust kodus, reisides või seadmel. Nautige pikemaajalise soengu mugavust ilma pistikupesaga sidumata.<br> Lai katvus ja nutikad andurid: selle juuksesirgendusharja reisisuuruses disain pakub laiemat katvust ja kiiremat soengut, sobides kõikidele juuksetüüpidele õhukestest kuni paksudeni. Nutikad termoseire andurid hoiavad ära ülekuumenemise, säästes teie aega ja tagades kasutamise ajal ohutuse. Olenemata sellest, kas olete stilist või algaja, pakub see tööriist hõlpsalt tõhusaid ja tõhusaid tulemusi.<br> Täpsed kütteseaded: kogege kiiret kuumutamist kolme reguleeritava kuumusastmega 160 kraadi Celsiuse järgi / 320 Fahrenheiti kraadi - 60 s, 190 Celsiuse kraadi / 380 Fahrenheiti kraadi, 23 90 04 gree Fahrenheiti kraad - 170. Tuli vilgub soojendusperioodi ajal ja jääb põlema ka pärast selle lõppemist. Sobib kõikidele juuksetüüpidele, alates 2A lainetest kuni 4C lokkideni. See on ideaalne tööriist professionaalidele laitmatu stiili loomiseks.<br> Ideaalne kingitus: see kaasaskantav juuksesirgendushari on ülim kingitus, kerge disain muudab selle äärmiselt kaasaskantavaks ja sobib igas olukorras, nagu tuba, kontorid, kohvikud, peod, autod jne. on.<br><br> Kirjeldus:<br> Muutke oma juuste kujundamise rutiini meie uuendusliku juuksesirgendusharjaga. See täiustatud ioontehnoloogia koos keratiinkeraamilise kattega vabastab 100 miljonit negatiivset iooni, vähendades juuste kahjustusi kuni 90% ning suurendades läiget ja siledust 95%.<br> Ohutus on 8-minutilise automaatse väljalülitusfunktsiooniga muretu kujundamise jaoks prioriteet. Juhtmeta disain, mis töötab 3200 mAh akuga, võimaldab ühe laadimisega 7–11 välimust kujundada.<br> Öelge hüvasti traditsioonilistele lokirullidele ja tere vabadusele kujundamisel igal ajal ja igal pool. Selle reisisuuruses harja laiem katvus ja kiirem kujundamine sobivad kõikidele juuksetüüpidele õhukestest kuni paksudeni, samas kui nutikad andurid hoiavad ära ülekuumenemise.<br> Kolme täpse soojendussäte ja kiire kuumutustehnoloogia abil saavutate oma soovitud stiili vaevata. Olenemata sellest, kas olete stilist või algaja, on see juuksesirgendushari ideaalne kaaslane laitmatute stiilide loomiseks.<br> Kingi endale või kallimale see kaasaskantav ja kerge juuksesirgendushari, mis sobib ideaalselt igas olukorras.<br><br> Kauba nimi: Juuksesirgendaja<br> Materjal: Livelmitte plast<br>Plastik:3 Tasemed<br> Lisafunktsioonid: negatiivsed ioonid<br> Aku mahutavus: Sisseehitatud 3200 mAh taaslaetav aku, kaasas<br> Omadused: 3 temperatuuri, kiire soojenemine, USB-taaslaetav<br> Suuruse üksikasjad:<br> P: 6cm/2,36&quot;, quot/7, quot/7, quot/7. 18cm/7,09&quot; Ligikaudu<br><br> Märkused:<br> Valguse ja ekraani seadistuse erinevuse tõttu võib eseme värvus piltidel olevast pisut erineda.<br> Palun lubage erineva käsitsi mõõtmise tõttu väikest mõõtmete erinevust.<br><br> Pakett sisaldab:<br> 1 x juuksesirgendaja<br> 1 x USB-andmekaabel<br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S386ddf1f06944ae68d42bc92f0e652992/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S42701439d51f4caa80a93bfd651eaebet/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S78491a0d95db4ea488733b662a859ddbZ/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4a581ea7ed7d4eeb998e5fd5e5ac63e1L/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd915b49f7f99472a84a082b77c8c3be5R/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>Kannettava hiusten suoristusharja 3 lämpötilaa nopeasti lämpenevä USB-ladattava negatiivinen ioni kuumaharja sähköinen kiharaa hiusten muotoilua poistava kampa<br><br> Edistyksellinen ionitekniikka: Hiusten suoristusharjassa on keratiinikeraaminen pinnoite, joka vapauttaa 100 miljoonaa negatiivista ionia ja vähentää hiusten vaurioita 90 %:lla. 95 %. Tämä innovatiivinen tekniikka varmistaa kokonaisvaltaisen hoidon lukoistasi ja tarjoaa huolettoman ylellisen muotoilukokemuksen kaiken ikäisille käyttäjille.<br> Langaton käyttömukavuus: Tehokkaan 3200 mAh:n akun ansiosta tämä suoristusharja mahdollistaa muotoilun milloin ja missä tahansa. Yhdellä latauksella saa 7–11 ulkoasua, joten se kestää kauemmin kuin perinteiset johdolliset vaihtoehdot, mikä tarjoaa vapautta ja joustavuutta muotoiluun kotona, matkoilla tai laitteella. Nauti pidempään kestävästä muotoilusta ilman, että olet kiinnitetty pistorasiaan.<br> Leveä peitto ja älykkäät anturit: Tämän suoristusharjan matkakokoinen muotoilu tarjoaa laajemman peittävyyden ja nopeamman muotoilun. Se sopii kaikille hiustyypeille ohuista paksuihin. Älykkäät lämmönvalvontaanturit estävät ylikuumenemisen, säästävät aikaa ja varmistavat turvallisuuden käytön aikana. Olitpa stylisti tai aloittelija, tämä työkalu tarjoaa tehokkaita ja tehokkaita tuloksia helposti.<br> Tarkat lämmitysasetukset: Koe nopea lämmitys kolmella säädettävällä lämpöasetuksella 160 Celsius/320 Fahrenheit Degree-60s, 190 Celsius/380 Celsius/380 Celsius/380 Degree 0-2390/380 Degree Fahrenheit-aste -170. Valo vilkkuu lämpenemisjakson aikana ja jää palamaan sen päätyttyä. Sopii kaikille hiustyypeille 2A aalloista 4C kiharoihin. Se on täydellinen työkalu ammattilaisille moitteettoman tyylin luomiseen.<br> Ihanteellinen lahjavalinta: Tämä kannettava hiusten suoristusharja on täydellinen lahja, kevyt muotoilu tekee siitä erittäin kannettavan ja sopii kaikkiin tilanteisiin, kuten huoneisiin, toimistoihin, kahviloihin, juhliin, autoihin jne. ovat.<br><br> Kuvaus:<br> Muuta hiusten muotoilurutiini innovatiivisella hiusten suoristusharjallamme. Tämä edistynyt ionitekniikka yhdistettynä keratiinikeraamiseen pinnoitteeseen vapauttaa 100 miljoonaa negatiivista ionia, mikä vähentää hiusten vaurioita jopa 90 % ja lisää kiiltoa ja sileyttä 95 %.<br> Turvallisuus on etusijalla 8 minuutin automaattisen sammutusominaisuuden ansiosta, joka takaa huolettoman muotoilun. 3 200 mAh:n akulla toimiva johdoton muotoilu mahdollistaa 7–11 ilmettä yhdellä latauksella.<br> Sano hyvästit perinteisille curling-sauvoille ja tervehdys muotoilun vapaudelle missä ja milloin tahansa. Tämän matkakokoisen harjan leveämpi peitto ja nopeampi muotoilu sopivat kaikille hiustyypeille ohuista paksuihin, ja älykkäät anturit estävät ylikuumenemisen.<br> Kolmella tarkalla lämmitysasetuksella ja nopealla lämmitystekniikalla saavutat haluamasi tyylin vaivattomasti. Olitpa sitten stylisti tai aloittelija, tämä suoristusharja on täydellinen kumppani luomaan moitteettomia tyylejä.<br> Anna itsellesi tai rakkaallesi lahjaksi tämä kannettava ja kevyt suoristusharja, joka on ihanteellinen muotoiluun missä tahansa ympäristössä.<br><br> Tuotteen nimi: Hiusten suoristusrauta<br> Materiaali: Livelmit Muovi<br>Ei Livelmit<br> Muovi<br> Tasot<br> Lisäominaisuudet: Negatiiviset ionit<br> Akun kapasiteetti: Sisäänrakennettu 3200 mAh ladattava akkuSisältää<br> Ominaisuudet: 3 lämpötilaa, nopea lämpeneminen, USB-ladattava<br> Kokotiedot:<br> P: 6cm/2.36&quot;, L:7,7cm 18 cm / 7,09"; Noin.<br><br> Huomautuksia:<br> Valon ja näytön asetuseroista johtuen tuotteen väri voi poiketa hieman kuvista.<br> Salli pieni mittaero erilaisten manuaalisten mittausten vuoksi.<br><br> Paketti sisältää:<br> 1 x hiusten suoristimen<br> 1 x USB-datakaapelin<br><br> <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4cd423de51ff4c4ca72e3e4bc6532758G/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S386ddf1f06944ae68d42bc92f0e652992/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S42701439d51f4caa80a93bfd651eaebet/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S78491a0d95db4ea488733b662a859ddbZ/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4a581ea7ed7d4eeb998e5fd5e5ac63e1L/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd915b49f7f99472a84a082b77c8c3be5R/3-Temperatures-Fast-Heating-Electric-Heating-Comb-Professional-Hair-Straightening-Brush-Adjustable-Temperature-Hair-Straightener.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/Sd621f3ad8f4f4cd7913da77dfb42b7f47.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120252]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu15]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108126]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[30S greito kaitinimo šukos, kelių greičių profesionalus plaukų tiesinimo šepetys, terminio šukos plaukų garbanojimo geležies formuotojas kelionėms (pasirinktis 220 V)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[30S ātri uzsilstoša ķemme, vairāku ātrumu profesionāla matu taisnotāja suka, termiskā ķemme, matu ieveidotājs ceļojumiem (opcija 220 V)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[30S kiire soojendusega kamm, mitme kiirusega professionaalne juuksesirgendushari termokammiga lokirulliga triikraud reisimiseks (valikuline 220 V)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[30S nopeasti lämpenevä kampa, moninopeuksinen ammattimainen hiusten suoristusharja lämpökampa hiusten kiharrin matkakäyttöön (lisävaruste 220 V)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>30S greito kaitinimo karštosios šukos, kelių greičių profesionalus plaukų tiesinimo šepetys, terminis šukos plaukų garbanojimo geležies formuotojas kelionėms<br><br><br>Savybės:<br>1. Pastovios temperatūros kaitinimas: įjungus tiesinimo šukas, temperatūra išliks patogioje diapazone. Efektyviai sumažina šiluminę žalą plaukams, padėdamas sukurti švelnius ir tiesius plaukus.<br>2. Šukos nuo nuplikimo: joninė danga naudojama ant šukų kaitinimo paviršiaus, kad plaukai išliktų blizgūs ir sveiki bei išvengtų nudegimų dėl per didelės temperatūros. Tinkamas atstumas gali padidinti sąlyčio plotą tarp šukos dantų ir plaukų.<br>3.Didesnis kaitinimo plotas: šukuokite ir greitai pašildykite daugiau plaukų vienu metu, labai sutaupydami formavimo laiką. Labai tinka piko valandoms ryte ir greitam makiažui prieš išeinant. Atsisveikinkite su papildomais žingsniais! Pasisveikinkite su lengvesnėmis šukuosenomis!<br>4.Suteikia daugiau temperatūros reguliavimo galimybių, tinka visų tipų plaukams. Maitinimo laidas, kurį galima pasukti 360°, neleidžia laidui susipainioti, todėl kiekvieną kartą sklandžiai jaučiatės.<br>5.25 šukos dantys įkaista tolygiai, o plaukai nebus traukiami šukos gale, taip sumažinant svyruojančios temperatūros žalą plaukų kokybei.<br><br><br>Pastaba:<br><br>P to 3cm matavimas<br><br>Tikroji spalva gali šiek tiek skirtis nuo vaizdo dėl skirtingo monitoriaus ir šviesos efekto<br><br><br>Aprašymas:<br><br>Medžiaga: APS+PP<br>Šildymo būdas: PCT<br>Šilumos laidininko korpusas: turmalino keramika<br>Dydis: kaip parodyta<br><br>Pastaba: Skirtingos spalvos partijose bus: <br><br>x. Anijoninis plaukų tiesintuvas<br><br>Instrukcijos:<br><br>1. Paspauskite ir palaikykite jungiklį ilgiau nei tris sekundes, kad įjungtumėte<br><br>2. Palaukite 1-3 minutes 180°-200°<br><br>3. Paspauskite +/- mygtuką, kad reguliuotumėte aukštyn ir žemyn kas 5°<br><br>4. Du kartus ilgai paspauskite maitinimo mygtuką, kad lėtai atvėstų<br><br>5. Temperatūrą galima reguliuoti savavališkai, atsižvelgiant į jūsų plaukų kokybę<br><br>《1》6 pagrindinės funkcijos<br><br>1 Negatyvių jonų plaukų priežiūra 2 Nuolatinė temperatūra nekenkia plaukams 3 Nenudeginančių dantų šukų dizainas<br><br>4 31 pavaros temperatūros reguliavimas 5 Ruloninis ir tiesus dvigubo naudojimo temperatūros reguliavimas 6《2》2 Augalinių baltymų plaukų priežiūra<br>2 reguliavimas<br><br>1 Kiekviena pavara didėja 5°C<br><br>2 Tinka skirtingiems plaukų tipams<br><br>3 Galite pasirinkti tinkamą temperatūrą, kad sukurtumėte įvairias šukuosenas<br><br>《3》30 sekundžių greitas šildymas<br><br>1 PTC šildymo technologija, greitas keramikos šildymas<br><br>2 Pastovi temperatūra nepakeliama, pastovi temperatūra nepakeliama3 iki nurodytos temperatūros. Plaukai<br><br>《4》Neigiamų jonų plaukų priežiūra<br><br>1 Dešimtys milijonų neigiamų jonų, atkurkite pažeistus plaukus<br><br>2 Apsaugokite plaukus nuo išsausėjimo ir garbanojimo<br><br>《5》Protingas apsaugos nuo elektros energijos tiekimo sutrikimo mechanizmas<br><br>1 60 minučių išmanusis išjungimas<br><br>2 Apsaugokite savo šeimą. garantuotas<br><br>《6》Ergonomiškas dizainas<br><br>1 Ergonomiško dizaino korpusas, patogus naudoti<br><br>2 360 laipsnių besisukantis maitinimo laidas, patogesnis naudoti, nesipainioti<br><br>3 Apsauginė dantų šukų konstrukcija, saugesnė naudoti<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se8983b7ccab74e9a86591dcacedf6f470/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S330f11c28a97409d894d502486141ff3X/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9d251f8a038d470ebe6c8de4c319e2e7J/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3654db6d926a4facad1ecdd674c937faX/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa2996acb54374f3a973363eaa87592e7E/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>30S ātras uzsildīšanas karstā ķemme, vairāku ātrumu profesionāla matu taisnotāja suka, termiskā ķemme, matu lokošanas gludināmais ieveidotājs ceļojumiem<br><br><br>Īpašības:<br>1. Pastāvīga temperatūras sildīšana: pēc iztaisnošanas ķemmes ieslēgšanas temperatūra saglabāsies ērtā diapazonā. Efektīvi samazina matu termiskos bojājumus, palīdzot jums izveidot mīkstus un taisnus matus.<br>2.Pretpiedeguma ķemme: uz ķemmes sildvirsmas tiek izmantots jonu pārklājums, lai mati būtu spīdīgi un veseli un novērstu apdegumus pārmērīgas temperatūras dēļ. Pareiza atstarpe var palielināt saskares laukumu starp ķemmes zobiem un matiem.<br>3.Lielāks sildīšanas laukums: ķemmējiet un ātri uzsildiet vairāk matu vienlaikus, ievērojami ietaupot ieveidošanas laiku. Tas ir ļoti piemērots sastrēgumstundām no rīta un ātrai aplauzumam pirms došanās ārā. Atvadieties no papildu soļiem! Pasveiciniet vieglākas frizūras!<br>4. Nodrošina vairāk temperatūras kontroles iespēju, piemērota visiem matu tipiem. Strāvas vads, ko var pagriezt par 360°, neļauj vadiem sapīties, nodrošinot vienmērīgu pieredzi.<br>5.25 ķemmes zobi uzsilst vienmērīgi, un mati netiks rausti ķemmes galā, tādējādi samazinot temperatūras svārstību radītos bojājumus matu kvalitātei.<br><br><br>Paziņojums:<br><br>P to manuāli. mērījums<br><br>Faktiskā krāsa var nedaudz atšķirties no attēla atšķirīgā monitora un gaismas efekta dēļ<br><br><br>Apraksts:<br><br>Materiāls: APS+PP<br>Apsildes metode: PCT<br>Siltumvadītāja korpuss: turmalīna keramika<br>Izmērs: kā parādīts<br><br>Piezīme: <br><br>krāsu partijās būs neliela atšķirība. Anjonu matu taisnotājs<br><br>Instrukcijas:<br><br>1. Nospiediet un turiet slēdzi ilgāk nekā trīs sekundes, lai ieslēgtu<br><br>2. Uzgaidiet 1-3 minūtes 180°-200°<br><br>3. Nospiediet pogu +/-, lai regulētu augšup un lejup ik pēc 5°.<br><br>4. Divreiz turiet nospiestu barošanas pogu, lai lēnām atdziest<br><br>5. Temperatūru var patvaļīgi noregulēt atbilstoši jūsu matu kvalitātei<br><br>《1》6 galvenās funkcijas<br><br>1 Negatīvo jonu matu kopšana 2 Pastāvīga temperatūra nekaitē matiem 3 Pretpiedeguma zobu ķemmes dizains<br><br>4 31 ātruma temperatūras regulēšana 5 Ruļļa un taisna divējāda lietojuma 6 Augu proteīna temperatūra 3. regulēšana<br><br>1 Katrs pārnesums palielinās par 5°C<br><br>2 Piemērots dažādiem matu tipiem<br><br>3 Varat izvēlēties pareizo temperatūru, lai izveidotu dažādas frizūras<br><br>《3》30 sekunžu ātra sildīšana<br><br>1 PTC sildīšanas tehnoloģija, ātra keramikas sildīšana<br><br>2 Strauji temperatūras paaugstināšanās līdz noteiktai temperatūrai, nekaitē nemainīga temperatūra3 mati<br><br>《4》Negatīvo jonu matu kopšana<br><br>1 Desmitiem miljonu negatīvo jonu, atjauno bojātus matus<br><br>2 Aizsargājiet matus no sausuma un sprogošanās<br><br>《5》Inteliģents strāvas padeves pārtraukuma aizsardzības mehānisms<br><br>1 60 minūšu inteliģenta izslēgšana<br><br>2 Izmantojiet vairāk savu ģimeni. Pārliecināts<br><br>《6》Ergonomisks dizains<br><br>1 Ergonomiski izstrādāts korpuss, ērts lietošanā<br><br>2 360 grādos rotējošs strāvas vads, ērtāk lietojams, bez sapīšanās<br><br>3 Pretpiedeguma zobu ķemmes dizains, drošāks lietošanā<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se8983b7ccab74e9a86591dcacedf6f470/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S330f11c28a97409d894d502486141ff3X/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9d251f8a038d470ebe6c8de4c319e2e7J/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3654db6d926a4facad1ecdd674c937faX/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa2996acb54374f3a973363eaa87592e7E/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>30S Kiirsoojenduse Kuumkamm, Mitme kiirusega professionaalne juuksesirgendushari termokammiga juuste lokirulli triikraud reisimiseks<br><br><br>Omadused:<br>1. Pideva temperatuuriga kuumutamine: pärast sirgenduskammi sisselülitamist jääb temperatuur teie mugavasse vahemikku. Vähendab tõhusalt juuste termilist kahjustust, aidates teil luua pehmeid ja sirgeid juukseid.<br>2.Põletusvastane kamm: Kammi küttepinnal kasutatakse ioonset katet, et hoida juuksed läikivad ja terved ning vältida liigsest temperatuurist tingitud põletusi. Õige vahekaugus võib suurendada kammihammaste ja juuste vahelist kontaktpinda.<br>3.Suurem soojendusala: kammige ja soojendage kiiresti rohkem juukseid korraga, säästes oluliselt stiilimisaega. Sobib väga hästi hommikuseks tipptunniks ja kiireks meigiks enne väljaminekut. Jätke lisasammudega hüvasti! Tervitage lihtsamaid soenguid!<br>4.Pakub rohkem temperatuuri reguleerimise võimalusi, sobib kõikidele juuksetüüpidele. 360° pööratav toitejuhe hoiab ära juhtme sassi sattumise, andes teile iga kord sujuva kogemuse.<br>5.25 kammihammast kuumenevad ühtlaselt ja juukseid ei tõmmata kammi otsast, vähendades temperatuuri kõikumisest tingitud juuste kvaliteedi kahjustusi.<br><br><br>Märkus:<br><br>P tolease käsitsi mõõt<br><br>Tegelik värv võib erineva monitori ja valgusefekti tõttu pildist pisut erineda<br><br><br>Kirjeldus:<br><br>Materjal: APS+PP<br>Kuumutusmeetod: PCT<br>Soojusjuhi korpus: turmaliinkeraamika<br>Suurus: nagu näidatud<br><br>Märkus: erinevad värvipartiid<br>sisaldavad väikest:<br><br>1. Anioonjuuste sirgendaja<br><br>Juhised:<br><br>1. Sisselülitamiseks vajutage ja hoidke lülitit üle kolme sekundi all.<br><br>2. Oodake 1-3 minutit 180°-200°<br><br>3. Iga 5° järel üles ja alla reguleerimiseks vajutage nuppu +/-.<br><br>4. Vajutage kaks korda pikalt toitenuppu, et aeglaselt jahtuda.<br><br>5. Temperatuuri saab suvaliselt reguleerida vastavalt teie juuste kvaliteedile<br><br>《1》6 peamist funktsiooni<br><br>1 Negatiivse iooniga juuksehooldus 2 Püsiv temperatuur ei kahjusta juukseid 3 Põletusvastane hambakammi disain<br><br>4 31 käigu temperatuuri reguleerimine 5 Rull- ja sirge kaheotstarbeline 6《》2 Taimse valgu temperatuuriga juuksehooldus<br>2. reguleerimine<br><br>1 Iga käik tõuseb 5°C võrra<br><br>2 Sobib erinevatele juuksetüüpidele<br><br>3 Erinevate soengute loomiseks saad valida õige temperatuuri<br><br>《3》30 sekundit kiire kuumenemine<br><br>1 PTC küttetehnoloogia, keraamika kiire kuumutamine<br><br>2 Kiire temperatuuri tõus ja püsiv temperatuur<br> ei häiri <br> Juuksed<br><br>《4》Negatiivsete ioonide juuksehooldus<br><br>1 Kümned miljonid negatiivsed ioonid, parandavad kahjustatud juukseid<br><br>2 Kaitske juukseid kuivuse ja särisemise eest<br><br>《5》Intelligentne voolukatkestuse kaitsemehhanism<br><br>1 60-minutiline intelligentne väljalülitus<br><br>2 Kaitske oma perekonda kindel<br><br>《6》Ergonoomiline disain<br><br>1 Ergonoomilise disainiga korpus, mugav kasutada<br><br>2 360 kraadi pöörlevat toitejuhet, mugavam kasutada, ei sassi<br><br>3 Põletusvastane hambakammi disain, ohutum kasutada<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se8983b7ccab74e9a86591dcacedf6f470/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S330f11c28a97409d894d502486141ff3X/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9d251f8a038d470ebe6c8de4c319e2e7J/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3654db6d926a4facad1ecdd674c937faX/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa2996acb54374f3a973363eaa87592e7E/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>30S nopeasti lämmitettävä kuumakampa, moninopeuksinen ammattimainen hiusten suoristusharja lämpökampa hiusten kiharrin matkakäyttöön<br><br><br>Ominaisuudet:<br>1. Lämmitys jatkuvassa lämpötilassa: Kun suoristuskampa on kytketty päälle, lämpötila pysyy mukavalla alueellasi. Vähentää tehokkaasti hiusten lämpövaurioita ja auttaa sinua luomaan pehmeät ja suorat hiukset.<br>2.Palovammakampa: Ionipinnoitetta käytetään kamman lämmityspinnassa pitämään hiukset kiiltävinä ja terveinä ja estämään liiallisesta lämpötilasta aiheutuvia palovammoja. Oikea etäisyys voi lisätä kamman hampaiden ja hiusten välistä kosketusaluetta.<br>3.Suurempi lämmitysalue: Kampaa ja lämmitä nopeasti useampia hiuksia kerralla, mikä säästää huomattavasti muotoiluaikaa. Se sopii erittäin hyvin aamuruuhka-aikaan ja nopeaan meikkiin ennen ulos menoa. Sano hyvästit ylimääräisille vaiheille! Tervehdi helpompia kampauksia!<br>4. Tarjoaa enemmän lämpötilansäätövaihtoehtoja, sopii kaikille hiustyypeille. 360° käännettävissä oleva virtajohto estää johdon sotkeutumisen, mikä antaa sinulle tasaisen kokemuksen joka kerta.<br>5.25 kamman hammasta lämpenevät tasaisesti, eivätkä hiukset vedä kamman päästä, mikä vähentää lämpötilan vaihtelun aiheuttamaa vauriota hiusten laadulle.<br><br><br>Huomio:<br><br>P tolease deviation 1-3cm mittaus<br><br>Todellinen väri voi poiketa hieman kuvasta erilaisten näyttö- ja valotehosteiden vuoksi<br><br><br>Kuvaus:<br><br>Materiaali: APS+PP<br>Lämmitysmenetelmä: PCT<br>Lämmönjohtimen runko: turmaliinikeramiikka<br>Koko: kuvan mukainen<br><br>Huomautus: Erilaiset värierät<br>sisältää:<br><br>1 Anioninen hiusten suoristus <br><br>Ohjeet:<br><br>1. Paina ja pidä kytkintä painettuna yli kolme sekuntia käynnistääksesi<br><br>2. Odota 1-3 minuuttia 180°-200°<br><br>3. Paina +/--painiketta säätääksesi ylös ja alas 5° välein.<br><br>4. Jäähtyä hitaasti painamalla virtapainiketta pitkään kahdesti<br><br>5. Lämpötilaa voidaan säätää mielivaltaisesti hiustesi laadun mukaan<br><br>《1》6 päätoimintoa<br><br>1 Negatiivisen ionin hiustenhoito 2 Tasainen lämpötila ei vahingoita hiuksia 3 Palamista estävä hammaskampa<br><br>4 31 vaihteinen lämpötilan säätö 5 Rulla ja suora kaksikäyttöinen 6 Kasviproteiinilämpötila》3 säätö<br><br>1 Jokainen vaihde kasvaa 5°C<br><br>2 Sopii eri hiustyypeille<br><br>3 Voit valita oikean lämpötilan erilaisten kampausten luomiseen<br><br>《3》30 sekuntia nopea lämmitys<br><br>1 PTC-lämmitystekniikka, keramiikan nopea lämmitys<br><br>2 Nopea lämpötilan nousu<br>vakio lämpötila ei nouse <br>vakiolämpötila3. hiukset<br><br>《4》Negatiivisten ionien hiustenhoito<br><br>1 Kymmenet miljoonat negatiiviset ionit, korjaa vaurioituneet hiukset<br><br>2 Suojaa hiuksia kuivumiselta ja pörröiseltä<br><br>《5》Älykäs sähkökatkossuojamekanismi<br><br>1 60 minuuttia älykäs virta pois<br><br>2 Käytä enemmän perhettäsi varma<br><br>《6》Ergonominen muotoilu<br><br>1 Ergonomisesti muotoiltu runko, mukava käyttää<br><br>2 360 astetta pyörivää virtajohtoa, helpompi käyttää, ei sotkeutumista<br><br>3 Palovammoja estävä hammaskampa, turvallisempi käyttää<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se8983b7ccab74e9a86591dcacedf6f470/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S330f11c28a97409d894d502486141ff3X/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9d251f8a038d470ebe6c8de4c319e2e7J/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3654db6d926a4facad1ecdd674c937faX/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa2996acb54374f3a973363eaa87592e7E/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S7e441d4d038c4e0eb9c7141386438879z.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120269]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu16]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108133]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[30S greito kaitinimo šukos, kelių greičių profesionalus plaukų tiesinimo šepetys, terminio šukos plaukų garbanojimo geležies formuotojas kelionėms (pasirinktis 220 V)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[30S ātri uzsilstoša ķemme, vairāku ātrumu profesionāla matu taisnotāja suka, termiskā ķemme, matu ieveidotājs ceļojumiem (opcija 220 V)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[30S kiire soojendusega kamm, mitme kiirusega professionaalne juuksesirgendushari termokammiga lokirulliga triikraud reisimiseks (valikuline 220 V)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[30S nopeasti lämpenevä kampa, moninopeuksinen ammattimainen hiusten suoristusharja lämpökampa hiusten kiharrin matkakäyttöön (lisävaruste 220 V)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>30S greito kaitinimo karštosios šukos, kelių greičių profesionalus plaukų tiesinimo šepetys, terminis šukos plaukų garbanojimo geležies formuotojas kelionėms<br><br><br>Savybės:<br>1. Pastovios temperatūros kaitinimas: įjungus tiesinimo šukas, temperatūra išliks patogioje diapazone. Efektyviai sumažina šiluminę žalą plaukams, padėdamas sukurti švelnius ir tiesius plaukus.<br>2. Šukos nuo nuplikimo: joninė danga naudojama ant šukų kaitinimo paviršiaus, kad plaukai išliktų blizgūs ir sveiki bei išvengtų nudegimų dėl per didelės temperatūros. Tinkamas atstumas gali padidinti sąlyčio plotą tarp šukos dantų ir plaukų.<br>3.Didesnis kaitinimo plotas: šukuokite ir greitai pašildykite daugiau plaukų vienu metu, labai sutaupydami formavimo laiką. Labai tinka piko valandoms ryte ir greitam makiažui prieš išeinant. Atsisveikinkite su papildomais žingsniais! Pasisveikinkite su lengvesnėmis šukuosenomis!<br>4.Suteikia daugiau temperatūros reguliavimo galimybių, tinka visų tipų plaukams. Maitinimo laidas, kurį galima pasukti 360°, neleidžia laidui susipainioti, todėl kiekvieną kartą sklandžiai jaučiatės.<br>5.25 šukos dantys įkaista tolygiai, o plaukai nebus traukiami šukos gale, taip sumažinant svyruojančios temperatūros žalą plaukų kokybei.<br><br><br>Pastaba:<br><br>P to 3cm matavimas<br><br>Tikroji spalva gali šiek tiek skirtis nuo vaizdo dėl skirtingo monitoriaus ir šviesos efekto<br><br><br>Aprašymas:<br><br>Medžiaga: APS+PP<br>Šildymo būdas: PCT<br>Šilumos laidininko korpusas: turmalino keramika<br>Dydis: kaip parodyta<br><br>Pastaba: Skirtingos spalvos partijose bus: <br><br>x. Anijoninis plaukų tiesintuvas<br><br>Instrukcijos:<br><br>1. Paspauskite ir palaikykite jungiklį ilgiau nei tris sekundes, kad įjungtumėte<br><br>2. Palaukite 1-3 minutes 180°-200°<br><br>3. Paspauskite +/- mygtuką, kad reguliuotumėte aukštyn ir žemyn kas 5°<br><br>4. Du kartus ilgai paspauskite maitinimo mygtuką, kad lėtai atvėstų<br><br>5. Temperatūrą galima reguliuoti savavališkai, atsižvelgiant į jūsų plaukų kokybę<br><br>《1》6 pagrindinės funkcijos<br><br>1 Negatyvių jonų plaukų priežiūra 2 Nuolatinė temperatūra nekenkia plaukams 3 Nenudeginančių dantų šukų dizainas<br><br>4 31 pavaros temperatūros reguliavimas 5 Ruloninis ir tiesus dvigubo naudojimo temperatūros reguliavimas 6《2》2 Augalinių baltymų plaukų priežiūra<br>2 reguliavimas<br><br>1 Kiekviena pavara didėja 5°C<br><br>2 Tinka skirtingiems plaukų tipams<br><br>3 Galite pasirinkti tinkamą temperatūrą, kad sukurtumėte įvairias šukuosenas<br><br>《3》30 sekundžių greitas šildymas<br><br>1 PTC šildymo technologija, greitas keramikos šildymas<br><br>2 Pastovi temperatūra nepakeliama, pastovi temperatūra nepakeliama3 iki nurodytos temperatūros. Plaukai<br><br>《4》Neigiamų jonų plaukų priežiūra<br><br>1 Dešimtys milijonų neigiamų jonų, atkurkite pažeistus plaukus<br><br>2 Apsaugokite plaukus nuo išsausėjimo ir garbanojimo<br><br>《5》Protingas apsaugos nuo elektros energijos tiekimo sutrikimo mechanizmas<br><br>1 60 minučių išmanusis išjungimas<br><br>2 Apsaugokite savo šeimą. garantuotas<br><br>《6》Ergonomiškas dizainas<br><br>1 Ergonomiško dizaino korpusas, patogus naudoti<br><br>2 360 laipsnių besisukantis maitinimo laidas, patogesnis naudoti, nesipainioti<br><br>3 Apsauginė dantų šukų konstrukcija, saugesnė naudoti<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se8983b7ccab74e9a86591dcacedf6f470/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S330f11c28a97409d894d502486141ff3X/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9d251f8a038d470ebe6c8de4c319e2e7J/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3654db6d926a4facad1ecdd674c937faX/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa2996acb54374f3a973363eaa87592e7E/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>30S ātras uzsildīšanas karstā ķemme, vairāku ātrumu profesionāla matu taisnotāja suka, termiskā ķemme, matu lokošanas gludināmais ieveidotājs ceļojumiem<br><br><br>Īpašības:<br>1. Pastāvīga temperatūras sildīšana: pēc iztaisnošanas ķemmes ieslēgšanas temperatūra saglabāsies ērtā diapazonā. Efektīvi samazina matu termiskos bojājumus, palīdzot jums izveidot mīkstus un taisnus matus.<br>2.Pretpiedeguma ķemme: uz ķemmes sildvirsmas tiek izmantots jonu pārklājums, lai mati būtu spīdīgi un veseli un novērstu apdegumus pārmērīgas temperatūras dēļ. Pareiza atstarpe var palielināt saskares laukumu starp ķemmes zobiem un matiem.<br>3.Lielāks sildīšanas laukums: ķemmējiet un ātri uzsildiet vairāk matu vienlaikus, ievērojami ietaupot ieveidošanas laiku. Tas ir ļoti piemērots sastrēgumstundām no rīta un ātrai aplauzumam pirms došanās ārā. Atvadieties no papildu soļiem! Pasveiciniet vieglākas frizūras!<br>4. Nodrošina vairāk temperatūras kontroles iespēju, piemērota visiem matu tipiem. Strāvas vads, ko var pagriezt par 360°, neļauj vadiem sapīties, nodrošinot vienmērīgu pieredzi.<br>5.25 ķemmes zobi uzsilst vienmērīgi, un mati netiks rausti ķemmes galā, tādējādi samazinot temperatūras svārstību radītos bojājumus matu kvalitātei.<br><br><br>Paziņojums:<br><br>P to manuāli. mērījums<br><br>Faktiskā krāsa var nedaudz atšķirties no attēla atšķirīgā monitora un gaismas efekta dēļ<br><br><br>Apraksts:<br><br>Materiāls: APS+PP<br>Apsildes metode: PCT<br>Siltumvadītāja korpuss: turmalīna keramika<br>Izmērs: kā parādīts<br><br>Piezīme: <br><br>krāsu partijās būs neliela atšķirība. Anjonu matu taisnotājs<br><br>Instrukcijas:<br><br>1. Nospiediet un turiet slēdzi ilgāk nekā trīs sekundes, lai ieslēgtu<br><br>2. Uzgaidiet 1-3 minūtes 180°-200°<br><br>3. Nospiediet pogu +/-, lai regulētu augšup un lejup ik pēc 5°.<br><br>4. Divreiz turiet nospiestu barošanas pogu, lai lēnām atdziest<br><br>5. Temperatūru var patvaļīgi noregulēt atbilstoši jūsu matu kvalitātei<br><br>《1》6 galvenās funkcijas<br><br>1 Negatīvo jonu matu kopšana 2 Pastāvīga temperatūra nekaitē matiem 3 Pretpiedeguma zobu ķemmes dizains<br><br>4 31 ātruma temperatūras regulēšana 5 Ruļļa un taisna divējāda lietojuma 6 Augu proteīna temperatūra 3. regulēšana<br><br>1 Katrs pārnesums palielinās par 5°C<br><br>2 Piemērots dažādiem matu tipiem<br><br>3 Varat izvēlēties pareizo temperatūru, lai izveidotu dažādas frizūras<br><br>《3》30 sekunžu ātra sildīšana<br><br>1 PTC sildīšanas tehnoloģija, ātra keramikas sildīšana<br><br>2 Strauji temperatūras paaugstināšanās līdz noteiktai temperatūrai, nekaitē nemainīga temperatūra3 mati<br><br>《4》Negatīvo jonu matu kopšana<br><br>1 Desmitiem miljonu negatīvo jonu, atjauno bojātus matus<br><br>2 Aizsargājiet matus no sausuma un sprogošanās<br><br>《5》Inteliģents strāvas padeves pārtraukuma aizsardzības mehānisms<br><br>1 60 minūšu inteliģenta izslēgšana<br><br>2 Izmantojiet vairāk savu ģimeni. Pārliecināts<br><br>《6》Ergonomisks dizains<br><br>1 Ergonomiski izstrādāts korpuss, ērts lietošanā<br><br>2 360 grādos rotējošs strāvas vads, ērtāk lietojams, bez sapīšanās<br><br>3 Pretpiedeguma zobu ķemmes dizains, drošāks lietošanā<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se8983b7ccab74e9a86591dcacedf6f470/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S330f11c28a97409d894d502486141ff3X/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9d251f8a038d470ebe6c8de4c319e2e7J/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3654db6d926a4facad1ecdd674c937faX/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa2996acb54374f3a973363eaa87592e7E/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>30S Kiirsoojenduse Kuumkamm, Mitme kiirusega professionaalne juuksesirgendushari termokammiga juuste lokirulli triikraud reisimiseks<br><br><br>Omadused:<br>1. Pideva temperatuuriga kuumutamine: pärast sirgenduskammi sisselülitamist jääb temperatuur teie mugavasse vahemikku. Vähendab tõhusalt juuste termilist kahjustust, aidates teil luua pehmeid ja sirgeid juukseid.<br>2.Põletusvastane kamm: Kammi küttepinnal kasutatakse ioonset katet, et hoida juuksed läikivad ja terved ning vältida liigsest temperatuurist tingitud põletusi. Õige vahekaugus võib suurendada kammihammaste ja juuste vahelist kontaktpinda.<br>3.Suurem soojendusala: kammige ja soojendage kiiresti rohkem juukseid korraga, säästes oluliselt stiilimisaega. Sobib väga hästi hommikuseks tipptunniks ja kiireks meigiks enne väljaminekut. Jätke lisasammudega hüvasti! Tervitage lihtsamaid soenguid!<br>4.Pakub rohkem temperatuuri reguleerimise võimalusi, sobib kõikidele juuksetüüpidele. 360° pööratav toitejuhe hoiab ära juhtme sassi sattumise, andes teile iga kord sujuva kogemuse.<br>5.25 kammihammast kuumenevad ühtlaselt ja juukseid ei tõmmata kammi otsast, vähendades temperatuuri kõikumisest tingitud juuste kvaliteedi kahjustusi.<br><br><br>Märkus:<br><br>P tolease käsitsi mõõt<br><br>Tegelik värv võib erineva monitori ja valgusefekti tõttu pildist pisut erineda<br><br><br>Kirjeldus:<br><br>Materjal: APS+PP<br>Kuumutusmeetod: PCT<br>Soojusjuhi korpus: turmaliinkeraamika<br>Suurus: nagu näidatud<br><br>Märkus: erinevad värvipartiid<br>sisaldavad väikest:<br><br>1. Anioonjuuste sirgendaja<br><br>Juhised:<br><br>1. Sisselülitamiseks vajutage ja hoidke lülitit üle kolme sekundi all.<br><br>2. Oodake 1-3 minutit 180°-200°<br><br>3. Iga 5° järel üles ja alla reguleerimiseks vajutage nuppu +/-.<br><br>4. Vajutage kaks korda pikalt toitenuppu, et aeglaselt jahtuda.<br><br>5. Temperatuuri saab suvaliselt reguleerida vastavalt teie juuste kvaliteedile<br><br>《1》6 peamist funktsiooni<br><br>1 Negatiivse iooniga juuksehooldus 2 Püsiv temperatuur ei kahjusta juukseid 3 Põletusvastane hambakammi disain<br><br>4 31 käigu temperatuuri reguleerimine 5 Rull- ja sirge kaheotstarbeline 6《》2 Taimse valgu temperatuuriga juuksehooldus<br>2. reguleerimine<br><br>1 Iga käik tõuseb 5°C võrra<br><br>2 Sobib erinevatele juuksetüüpidele<br><br>3 Erinevate soengute loomiseks saad valida õige temperatuuri<br><br>《3》30 sekundit kiire kuumenemine<br><br>1 PTC küttetehnoloogia, keraamika kiire kuumutamine<br><br>2 Kiire temperatuuri tõus ja püsiv temperatuur<br> ei häiri <br> Juuksed<br><br>《4》Negatiivsete ioonide juuksehooldus<br><br>1 Kümned miljonid negatiivsed ioonid, parandavad kahjustatud juukseid<br><br>2 Kaitske juukseid kuivuse ja särisemise eest<br><br>《5》Intelligentne voolukatkestuse kaitsemehhanism<br><br>1 60-minutiline intelligentne väljalülitus<br><br>2 Kaitske oma perekonda kindel<br><br>《6》Ergonoomiline disain<br><br>1 Ergonoomilise disainiga korpus, mugav kasutada<br><br>2 360 kraadi pöörlevat toitejuhet, mugavam kasutada, ei sassi<br><br>3 Põletusvastane hambakammi disain, ohutum kasutada<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se8983b7ccab74e9a86591dcacedf6f470/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S330f11c28a97409d894d502486141ff3X/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9d251f8a038d470ebe6c8de4c319e2e7J/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3654db6d926a4facad1ecdd674c937faX/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa2996acb54374f3a973363eaa87592e7E/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>30S nopeasti lämmitettävä kuumakampa, moninopeuksinen ammattimainen hiusten suoristusharja lämpökampa hiusten kiharrin matkakäyttöön<br><br><br>Ominaisuudet:<br>1. Lämmitys jatkuvassa lämpötilassa: Kun suoristuskampa on kytketty päälle, lämpötila pysyy mukavalla alueellasi. Vähentää tehokkaasti hiusten lämpövaurioita ja auttaa sinua luomaan pehmeät ja suorat hiukset.<br>2.Palovammakampa: Ionipinnoitetta käytetään kamman lämmityspinnassa pitämään hiukset kiiltävinä ja terveinä ja estämään liiallisesta lämpötilasta aiheutuvia palovammoja. Oikea etäisyys voi lisätä kamman hampaiden ja hiusten välistä kosketusaluetta.<br>3.Suurempi lämmitysalue: Kampaa ja lämmitä nopeasti useampia hiuksia kerralla, mikä säästää huomattavasti muotoiluaikaa. Se sopii erittäin hyvin aamuruuhka-aikaan ja nopeaan meikkiin ennen ulos menoa. Sano hyvästit ylimääräisille vaiheille! Tervehdi helpompia kampauksia!<br>4. Tarjoaa enemmän lämpötilansäätövaihtoehtoja, sopii kaikille hiustyypeille. 360° käännettävissä oleva virtajohto estää johdon sotkeutumisen, mikä antaa sinulle tasaisen kokemuksen joka kerta.<br>5.25 kamman hammasta lämpenevät tasaisesti, eivätkä hiukset vedä kamman päästä, mikä vähentää lämpötilan vaihtelun aiheuttamaa vauriota hiusten laadulle.<br><br><br>Huomio:<br><br>P tolease deviation 1-3cm mittaus<br><br>Todellinen väri voi poiketa hieman kuvasta erilaisten näyttö- ja valotehosteiden vuoksi<br><br><br>Kuvaus:<br><br>Materiaali: APS+PP<br>Lämmitysmenetelmä: PCT<br>Lämmönjohtimen runko: turmaliinikeramiikka<br>Koko: kuvan mukainen<br><br>Huomautus: Erilaiset värierät<br>sisältää:<br><br>1 Anioninen hiusten suoristus <br><br>Ohjeet:<br><br>1. Paina ja pidä kytkintä painettuna yli kolme sekuntia käynnistääksesi<br><br>2. Odota 1-3 minuuttia 180°-200°<br><br>3. Paina +/--painiketta säätääksesi ylös ja alas 5° välein.<br><br>4. Jäähtyä hitaasti painamalla virtapainiketta pitkään kahdesti<br><br>5. Lämpötilaa voidaan säätää mielivaltaisesti hiustesi laadun mukaan<br><br>《1》6 päätoimintoa<br><br>1 Negatiivisen ionin hiustenhoito 2 Tasainen lämpötila ei vahingoita hiuksia 3 Palamista estävä hammaskampa<br><br>4 31 vaihteinen lämpötilan säätö 5 Rulla ja suora kaksikäyttöinen 6 Kasviproteiinilämpötila》3 säätö<br><br>1 Jokainen vaihde kasvaa 5°C<br><br>2 Sopii eri hiustyypeille<br><br>3 Voit valita oikean lämpötilan erilaisten kampausten luomiseen<br><br>《3》30 sekuntia nopea lämmitys<br><br>1 PTC-lämmitystekniikka, keramiikan nopea lämmitys<br><br>2 Nopea lämpötilan nousu<br>vakio lämpötila ei nouse <br>vakiolämpötila3. hiukset<br><br>《4》Negatiivisten ionien hiustenhoito<br><br>1 Kymmenet miljoonat negatiiviset ionit, korjaa vaurioituneet hiukset<br><br>2 Suojaa hiuksia kuivumiselta ja pörröiseltä<br><br>《5》Älykäs sähkökatkossuojamekanismi<br><br>1 60 minuuttia älykäs virta pois<br><br>2 Käytä enemmän perhettäsi varma<br><br>《6》Ergonominen muotoilu<br><br>1 Ergonomisesti muotoiltu runko, mukava käyttää<br><br>2 360 astetta pyörivää virtajohtoa, helpompi käyttää, ei sotkeutumista<br><br>3 Palovammoja estävä hammaskampa, turvallisempi käyttää<br><br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc30189a9de4b4311b7f91c00431db897t/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se8983b7ccab74e9a86591dcacedf6f470/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S330f11c28a97409d894d502486141ff3X/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S9d251f8a038d470ebe6c8de4c319e2e7J/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3654db6d926a4facad1ecdd674c937faX/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa2996acb54374f3a973363eaa87592e7E/30S-Fast-Heating-Hot-Comb-Multi-speed-Professional-Hair-Straightener-Brush-Thermal-Comb-Hair-Curling-Iron.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/Sbb95f211be6347ffbc7bbd1d37eec6a4g.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120276]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu17]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108140]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Trys viename šunų ir kačių elektrinio šepečio valymo garų šepetys Purškiamas masažo šukos Ištraukiama rankena naminių gyvūnėlių priežiūros plaukų šalinimo šepetys (pasirinktinai baltas)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Trīs vienā suņu un kaķu elektriskās birstes tīrīšanas tvaika suka, izsmidzināma masāžas ķemme, izvelkams rokturis mājdzīvnieku kopšanai matiņu noņemšanas birste (izvēle balta)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kolm-ühes koera ja kassi elektrihari puhastav auruhari pihustatav massaažikamm Sissetõmmatav käepide Lemmikloomade hooldamiseks mõeldud karvaeemaldushari (valik valge)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[3-in-1 Koiran ja kissan sähköharja Puhdistushöyryharja Spray Hierontakampa Sisäänvedettävä kahva Lemmikkieläinten hoitokarvanpoistoharja (valinnainen valkoinen)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br>Trys viename šunų ir kačių elektrinio šepečio valymo garų šepetėlis purškiamas masažo šukos Ištraukiama rankena naminių gyvūnėlių priežiūros plaukų šalinimo šepetys (pasirinktinai baltas)<br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3f7c0ba0f53c4e40bae3f7be3b1eedb9L/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3f7c0ba0f53c4e40bae3f7be3b1eedb9L/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa98b02c480974c218eab14cfd7497f4eA/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1d0ff26ee99a4e59ac2758b0b56a1982A/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8dc84e5912e649b8be5ffcf341b74adeR/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc7088eb4a9e64b24a056fcbd1f126b74D/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd1469a6f6c1a432cae53a4586ed7d32eF/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br>Trīs vienā suņu un kaķu elektriskās birstes tīrīšanas tvaika sukas smidzināšanas masāžas ķemme Ievelkams rokturis Mājdzīvnieku kopšanai Matu noņemšanas birste (opcija, balta)<br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3f7c0ba0f53c4e40bae3f7be3b1eedb9L/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3f7c0ba0f53c4e40bae3f7be3b1eedb9L/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa98b02c480974c218eab14cfd7497f4eA/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1d0ff26ee99a4e59ac2758b0b56a1982A/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8dc84e5912e649b8be5ffcf341b74adeR/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc7088eb4a9e64b24a056fcbd1f126b74D/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd1469a6f6c1a432cae53a4586ed7d32eF/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br>Kolm-ühes koera ja kassi elektrihari Puhastus Auruhari Pihustus Massaažikamm Sissetõmmatav käepide Lemmikloomade hooldamine Karvaeemaldushari (valik valge)<br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3f7c0ba0f53c4e40bae3f7be3b1eedb9L/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3f7c0ba0f53c4e40bae3f7be3b1eedb9L/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa98b02c480974c218eab14cfd7497f4eA/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1d0ff26ee99a4e59ac2758b0b56a1982A/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8dc84e5912e649b8be5ffcf341b74adeR/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc7088eb4a9e64b24a056fcbd1f126b74D/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd1469a6f6c1a432cae53a4586ed7d32eF/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br>3-in-1 Koiran ja kissan sähköharja Puhdistushöyryharja Spray Hierontakampa Sisäänvedettävä kahva Lemmikkieläinten hoitokarvanpoistoharja (valinnainen valkoinen)<br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3f7c0ba0f53c4e40bae3f7be3b1eedb9L/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S3f7c0ba0f53c4e40bae3f7be3b1eedb9L/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa98b02c480974c218eab14cfd7497f4eA/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1d0ff26ee99a4e59ac2758b0b56a1982A/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8dc84e5912e649b8be5ffcf341b74adeR/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc7088eb4a9e64b24a056fcbd1f126b74D/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd1469a6f6c1a432cae53a4586ed7d32eF/3-in-1-Dog-and-Cat-Electric-Brush-Cleaning-Steam-Brush-Spray-Massage-Comb-Retractable-Handle.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S1341e24843c44806bbd78ebcc9f9667d6.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120283]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu18]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108157]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[viename plaukų džiovintuvo šepetys Vieno žingsnio plaukų džiovintuvai ir apimties suteikiantis pūkuotas oro šepetys šukos plaukų tiesintuvas garbanojimo lazdelės formavimo įrankis (pasirinktis mėlyna)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[vienā matu žāvētāja suka One Step matu žāvētāji un apjoma palielinātājs Fluffy Air Brush ķemmes matu taisnotājs Kērlinga zizlis veidošanas rīks (izvēle zila)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[5-ühes föönihari Üheastmelised föönid ja volüümi andja Fluffy Air Brush kammjuuste sirgendaja lokivarda kujundamise tööriist (valik sinine)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[in 1 -hiustenkuivaajaharja One Step -hiustenkuivaaja ja volumizer Fluffy Air Brush Comb Suoristustyökalu Curling Wand -muotoilutyökalu (vaihtoehto sininen)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br> <br><br>Produkto pristatymas <br><br>Šis patobulintas 5 viename kirpyklos artefaktas sujungia pūtimo, garbanojimo ir tiesinimo funkcijas. Nesvarbu, ar esate namuose, ar keliaujate, galite naudoti šį artefaktą, kad lengvai sukurtumėte įvairias žavias šukuosenas. Galingas 1000 W variklis ir kelių greičių temperatūros reguliavimas padeda greitai užbaigti stilių ir sutaupyti laiko. <br><br><br><br>Produkto ypatybės <br><br>- Visapusiškas formavimas: Sujungia plaukų džiovinimą, garbanojimą ir tiesinimą vienoje mašinoje. <br><br>- Efektyvus veikimas: 1000 W variklis užtikrina greitą ir efektyvų modeliavimo laiką. <br><br>- Nešiojamas ir paprastas naudoti: Lengvas dizainas ir 360° besisukantis maitinimo laidas leidžia lengvai nešiotis ir naudoti. <br><br>- Puikus dovanos pasirinkimas: ideali dovana svarbių švenčių, tokių kaip Valentino diena, Motinos diena ir gimtadieniai, proga. <br><br><br><br><br>Pridedami priedai <br><br>- 2 × oro garbanojimo lygintuvai <br><br>- 1 × karšto oro šukos <br><br>- 1 × išlyginamieji šukos | Naudojant pirmą kartą gali atsirasti nežymus kvapas, tai yra normalu. Nedvejodami naudokite jį.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc8076fe12e8644cebea5b4be5f3ba3bbG/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc8076fe12e8644cebea5b4be5f3ba3bbG/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd106312fceaf46aaa2bbab2ae2baf5aeO/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfbba11bc87354886882d9cdfc52b2144v/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8cf3e2a9f24e43a3866f9e1fd592ee3bh/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se6f60ed746874db594d5f46a28b9bd74N/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc0fe5a02417c4066b9160ec4a0b763e98/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br> <br><br>Produkta ievads <br><br>Šis uzlabotais 5-in-1 frizieru artefakts apvieno pūšanas, kērlinga un iztaisnošanas funkcijas. Neatkarīgi no tā, vai esat mājās vai ceļā, varat izmantot šo artefaktu, lai viegli izveidotu dažādas burvīgas frizūras. Jaudīgais 1000 W motors un vairāku ātrumu temperatūras regulēšana palīdz ātri pabeigt stilu un ietaupīt laiku. <br><br><br><br>Produktu funkcijas <br><br>- Vispusīga veidošana: Tas apvieno matu žāvēšanu, lokošanu un iztaisnošanu vienā mašīnā. <br><br>- Efektīva veiktspēja: 1000 W motors nodrošina ātru un efektīvu ieveidošanas laiku. <br><br>- Pārnēsājams un ērti lietojams: viegls dizains un 360° rotējošs strāvas vads atvieglo pārnēsāšanu un lietošanu. <br><br>- Lieliska dāvanu izvēle: ideāla dāvana svarīgos svētkos, piemēram, Valentīna dienā, Mātes dienā un dzimšanas dienās. <br><br><br><br>Iekļauti aksesuāri <br><br>- 2 × gaisa lokšķēres <br><br>- 1 × karstā gaisa ķemme <br><br>- 1 × izlīdzinošā ķemme <br><br>- 1 × pirmsveidošanas uzgalis <br><br> <br><br>Silti padomi <br><br>Izvairieties no saskares ar ādu un apdegumiem lietošanas laikā. Lietojot to pirmo reizi, var būt neliela smaka, kas ir normāli. Lūdzu, izmantojiet to.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc8076fe12e8644cebea5b4be5f3ba3bbG/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc8076fe12e8644cebea5b4be5f3ba3bbG/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd106312fceaf46aaa2bbab2ae2baf5aeO/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfbba11bc87354886882d9cdfc52b2144v/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8cf3e2a9f24e43a3866f9e1fd592ee3bh/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se6f60ed746874db594d5f46a28b9bd74N/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc0fe5a02417c4066b9160ec4a0b763e98/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br> <br><br>Tootetutvustus <br><br>See täiustatud viis-ühes juuksuri artefakt ühendab endas puhumise, koolutamise ja sirgendamise funktsioonid. Kas kodus või liikvel olles, saate selle artefakti abil hõlpsasti luua erinevaid võluvaid soenguid. Võimas 1000 W mootor ja mitmekiiruseline temperatuuri reguleerimine aitavad teil kiiresti kujundada ja säästa aega. <br><br><br>Tooteomadused <br><br>- Universaalne kujundamine: kombineerib juuste kuivatamise, lokkimise ja sirgendamise ühes masinas. <br><br>- Tõhus jõudlus: 1000 W mootor tagab kiire ja tõhusa stiilimisaja. <br><br>- Kaasaskantav ja lihtne kasutada: kerge disain ja 360° pöörlev toitejuhe muudavad selle kaasaskandmise ja kasutamise lihtsaks. <br><br>- Ideaalne kingivalik: ideaalne kingitus olulisteks pühadeks, nagu sõbrapäev, emadepäev ja sünnipäevad. <br><br> <br><br>Kaasas olevad tarvikud <br>- 2 × õhuga lokitangid <br><br>- 1 × kuumaõhu kamm <br><br>- 1 × silumiskamm <br><br> - 1 × eelkujundamise otsik <br><br> Soojad näpunäited <br><br>Vältida näo ja põletushaavade kokkupuudet kasutamise ajal. Esmakordsel kasutamisel võib tekkida kerge lõhn, mis on normaalne. Kasutage seda julgelt.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc8076fe12e8644cebea5b4be5f3ba3bbG/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc8076fe12e8644cebea5b4be5f3ba3bbG/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd106312fceaf46aaa2bbab2ae2baf5aeO/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfbba11bc87354886882d9cdfc52b2144v/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8cf3e2a9f24e43a3866f9e1fd592ee3bh/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se6f60ed746874db594d5f46a28b9bd74N/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc0fe5a02417c4066b9160ec4a0b763e98/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br> <br><br>Tuotteen esittely <br><br>Tässä päivitetyssä 5-in-1-kampauksessa yhdistyvät puhalluksen, kihartamisen ja suoristuksen toiminnot. Olitpa kotona tai liikkeellä, voit käyttää tätä esinettä luodaksesi helposti erilaisia viehättäviä kampauksia. Tehokas 1000 W moottori ja moninopeuksinen lämpötilan säätö auttavat viimeistelemään muotoilun nopeasti ja säästämään aikaa. <br><br><br><br>Tuoteominaisuudet <br><br>- Monipuolinen muotoilu: Se yhdistää hiusten kuivaamisen, kihartamisen ja suoristuksen yhdessä koneessa. <br><br>- Tehokas suorituskyky: 1000 W moottori varmistaa nopean ja tehokkaan muotoiluajan. <br><br>- Kannettava ja helppokäyttöinen: Kevyt muotoilu ja 360° kääntyvä virtajohto tekevät siitä helpon kuljettaa ja käyttää. <br><br>- Täydellinen lahjavalinta: Ihanteellinen lahja tärkeitä juhlapäiviä, kuten ystävänpäivää, äitienpäivää ja syntymäpäiviä varten. <br><br><br><br><br><br><br>- 2 × ilmakiharrin <br><br>- 1 × kuumailmakampa <br><br>- 1 × tasoituskampa <br><br>- 1 × esimuotoilusuutin <br><br> <br><br>Lämpimät kärjet <br><br>Vältä ihokosketusta kasvojen ja palovammojen käytön aikana. Ensimmäistä kertaa käytettäessä saattaa tuntua lievää hajua, mikä on normaalia. Voit vapaasti käyttää sitä.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc8076fe12e8644cebea5b4be5f3ba3bbG/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc8076fe12e8644cebea5b4be5f3ba3bbG/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sd106312fceaf46aaa2bbab2ae2baf5aeO/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sfbba11bc87354886882d9cdfc52b2144v/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8cf3e2a9f24e43a3866f9e1fd592ee3bh/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se6f60ed746874db594d5f46a28b9bd74N/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sc0fe5a02417c4066b9160ec4a0b763e98/5-In-1-Hair-Dryer-Brush-One-Step-Hair-Dryers-And-Volumizer-Fluffy-Hot-Air-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/Sceeb67b2d893412e97fb609541c1c150p.png</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120290]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu20]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108164]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>