<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Terminis šepetys 1,5 colio šildomas garbanojimo šepetys Keraminis garbanojimo geležies apimtį suteikiantis šepetys Šildomas apvalus šepetys Kelioninės plaukų suktukų šukos (pasirinktinai juodos)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Termiskā suka 1,5 collas apsildāma kērlinga suka Keramikas lokšķēres apjomu palielinoša suka Apsildāma apaļa suka Ceļojumu matu ruļļa ķemme (izvēle melna)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Termohari 1,5-tolline soojendusega lokirullihari keraamiline lokirulli volüümi suurendav hari, soojendav ümmargune hari, reisijuuksekamm (valik must)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Lämpöharja 1,5 tuuman lämmitetty kiharrinharja Keraaminen kiharrin lämmittävä pyöreä harja, matkakiharrin kampa (lisävaruste musta)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>Apie šią prekę<br><br><br>【Apimtį suteikiantis šepetys, garbanojimo lygintuvas】1,5 colio šildomas šepečio šaknų apimtį didinantis šepetėlis sukuria šaknų apimtį ir palaidas garbanas su profesionaliu turmalino keraminiu terminio šepečio vamzdeliu, kuris pašalina statinį ir švelnų garbanojimą, todėl jūsų plaukai atrodo sveiki ir tik įtampai žvilgantys. 170 g ir 8,7 colio ilgio, idealiai tinka kelionėms. PASTABA: TAI NĖRA KARŠTO ORO ŠEPETĖLIS!!<br><br><br>【Momentinis kaitinimas plaukų suktukų šepečiu】Šepečių garbanojimo lygintuvas turi 10 kintamų šildymo parinkčių, o temperatūrą galima reguliuoti nuo 120℃/248°F iki 210℃/410°F, kuris tinka tiesiems, trumpiems, ploniems, garbanotiems, storiems plaukams. ypač greitas 30 sekundžių įkaitinimas dėl PTC technologijos. Galite pasirinkti tinkamą temperatūrą pagal skirtingus plaukų tipus, kad sukurtumėte svajingas šukuosenas, kurias galima naudoti kaip perukų tiesintuvus, plaukų šukes, plaukų tiesintuvus ir suktukus.<br><br><br>【Keramikos technologija 4X mažiau žalos ir garbanos】Šildomas apvalus šepetys su keraminiu turmalino cilindru greitai išskiria drėgmę ir nepadeda pažeisti plaukus. suskilinėjusius galiukus, sumažina jų garbanojimąsi, statiškumą ir vingiavimą, kad plaukai būtų lygesni ir žvilgantys. Su turmalinu šildomu šepetėliu sveikiems plaukams, kad jūsų plaukai atrodytų sveiki ir žvilgantys.<br><br><br>【Dviejų tipų šukuojami karšto formavimo šepečio dantys】Dviejų tipų šukos dantys ir nesipainiojantys šereliai padeda lengviau sugriebti ir švelniai slysti per plaukus, neleidžia susipainioti ir suteikia daugiau patogumo juos formuoti. Šildomas plaukų šepetys, palyginti su įprastais garbanojimo šepečiais, šis garbanojimo šepetys turi nenudeginančius nailoninius šerius ir ilgus neapsvirtinus, kad apsaugotų odą nuo nudegimo. Aukštos kokybės šereliai gerai sugriebia plaukus ir suteikia pakankamai laiko formuoti.<br><br><br>【Elektrinis plaukų šepetėlis, turintis daug funkcijų】Šiluminio plaukų šepečio LCD skaitmeniniame ekrane yra keli temperatūros nustatymai nuo 120℃/248°F iki 210℃/410°F, kad atitiktų visų tipų plaukų formavimo poreikius. saugumo sumetimais – 360° kampu besisukantis laidas patogiam naudojimui ir 100–240 V dviguba įtampa kelionės patogumui. Jei turite klausimų, susisiekite su mumis bet kuriuo metu, mes visada esame jūsų paslaugoms.<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S5f87c56228f444c0b1716ec2937290c2l/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S5f87c56228f444c0b1716ec2937290c2l/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa9f9fe7162d74234a6996fc24feb53e1C/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6ba2078032bd408da9eb30181cdde3c91/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S180202532a04407fa1a43f645799a5de4/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S63cc2e1e8a9640cb9b99f69e89a4768d2/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se30602b285624717b9d63fa95b17e1feZ/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>Par šo vienumu<br><br><br>【Apjomu palielinoša suka Lokšķēres】1,5 collu apsildāmās otas sakņu apjoma palielinātājs rada sakņu apjomu un vaļīgas cirtas ar profesionālu turmalīna keramikas termiskās birstes muciņu, kas novērš statisku un pieradinātu čokurošanos, atstājot jūsu matus veselīgus un spīdīgus.3/4. 170 g un 8,7 collas garš, tas ir ideāli piemērots ceļojumiem. PIEZĪME: TĀ NAV KARSTA GAISA SUKA!!<br><br><br>【Matu lokotāju sukas tūlītēja uzsilšana】Otu lokšķērēm ir 10 mainīgas sildīšanas iespējas, un temperatūru var regulēt no 120℃/248°F līdz 210℃/410°F, kas ir piemērota arī gariem, bieziem, taisniem, īsiem vai plāniem matiem. īpaši ātra 30 sekunžu uzsildīšana, pateicoties PTC tehnoloģijai. Varat izvēlēties pareizo temperatūru atbilstoši dažādiem matu tipiem, lai izveidotu sapņainas frizūras, kuras var izmantot kā parūku taisnotājus, matu ķemmes, matu taisnotājus un matu ruļļus.<br><br><br>【Keramikas tehnoloģija 4X mazāk bojājumu un čokurošanās】Apsildāmā apaļā birste ar keramisko turmalīna stieni ātri izstaro mitrumu, palīdzot matus iesūkties un nesabojāt matus. šķeltiem galiem, samazinot sprogas, statiskus un locījumus, lai padarītu matus gludākus un spīdīgākus. Ar mūsu turmalīna apsildāmo birsti veseliem matiem, padarot jūsu matus veselus un spīdīgus.<br><br><br>【Divu veidu ķemmes zobi karstā veidošanas birstei】Auksti platie ķemmes zobi un nesamezglojošie sari atvieglo matu satveršanu un maigi slīdēšanu pa matiem, novēršot matu sapīšanos un sniedzot ērtāku ieveidošanu. Apsildāmajai matu birstei salīdzinājumā ar parastajiem otu lokšķērēm, šai lokšķēres birstei ir pretpiedeguma neilona sari un gari pretizviršanās, lai novērstu ādas apdegumu. Augstas kvalitātes sari labi satver jūsu matus un nodrošina pietiekami daudz laika matu veidošanai.<br><br><br>【Elektriskās matu sukas vairākas funkcijas】Termiskās matu sukas LCD digitālajam displejam ir vairāki temperatūras iestatījumi no 120℃/248°F līdz 210℃/410°F, lai apmierinātu visu matu tipu vajadzības. drošībai, 360° grozāms vads ērtai lietošanai un 100-240V duālais spriegums ceļojuma ērtībām. Ja rodas jautājumi, lūdzu, sazinieties ar mums jebkurā laikā, mēs vienmēr esam jūsu rīcībā.<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S5f87c56228f444c0b1716ec2937290c2l/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S5f87c56228f444c0b1716ec2937290c2l/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa9f9fe7162d74234a6996fc24feb53e1C/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6ba2078032bd408da9eb30181cdde3c91/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S180202532a04407fa1a43f645799a5de4/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S63cc2e1e8a9640cb9b99f69e89a4768d2/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se30602b285624717b9d63fa95b17e1feZ/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>Selle eseme kohta<br><br><br>【Volumit andev pintsel Curling Iron】1,5-tolline soojendusega pintslijuure volüümi suurendav vahend loob juure mahu ja lõdvad lokid professionaalse turmaliinkeraamilise termoharja silindriga, mis kõrvaldab staatilise ja taltsa särisemise, jättes teie juuksed terveks ja kuumaks läikivaks. 170 g ja 8,7 tolli pikkus on ideaalne reisimiseks. MÄRKUS: SEE EI OLE KUUMÕHUHARJA!!<br><br><br>【Juuste lokirulliharja kiirsoojendus】Harjaga lokitangil on 10 erinevat kuumutusvõimalust ja temperatuuri saab reguleerida vahemikus 120℃/248°F – 210℃/410°F, mis sobib ka lühikestele, sirgetele, õhukestele, pikkadele, paksudele juustele. ülikiire 30-sekundiline kuumenemine tänu PTC-tehnoloogiale. Saate valida sobiva temperatuuri vastavalt erinevatele juuksetüüpidele, et luua unistavaid soenguid, mida saab kasutada parukate, juuksekammide, sirgendajate ja lokirullidena.<br><br><br>【Keraamiline tehnoloogia 4X vähem kahjustusi ja särisema】Soojendusega ümmargune hari koos keraamilise turmaliinitünniga kiirgab juukseid kiiresti, ei aita neid kahjustada. lõhenevad juukseotsad, vähendades kahutust, staatilisust ja kõverusi, muutes juuksed siledamaks ja läikivamaks. Meie turmaliiniküttega harjaga tagavad terved juuksed, jättes teie juuksed terveks ja läikivaks.<br><br><br>【Kuuma stiiliharja kahte tüüpi kammhambad】Külmad laiad kammihambad ja sasipundarvabad harjased hõlbustavad juustest haaramist ja õrnalt libisemist, vältides juuste sassiminekut ja pakkudes samal ajal mugavust. Soojendusega juuksehari võrreldes tavaliste harjadega lokitangidega on sellel lokiharjal põletusvastased nailonharjased ja pikad katkumisvastased, et vältida põletatud nahka. Kvaliteetsed harjased hoiavad juukseid hästi ja jätavad soenguks piisavalt aega.<br><br><br>【Elektrilise juukseharja mitme funktsiooniga】Termilise juukseharja digitaalsel LCD-ekraanil on mitu temperatuuriseadet vahemikus 120℃/248°F kuni 210℃/410°F, et rahuldada kõikide juuksetüüpide automaatse väljalülitamise kuumaharjaga-6-minutise soengustiiliga. ohutuse tagamiseks 360° pööratav juhe lihtsaks kasutamiseks ja 100–240 V topeltpinge reisimise mugavuseks. Kui teil on küsimusi, võtke meiega igal ajal ühendust, oleme alati teie teenistuses.<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S5f87c56228f444c0b1716ec2937290c2l/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S5f87c56228f444c0b1716ec2937290c2l/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa9f9fe7162d74234a6996fc24feb53e1C/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6ba2078032bd408da9eb30181cdde3c91/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S180202532a04407fa1a43f645799a5de4/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S63cc2e1e8a9640cb9b99f69e89a4768d2/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se30602b285624717b9d63fa95b17e1feZ/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>Tietoja tästä tuotteesta<br><br><br>【Tietoja tästä tuotteesta <br><br><br>【Vyleyttä lisäävä harja Curling Iron】1,5 tuuman lämmitetty harjajuuren volyymi lisää juurien volyymia ja löysät kiharat ammattimaisen turmaliinikeraamisen lämpöharjan avulla, joka eliminoi staattisen ja kesydyn pörröisyyden jättäen hiuksesi terveiltä ja kiiltäviltä.3/4 170g ?ja 8,7 tuuman ?pituus, se on ihanteellinen matkustamiseen. HUOMAA: SE EI OLE KUUMAILMAHARJA!!<br><br><br>【Hiusten kiharrin välitön lämmitys】Hirjakihartimen silitysraudassa on 10 eri lämmitysvaihtoehtoa, ja lämpötilaa voidaan säätää välillä 120℃/248°F - 210℃/410°F, mikä sopii myös pitkille, paksuille, lyhyille tai ohuille hiuksille. erittäin nopea 30 sekunnin lämmitys PTC-tekniikan ansiosta. Voit valita oikean lämpötilan eri hiustyypeille luodaksesi unelmaisia kampauksia, joita voidaan käyttää peruukin suoristimena, kampana, suoristimena ja kihartimena.<br><br><br>【Keraamitekniikka 4X Vähemmän vaurioita ja pörröisyyttä】Lämmitetty pyöreä harja, jossa on keraaminen turmaliinipiippu, päästää hiuksiin nopeasti kosteutta, auttaa tunkeutumaan hiuksiin. halkeilevat latvat vähentäen pörröisyyttä, staattista sähköä ja taittumista tehden hiuksista sileämmät ja kiiltävämmät. Lämmitetty turmaliiniharjamme terveille hiuksille, jolloin hiuksesi näyttävät terveiltä ja kiiltäviltä.<br><br><br>【Kaksi erilaista kampahampaita kuumasta muotoiluharjasta】Kylmän leveät kampahampaat ja sotkeutumattomat harjakset helpottavat hiusten tarttumista ja liukumista hellävaraisesti hiusten läpi, mikä estää sotkeutumisen ja lisää mukavuutta hiuksiin. Lämmitetty hiusharja verrattuna normaaleihin harjakihartimiin, tässä kiharrinharjassa on palamisen estävät nailonharjakset ja pitkät kaatumissuojat, jotka estävät palaneen ihon. Laadukkaat harjakset pitävät hiuksistasi hyvin ja jättävät tarpeeksi aikaa muotoiluun.<br><br><br>【Sähköisen hiusharjan useita toimintoja】Lämpöhiusharjan digitaalisessa LCD-näytössä on useita lämpötila-asetuksia 120 ℃/248°F - 210 ℃/410°F vastaamaan kaikkien hiustyyppien automaattisen sammutuksen ja hiusharjan muotoilun tarpeita. Turvallisuussyistä 360° kääntyvä johto helppoa käyttöä varten ja 100-240 V kaksoisjännite matkustusmukavuuden takaamiseksi. Jos sinulla on kysyttävää, ota meihin yhteyttä milloin tahansa, olemme aina palveluksessasi.<br><br> <br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S5f87c56228f444c0b1716ec2937290c2l/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S5f87c56228f444c0b1716ec2937290c2l/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sa9f9fe7162d74234a6996fc24feb53e1C/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6ba2078032bd408da9eb30181cdde3c91/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S180202532a04407fa1a43f645799a5de4/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S63cc2e1e8a9640cb9b99f69e89a4768d2/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se30602b285624717b9d63fa95b17e1feZ/Thermal-Brush-1-5-Inch-Heated-Curling-Brush-Ceramic-Curling-Iron-Volumizing-Brush-Heating-Round-Brush.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S2b0cdddc74af4e3caf517d39e6797b747.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440134181]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu1665]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774110372]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>