<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>4127</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toothbrushes, toothpastes / Oral care]]></category-name>
		<title><![CDATA[Laikinas dantų atkūrimo rinkinys viršutinės apatinės dirbtinių dantų laminatės (5 kartos parinktys)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Pagaidu zobu atjaunošanas komplekts augšējo apakšējo mākslīgo zobu finierim (5. paaudzes opcijas)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Ajutine hammaste taastamise komplekt, ülemised alumised kunsthammaste spoonid (valikud 5. põlvkond)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Väliaikainen hampaiden korjaussarja ylemmän alaosan tekohampaiden viilut (vaihtoehdot 5. sukupolvi)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br>Naujos kartos 1 rinkinys Laikinas dantų atkūrimo rinkinys Viršutinis ir apatinis protezai Lakštai Dantų protezų laikikliai Dantų protezai Prisegami restauravimo priedai Medžiagos<br>Savybės<br>1. Dantų pertvarkymas: Užklijuokite šias laminates, atkuria dantų švarą ir padengia visas dėmes, drožles, tarpus ar trūkstamas dalis. Šiomis lengvai naudojamomis ir patogiomis laminatėmis galite paslėpti trūkstamus, kreivus, dėmėtus ir nulūžusius dantis. <br>2. Daugkartinis ir reguliuojamas: šias prisegamas dantų laminates galite pakartotinai naudoti daug kartų po plovimo vandeniu ir muilu. Juos taip pat lengva pritaikyti, kad atitiktų jūsų dantų dydį ir formą. <br>3. Lengva valyti: šios užsegamos dantų laminatės yra pagamintos iš saugių medžiagų ir tvirtai priglunda prie natūralių dantų, suteikdamos pasitikinčią šypseną. Galite lengvai juos pašalinti ir nuplauti vandeniu arba dantų pasta, kad jie būtų švieži ir higieniški. <br>4. Natūralus šypsenos stipriklis: Prisegamos dantų laminatės siūlo gražų, alternatyvų variantą jūsų dantims. Jie yra natūraliai nematomi, todėl suteikia natūralią šypseną, kuria galite didžiuotis. <br>Specifikacijos:<br>Produkto pavadinimas: Dantų protezų laminatės<br>Skirta: Laikiniems protezų laikikliams su papildomomis medžiagomis<br>Medžiaga: Silikonas<br>Savybės: Naujos 4/5/6 kartos<br>Parinktys: Viršutiniai dantys, Apatiniai dantys<br>Kaip naudoti kosmetines medžiagas:<br>1. Įdėkite laminato medžiagą į karštą vandenį. suminkštės prieš formuojant. <br>2. Įdėkite plombos medžiagą į protezo vidų ir stipriai paspauskite dantis, kad jis puikiai priglustų. <br>3. Tada priklijuokite kosmetinį laminatą ant dantų ir už milijono dolerių šypseną! <br>Pakuotės sąrašas:<br>1 rinkinys* Dantų protezų fanera / 80 g* užpildymo karoliukai<br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb047028d07c149a08b4e8547f91a475eE.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se407b5aa25814375a23792ae3eaee93ak.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S560839b7e8fb457c908f7229f249c158M.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1ba3edf0b5a5488cb8ebfde58998b6006.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6067be16076c402b924df0f17f8722c2S.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf0d0764e07db4a52a7e1bc19cd4be3c6x.jpg" width="800" height="800" />]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br>Jaunās paaudzes 1 komplekts pagaidu zobu atjaunošanas komplekts Augšējās un apakšējās protēzes Finieri Zobu protēžu kronšteini Protēzes Uzspiežami atjaunošanas piederumi Materiāli<br>Funkcijas<br>1. Zobu pārveidošana: Uzspiežot šos finieri, atjauno zobu tīrību un nosedz visus traipus, šķembas, spraugas vai trūkstošās daļas. Izmantojot šos ērti lietojamos un ērtos finierējumus, varat paslēpt trūkstošos, greizos, notraipītos un salauztos zobus. <br>2. Atkārtoti lietojams un regulējams: šos uzspiežamos zobu finierējumus varat izmantot vairākas reizes pēc mazgāšanas ar ūdeni un ziepēm. Tos ir arī viegli pielāgot, lai tie atbilstu jūsu zobu izmēram un formai. <br>3. Viegli tīrāms: šie uzspiežamie zobu finieri ir izgatavoti no drošiem materiāliem un cieši pieguļ jūsu dabiskajiem zobiem, radot pārliecinātu smaidu. Jūs varat tos viegli noņemt un noskalot ar ūdeni vai zobu pastu, lai tie būtu svaigi un higiēniski. <br>4. Dabisks smaida pastiprinātājs: Uzspiežamie zobu finieri piedāvā skaistu, alternatīvāku iespēju jūsu zobiem. Tie ir dabiski neredzami, sniedzot jums dabisku smaidu, ar kuru varat lepoties. <br>Specifikācijas:<br>Produkta nosaukums: Protēžu finieri<br>Paredzēts: Pagaidu protēžu kronšteini ar palīgmateriāliem<br>Materiāls: Silikons<br>Iezīmes: Jauna 4/5/6 paaudze<br>Iespējas: Augšējie zobi, Apakšējie zobi<br>Kā izmantot kosmētiskos materiālus:<br>1.Ievietojiet finierējuma materiālu karstā ūdenī, ielieciet kosmētisko finiera materiālu. mīkstinās pirms formēšanas. <br>2.Ievietojiet plombējamo materiālu protēzes iekšpusē un stingri piespiediet zobus, lai tas būtu ideāli piemērots. <br>3.Tad uzlīmējiet kosmētisko finieri uz zobiem miljons dolāru smaidam! <br>Iepakojumu saraksts:<br>1 komplekts* protēžu finieris / 80g* pildījuma krelles<br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb047028d07c149a08b4e8547f91a475eE.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se407b5aa25814375a23792ae3eaee93ak.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S560839b7e8fb457c908f7229f249c158M.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1ba3edf0b5a5488cb8ebfde58998b6006.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6067be16076c402b924df0f17f8722c2S.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf0d0764e07db4a52a7e1bc19cd4be3c6x.jpg" width="800" height="800" />]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br>Uue põlvkonna 1 komplekt ajutiste hammaste taastamise komplekt Ülemised ja alumised proteesid Spoonid Hambaproteeside klambrid Hambaproteesid Snap-On taastamise tarvikud Materjalid<br>Omadused<br>1. Hammaste ümberkujundamine: need spoonid taastavad hammaste puhtuse ja katavad kõik plekid, laastud, lüngad või puuduvad osad. Nende hõlpsasti kasutatavate ja mugavate spoonidega saate peita puuduvad, kõverad, määrdunud ja katkised hambad. <br>2. Korduvkasutatav ja reguleeritav: saate neid kinnipanevaid hambaspooni mitu korda pärast vee ja seebiga pesemist uuesti kasutada. Neid on ka lihtne kohandada, et need sobiksid teie hamba suuruse ja kujuga. <br>3. Lihtne puhastada: need kinnituvad hambaspoonid on valmistatud ohututest materjalidest ja istuvad tihedalt üle teie loomulike hammaste, andes teile enesekindla naeratuse. Saate need hõlpsalt eemaldada ja loputada vee või hambapastaga, et need oleksid värsked ja hügieenilised. <br>4. Looduslik naeratuse parandaja: Kinnitatavad hambaspoonid pakuvad teie hammastele ilusat ja alternatiivsemat võimalust. Need on loomulikult nähtamatud, andes teile loomuliku naeratuse, mille üle võite uhkust tunda. <br>Spetsifikatsioonid:<br>Toote nimi: Hambaproteeside spoonid<br>Sobib: Ajutised hambaproteeside klambrid koos tarvikumaterjalidega<br>Materjal: Silikoon<br>Omadused: Uus 4/5/6 põlvkond<br>Valikud: ülemised hambad, alumised hambad<br>Kuidas kasutada kosmeetilisi materjale:<br>1.Kasutage spooni ja oodake spooni jaoks kuuma vett, täitke materjal spooni jaoks. enne vormimist pehmendab. <br>2.Pange täitematerjal proteesi sisse ja vajutage tugevalt hammastele, et see sobiks ideaalselt. <br>3. Seejärel kleepige kosmeetiline spoon hammastele miljoni dollari naeratuse saamiseks! <br>Pakkenimekiri:<br>1 komplekt* Hambaproteesi spoon / 80g* Täitehelmed<br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb047028d07c149a08b4e8547f91a475eE.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se407b5aa25814375a23792ae3eaee93ak.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S560839b7e8fb457c908f7229f249c158M.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1ba3edf0b5a5488cb8ebfde58998b6006.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6067be16076c402b924df0f17f8722c2S.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf0d0764e07db4a52a7e1bc19cd4be3c6x.jpg" width="800" height="800" />]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br>Uuden sukupolven 1 -sarjan tilapäinen hampaiden korjaussarja Ylä- ja alaproteesit Viilut Hammasproteesikiinnikkeet Hammasproteesit Napsautettavat korjaustarvikkeet Materiaalit<br>Ominaisuudet<br>1. Hampaiden muodonmuutos: Napsauttamalla nämä viilut palauttavat hampaiden puhtauden ja peittävät kaikki tahrat, lastut, raot tai puuttuvat osat. Näillä helppokäyttöisillä ja mukavilla viiluilla voit piilottaa puuttuvat, vääntyneet, värjäytyneet ja katkenneet hampaat. <br>2. Uudelleenkäytettävät ja säädettävät: Voit käyttää näitä napsautettavaa hammashoitoa useaan kertaan vedellä ja saippualla pesun jälkeen. Ne on myös helppo säätää hampaan kokoon ja muotoon sopiviksi. <br>3. Helppo puhdistaa: Nämä napsautettavat hammasviilut on valmistettu turvallisista materiaaleista ja sopivat tiukasti luonnollisten hampaidesi päälle antaen sinulle itsevarman hymyn. Voit helposti poistaa ne ja huuhdella vedellä tai hammastahnalla pitääksesi ne tuoreina ja hygieenisinä. <br>4. Natural Smile Enhancer: Napsautettavat hammasviilut tarjoavat kauniin, vaihtoehtoisemman vaihtoehdon hampaillesi. Ne ovat luonnostaan näkymättömiä ja antavat sinulle luonnollisen hymyn, josta voit olla ylpeä. <br>Tekniset tiedot:<br>Tuotteen nimi: Proteesin viilut<br>Tarkoitus: Väliaikaiset hammasproteesin kiinnikkeet lisämateriaaleineen<br>Materiaali: Silikoni<br>Ominaisuudet: Uusi 4/5/6 sukupolvi<br>Vaihtoehdot: Ylähampaat, Alahampaat<br>Käyttöönotto, viilujen käyttö kuumaan veteen, täyttömateriaalin käyttö kosmeettiseen veteen ja täyttömateriaaliin.<br>1. pehmenee ennen muotoilua. <br>2.Laita täytemateriaalia hammasproteesin sisään ja paina hampaita voimakkaasti, jotta se istuu täydellisesti. <br>3. Kiinnitä sitten kosmeettinen viilu hampaillesi miljoonan dollarin hymyksi! <br>Pakkausluettelo:<br>1 setti* hammasproteesiviilu / 80 g* täytehelmet<br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sb047028d07c149a08b4e8547f91a475eE.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Se407b5aa25814375a23792ae3eaee93ak.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S560839b7e8fb457c908f7229f249c158M.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S1ba3edf0b5a5488cb8ebfde58998b6006.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6067be16076c402b924df0f17f8722c2S.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf0d0764e07db4a52a7e1bc19cd4be3c6x.jpg" width="800" height="800" />]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/03/26/Sf048f7fd0aec42939a1275341e09e3eb8.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9034036185500]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[HKLjiaya4]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9034036185500]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4127</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toothbrushes, toothpastes / Oral care]]></category-name>
		<title><![CDATA[Dėklas su veidrodiniu dantų protezų dėžute netikrų dantų ortodontinis (parinktys mėlynos)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Fiksācijas futrālis ar spoguļa zobu protēžu kastīti viltotu zobu ortodontisks (opcijas zils)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kinnitusümbris peegliga hambaproteesikarbiga Võltshammaste ortodontiline ümbris (valikud sinised)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kiinnityskotelo peilihammasproteesilaatikolla Tekihampaiden oikomishoidot (vaihtoehdot sininen)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br>10 vienetų laikiklio dėžutė su veidrodiniu protezų dėžute Dantų protezų koregavimo dėžutės laikiklio laikiklio laikiklis laikymo dėžutė 6 spalvos<br>Specifikacijos:<br>Tipas: Protezų koregavimo dėžutės dantų laikiklis<br>Medžiaga: plastikas<br>Forma: apvali<br>Spalva: balta, geltona, juoda, 0,0 Dalys<br>Savybės:<br>1. Lengva nešioti ir graži išvaizda. <br>2. Laikykite savo protezus ar laikiklius švarius. <br>3. Įrengtas nedidelis veidrodėlis, kad būtų lengviau dėvėti dantis. <br>4. Nesunku sukurti kvapą. <br>5. Magnetinė siurbtuko dėžutė su viršutiniu ir apatiniu dangteliu<br>6. Lengvas ir sklandus atidarymas ir uždarymas. <br>Pastaba: tik dantų protezų dėžutė, kitų nuotraukoje pavaizduotų priedų demonstracija į komplektaciją neįeina! <br>1. Dėl skirtingų monitorių skirtumų vaizdas gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Ačiū! <br>2. Dėl rankinio matavimo bus 1-2 mm nuokrypis. <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6c4366ef38df4c4cac4df9da8744bf62P.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4533006c6a2f41dabe7ef07e8a7a6a91S.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf62bff30cf9741c7a319d16e4fb423c8h.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf1a4d5b6464b4b9687d96e6527d5a4feV.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6465fd19d76843d685a664e758385bfbp.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8d693eeb1612431cbbbfb2e5e8d8527cP.jpg" width="800" height="800" />]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br>10 daļiņu fiksācijas kaste ar spoguli protēžu kārbu Protēžu korekcijas kastes turētāja konteinera kronšteina glabāšanas kastīte 6 krāsas<br>Specifikācija:<br>Tips: Protēžu korekcijas kastītes Zobu fiksators<br>Materiāls: Plastmasa<br>Forma: Apaļa<br>Krāsa: Balta, Dzeltena, Kvalitatīvs,0 Gabali<br>Funkcijas:<br>1. Viegli pārnēsājams un skaists izskats. <br>2. Uzturiet zobu protēzes vai fiksatorus tīrus. <br>3. Aprīkots ar nelielu spoguli, kas atvieglo zobu nēsāšanu. <br>4. Nav viegli radīt smaku. <br>5. Magnēta piesūcekņa kaste ar augšējo un apakšējo vāku<br>6. Viegla un gluda atvēršana un aizvēršana. <br>Piezīme: Tikai protēžu kaste, citu attēlā redzamo aksesuāru demonstrācija nav iekļauta! <br>1. Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Paldies! <br>2. Manuāla mērījuma dēļ novirze būs 1-2 mm. <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6c4366ef38df4c4cac4df9da8744bf62P.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4533006c6a2f41dabe7ef07e8a7a6a91S.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf62bff30cf9741c7a319d16e4fb423c8h.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf1a4d5b6464b4b9687d96e6527d5a4feV.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6465fd19d76843d685a664e758385bfbp.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8d693eeb1612431cbbbfb2e5e8d8527cP.jpg" width="800" height="800" />]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br>10-osaline hoidikkarp koos peegelhambaproteesikastiga Hambaproteeside korrigeerimise karbi hoidiku hoidiku hoidiku hoidik, 6 värvi<br>Tehnilised andmed:<br>Tüüp: Hambaproteeside korrigeerimise karbi hammaste hoidja<br>Materjal: Plastik<br>Kuju: Ümmargune<br>Värv: Valge, kollane, 1-kvaliteetne, 0,0 Osad<br>Omadused:<br>1. Lihtne kaasas kanda ja ilus välimus. <br>2. Hoidke oma proteesid või fiksaatorid puhtad. <br>3. Varustatud väikese peegliga, mis hõlbustab hammaste kandmist. <br>4. Ei ole lihtne lõhna tekitada. <br>5. Magnet-iminapp kast ülemise ja alumise kaanega<br>6. Kerge ja sujuv avamine ja sulgemine. <br>Märkus: Ainult proteesikarp, muude pildil olevate tarvikute demo komplekti ei kuulu! <br>1. Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada eseme tegelikku värvi. Aitäh! <br>2. Käsitsi mõõtmise tõttu on kõrvalekalle 1-2 mm. <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6c4366ef38df4c4cac4df9da8744bf62P.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4533006c6a2f41dabe7ef07e8a7a6a91S.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf62bff30cf9741c7a319d16e4fb423c8h.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf1a4d5b6464b4b9687d96e6527d5a4feV.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6465fd19d76843d685a664e758385bfbp.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8d693eeb1612431cbbbfb2e5e8d8527cP.jpg" width="800" height="800" />]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br>10 kpl:n kiinnityslaatikko, jossa peilihammasproteesilaatikko Hammasproteesin korjauslaatikon pidikesäiliön pidike säilytyslaatikko 6 väriä<br>Tiedot:<br>Tyyppi: Hammasproteesin korjausrasia<br>Materiaali: Muovi<br>Muoto: Pyöreä<br>Väri: Valkoinen, Keltainen, 0,0 Osat<br>Ominaisuudet:<br>1. Helppo kuljettaa ja kaunis ulkonäkö. <br>2. Pidä hammasproteesit tai pidikkeet puhtaina. <br>3. Varustettu pienellä peilillä, joka helpottaa hampaiden käyttöä. <br>4. Ei ole helppoa tuottaa hajua. <br>5. Magneettinen imukuppilaatikko ylä- ja alakansineen<br>6. Kevyt ja pehmeä avaaminen ja sulkeminen. <br>Huom: Vain hammasproteesilaatikko, muut kuvan lisätarvikkeet eivät sisälly! <br>1. Eri näyttöjen välisistä eroista johtuen kuva ei välttämättä vastaa kohteen todellista väriä. Kiitos! <br>2. Manuaalisesta mittauksesta johtuen poikkeama on 1-2 mm. <br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6c4366ef38df4c4cac4df9da8744bf62P.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S4533006c6a2f41dabe7ef07e8a7a6a91S.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf62bff30cf9741c7a319d16e4fb423c8h.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Sf1a4d5b6464b4b9687d96e6527d5a4feV.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S6465fd19d76843d685a664e758385bfbp.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S8d693eeb1612431cbbbfb2e5e8d8527cP.jpg" width="800" height="800" />]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/03/26/Seac70f83d62d42bca9e9c4773d3d0484j.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9034036185517]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[HKLjiaya23]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9034036185517]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>