<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>7829</category-id>
		<category-name><![CDATA[Brushes and hair accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[viename naminių kačių šunų garinis purškiamas valymo šepetys Elektrinis nuo purslų plaukų šalinimo masažo šepetėlis naminių gyvūnėlių priežiūros plaukų šalinimo šukos (1 tipas – ruda)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[vienā kaķa suņa tvaicējamā izsmidzināmā tīrīšanas birste Elektriskā pretšļakatu matu noņemšanas masāžas suka mājdzīvnieku kopšanai matu noņemšanas ķemme (1. tips — brūna)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[in 1 Pet Cat Dog Steamy Spray puhastushari Elektriline pritsmevastane karvaeemaldus massaažihari Lemmikloomade hooldamiseks mõeldud karvaeemalduskamm (valik, tüüp 1 – pruun)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[in 1 Pet Cat Dog Steamy Spray puhdistusharja Roiskeita estävä karvanpoistoharja Hierontaharja Lemmikkieläinten hoitokarvanpoistokampa (vaihtoehto tyyppi 1 - ruskea)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<br><br>Savybės:<br><br>【Steam Pet Brush su unikalia purškimo funkcija】Steam Cat plaukų šepetys sukurtas su unikalia purškimo funkcija, kuri gali veiksmingai atlaisvinti ir pašalinti susikaupusias dulkes ir nešvarumus nuo kačių plaukų; Purškiklis yra ne tik saugus, bet ir šiek tiek drėkina augintinio plaukus, padėdamas juos geriau suminkštinti ir puikiai išsprendžia sunkaus kirpimo dėl statinės elektros problemą.<br>【Aukštos kokybės medžiagos】Gyvūno šepetėlis pagamintas iš kokybiško ir aplinkai nekenksmingo ABS, kuris yra patvaresnis. Šukų dantys pagaminti iš aukštos kokybės silikono. Kiekvienas šukos dantis yra labai minkštas, kad geriau apsaugotų jūsų augintinio odą, o tai gali geriau apsaugoti jūsų augintinio odą.<br>【Humanizuotas dizainas】 Ergonomiškai suprojektuotą garų šepetėlio rankeną lengva naudoti ir ją galima pasukti 360°. Mūsų garų šepetėlyje yra įkraunama USB funkcija, užtikrinanti nepertraukiamą veikimą ir patogumą.<br>ProTurfeams B. maitinimo jungiklį, kad galėtumėte naudoti purškimo funkciją, kaip jums reikia. Į vandens rezervuarą galite įpilti vandens, minkštiklio ar dezodoranto, o gautas purškalas gali veiksmingai išvengti statinės elektros ir plaukų pertekliaus skraidinimo šukuojant augintinius. Pleiskanos ir palaidi plaukai, sušukuoti nuo naminių gyvūnėlių, bus surinkti ant šukų.<br>【Daugiafunkcinis pritaikymas】Naudojant naminių gyvūnėlių priežiūros šepetėlį, pirmiausia galite įjungti purkštuvą ir po 3–5 sekundžių jį išjungti, kad purškiklis nebūtų naudojamas per ilgai ir plaukai nesušlaptų. Naminių gyvūnėlių šepetys yra specialiai sukurtas visiems trumpiems ir ilgiems šunims ir kitoms katėms. naminiams gyvūnėliams, jis gali puikiai priglusti prie augintinio plaukų, lengvai pašalinti palaidus, susivėlusius ir susivėlusius plaukus, o jūsų augintinis atrodys gražiau. Jis švarus ir gražus.<br><br>Dėl skirtingų apšvietimo ir ekrano nustatymų gaminio spalva gali šiek tiek skirtis nuo pavaizduotos paveikslėlyje.<br>Dėl rankinio matavimo skirtumo, prašome leisti 1–3 cm dydžio skirtumą.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Saced3988d1174dacb65360372a6603deJ/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S13055ed9f9444637be5c725a33820e4fe/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S49aa50c16a6e4b52b7fd9aa9c63e028f0/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S0e8a5d32abb645ab9fea923b06429083i/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S18f5906f78ca425898e66b55894cd19ds/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<br><br>Funkcijas:<br><br>【Steam Pet Brush ar unikālu izsmidzināšanas funkciju】Steam Cat matu suka ir izstrādāta ar unikālu izsmidzināšanas funkciju, kas var efektīvi atbrīvot un noņemt uzkrātos putekļus un netīrumus no kaķu matiem; Sprejs ir ne tikai drošs, bet arī nedaudz mitrina mājdzīvnieka apmatojumu, palīdzot tos labāk mīkstināt un lieliski atrisinot statiskās elektrības radītās sarežģītās kopšanas problēmu.<br>【Augstas kvalitātes materiāli】Mājdzīvnieku birste ir izgatavota no kvalitatīva un videi draudzīga ABS, kas ir izturīgāka. Ķemmes zobi ir izgatavoti no augstas kvalitātes silikona. Katrs ķemmes zobs ir ļoti mīksts, lai labāk aizsargātu jūsu mājdzīvnieka ādu, kas var labāk aizsargāt jūsu mājdzīvnieka ādu.<br>【Humanizēts dizains】Tvaika sukas roktura ergonomiski izstrādātais rokturis ir viegli lietojams, un to var pagriezt par 360°.Mūsu tvaikojošajai mājdzīvnieku birstei ir USB uzlādējama funkcija, kas nodrošina nepārtrauktu veiktspēju un 【ProTurfeams B 【【ProTurfeams on-ional Catch. barošanas slēdzi, lai pēc vajadzības izmantotu izsmidzināšanas funkciju. Jūs varat pievienot ūdeni, mīkstinātāju vai dezodorantu ūdens tvertnei, un iegūtais aerosols var efektīvi izvairīties no statiskās elektrības un liekā apmatojuma lidošanas, kopjot mājdzīvniekus. Mājdzīvnieku ķemmētās blaugznas un vaļīgie mati tiks savākti uz ķemmes.<br>【Daudzfunkcionāla pielietošana】Lietošanas laikā mājdzīvnieku kopšanas birste, varat vispirms ieslēgt aerosolu un izslēgt to pēc 3 līdz 5 sekundēm, lai izvairītos no pārāk ilgas izsmidzināšanas un matu pārāk mitras. Mājdzīvnieku suka ir īpaši paredzēta visiem īsiem un gariem suņiem un citiem kaķiem. mājdzīvniekiem, tas var lieliski iederēties mājdzīvnieka apmatojumā, viegli noņemt vaļīgos, mezglotos un sapinušos apmatojumus, kā arī padarīt jūsu mājdzīvnieku skaistāku. Tas ir tīrs un skaists.<br><br>Atšķirīgo apgaismojuma un ekrāna iestatījumu dēļ produkta krāsa var nedaudz atšķirties no attēlā redzamās.<br>Manuālā mērījuma atšķirības dēļ, lūdzu, pieļaujiet izmēru atšķirību 1–3 cm.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Saced3988d1174dacb65360372a6603deJ/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S13055ed9f9444637be5c725a33820e4fe/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S49aa50c16a6e4b52b7fd9aa9c63e028f0/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S0e8a5d32abb645ab9fea923b06429083i/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S18f5906f78ca425898e66b55894cd19ds/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<br><br>Omadused:<br><br>【Ainulaadse pihustusfunktsiooniga lemmikloomade auruhari】Steam Cat juuksehari on loodud ainulaadse pihustusfunktsiooniga, mis eemaldab tõhusalt kassikarvadelt kogunenud tolmu ja mustuse; Sprei ei ole mitte ainult ohutu, vaid ka niisutab kergelt lemmiklooma karva, aidates seda paremini pehmendada ja lahendades suurepäraselt staatilise elektri tõttu raske hooldamise probleemi.<br>【Kvaliteetsed materjalid】Lemmikloomahari on valmistatud kvaliteetsest ja keskkonnasõbralikust ABS-st, mis on vastupidavam. Kammi hambad on valmistatud kvaliteetsest silikoonist. Iga kammihammas on väga pehme, et paremini kaitsta teie lemmiklooma nahka, mis võib teie lemmiklooma nahka paremini kaitsta.<br>【Humaniseeritud disain】Auruharja ergonoomilise disainiga käepidet on lihtne kasutada ja seda saab 360° pöörata.Meie auraval lemmikloomaharjal on USB-laetav funktsioon, mis tagab pideva jõudluse ja 【Kasutajate 【ProTurns on lihtne kasutamine.<br> toitelülitit, et kasutada pihustusfunktsiooni vastavalt vajadusele. Veepaaki saab lisada vett, pehmendajat või deodoranti ning tekkiv pihusti saab tõhusalt vältida staatilist elektrit ja liigsete karvade lendamist lemmikloomade hooldamisel. Lemmikloomadelt kammitud kõõm ja lahtised juuksed kogutakse kõik kammile.<br>【Multifunktsionaalne rakendus】Kasutamise ajal saate lemmikloomade hooldusharja kasutamise ajal pihusti esmalt sisse lülitada ja 3–5 sekundi pärast välja lülitada, et vältida sprei kasutamist liiga kaua ja karvade liiga märjaks saamist. Lemmikloomahari on mõeldud spetsiaalselt lühikestele ja pikkadele koertele, muudele kassidele ja muudele kassidele. lemmikloomadele, sobib see ideaalselt lemmiklooma karvaga, eemaldab kergesti lahtised, sõlmes ja sassis karvad ning muudab teie lemmiklooma ilusamaks. See on puhas ja ilus.<br><br>Erinevate valgustuse ja ekraaniseadete tõttu võib toote värv pildil olevast pisut erineda.<br>Käsitsi mõõtmise erinevuse tõttu lubage 1-3 cm suuruse erinevust.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Saced3988d1174dacb65360372a6603deJ/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S13055ed9f9444637be5c725a33820e4fe/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S49aa50c16a6e4b52b7fd9aa9c63e028f0/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S0e8a5d32abb645ab9fea923b06429083i/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S18f5906f78ca425898e66b55894cd19ds/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<br><br>Ominaisuudet:<br><br>【Steam Pet -harja ainutlaatuisella ruiskutustoiminnolla】Steam Cat -hiusharjassa on ainutlaatuinen suihkutustoiminto, joka voi tehokkaasti irrottaa ja poistaa kerääntynyttä pölyä ja likaa kissan karvoista; Suihke ei ole vain turvallinen, vaan myös kosteuttaa hieman lemmikin karvoja, pehmentää niitä paremmin ja ratkaisee täydellisesti staattisen sähkön aiheuttaman vaikean hoitoon liittyvän ongelman.<br>【Laadukkaat materiaalit】Lemmikkiharja on valmistettu korkealaatuisesta ja ympäristöystävällisestä ABS-materiaalista, joka on kestävämpi. Kampan hampaat on valmistettu korkealaatuisesta silikonista. Jokainen kampahammas on erittäin pehmeä suojaamaan lemmikkisi ihoa paremmin, mikä voi paremmin suojata lemmikkisi ihoa.<br>【Humanisoitu muotoilu】Höyryharjan kahvan ergonomisesti muotoiltu kahva on helppokäyttöinen ja sitä voidaan kääntää 360°. Höyryttävässä lemmikkiharjassamme on USB-ladattava ominaisuus, joka varmistaa jatkuvan suorituskyvyn ja 【ProTurfeams B -ional Cat ProTurns on helppokäyttöisen. virtakytkintä käyttääksesi spraytoimintoa tarpeen mukaan. Voit lisätä vesisäiliöön vettä, huuhteluainetta tai deodoranttia, jolloin tuloksena oleva suihke voi tehokkaasti välttää staattisen sähkön ja ylimääräisten karvojen lentämisen lemmikkejä hoidettaessa. Lemmikkieläimistä kammatut hilseet ja löysät hiukset kerätään kaikki kampaan.<br>【Monitoiminen käyttö】Käytön aikana Lemmikkieläinten trimmausharja voit kytkeä suihkeen ensin päälle ja sammuttaa sen 3-5 sekunnin kuluttua, jotta vältytään käyttämästä suihketta liian pitkään ja kastumasta liikaa. Lemmikkiharja on erityisesti suunniteltu kaikille lyhyille ja muille pitkille ja muille kissohaireille. lemmikkieläimille, se sopii täydellisesti lemmikin karvaan, poistaa helposti löysät, solmuiset ja takkuiset karvat ja saa lemmikkisi näyttämään kauniimmalta Se on puhdas ja kaunis.<br><br>Erilaisten valaistus- ja näyttöasetusten vuoksi tuotteen väri voi poiketa hieman kuvasta.<br>Manuaalimittauksen eron vuoksi salli 1-3 cm kokoero.<br><br><br><br><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S55b7d291d20a450aabfffa903665f7fcY/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/Saced3988d1174dacb65360372a6603deJ/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S13055ed9f9444637be5c725a33820e4fe/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S49aa50c16a6e4b52b7fd9aa9c63e028f0/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.png" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S0e8a5d32abb645ab9fea923b06429083i/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br><img src="https://ae01.alicdn.com/kf/S18f5906f78ca425898e66b55894cd19ds/3-in-1-Pet-Cat-Dog-Steamy-Spray-Cleaning-Brush-Electric-Anti-splashing-Hair-Removal-Massage.jpg" width="800" height="800" /><br>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/02/S377dd14fc72d4cd495753aa7d217daf2g.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.3</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.3</height>
						<width>0.3</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440120146]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[LBQdiandongshu1]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6921774108010]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>